# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
#
#: ../html/src/core/intl/index.test.tsx:11
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PACKAGE VERSION\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2026-01-09 10:26+0000\n"
"PO-Revision-Date: 2025-11-17 12:04+0000\n"
"Last-Translator: Seeun Lee <selee@e4net.net>\n"
"Language-Team: Korean <https://l10n.opensuse.org/projects/uyuni/web/ko/>\n"
"Language: ko\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Generator: Weblate 5.14.3\n"

#: ../html/javascript/spacewalk-essentials.js:409
msgid "remaining"
msgstr "남음"

#: ../html/javascript/spacewalk-essentials.js:429
msgid "The browser Internet Explorer is not supported. Try using Firefox, Chrome or Edge"
msgstr "Internet Explorer 브라우저는 지원되지 않습니다. Firefox, Chrome 또는 Edge를 사용하십시오."

#: ../html/src/components/CoCoScansList.tsx:68
#: ../html/src/components/package/PackageListActionScheduler.tsx:84
#: ../html/src/components/product-migration/utils.tsx:95
#: ../html/src/manager/appstreams/appstreams.tsx:61
#: ../html/src/manager/state/highstate.tsx:63
#: ../html/src/manager/systems/appstreams/ssm-appstreams-configure.tsx:60
#: ../html/src/manager/systems/coco/ssm-schedule.tsx:67
#, fuzzy
#| msgid "Action has been successfully added to the action chain <link>'{name}'</link>."
msgid "Action has been successfully added to the action chain <link>\"{name}\"</link>."
msgstr "작업이 작업 체인 <link>'{name}'</link>에 추가되었습니다."

#: ../html/src/components/CoCoScansList.tsx:75
#: ../html/src/components/package/PackageListActionScheduler.tsx:91
#: ../html/src/components/product-migration/utils.tsx:102
#: ../html/src/manager/minion/details/support-data.tsx:74
#: ../html/src/manager/systems/coco/ssm-schedule.tsx:74
msgid "The action has been <link>scheduled</link>."
msgstr "작업이 <link>예약</link>되었습니다."

#: ../html/src/components/CoCoScansList.tsx:90
#: ../html/src/manager/systems/coco/ssm-schedule.tsx:86
msgid "Unable to schedule action. Please check the server logs for detailed information."
msgstr "작업을 예약할 수 없습니다. 자세한 내용은 서버 로그를 확인하십시오."

#: ../html/src/components/CoCoScansList.tsx:122
msgid "Confirm Attestation Execution"
msgstr "증명 실행 확인"

#: ../html/src/components/CoCoScansList.tsx:130
#: ../html/src/manager/admin/hub/hub-details.tsx:45
#: ../html/src/manager/maintenance/edit/maintenance-windows-edit.tsx:40
#: ../html/src/manager/maintenance/edit/maintenance-windows-edit.tsx:60
#: ../html/src/manager/maintenance/ssm/schedule-picker.tsx:126
#: ../html/src/manager/minion/ansible/schedule-playbook.tsx:157
#: ../html/src/manager/minion/details/support-data.tsx:141
#: ../html/src/manager/recurring/recurring-actions-edit.tsx:232
#: ../html/src/manager/systems/coco/ssm-schedule.tsx:108
msgid "Schedule"
msgstr "일정"

#: ../html/src/components/CoCoScansList.tsx:137
#: ../html/src/components/CoCoScansList.tsx:192
#: ../html/src/components/package/PackageListActionScheduler.tsx:191
#: ../html/src/manager/admin/hub/peripheral-details.tsx:43
#: ../html/src/manager/recurring/recurring-actions-edit.tsx:242
msgid "Back to list"
msgstr "목록으로 돌아가기"

#: ../html/src/components/CoCoScansList.tsx:153
msgid "Confidential Computing Attestations"
msgstr "기밀 컴퓨팅 증명"

#: ../html/src/components/CoCoScansList.tsx:163
msgid "Schedule Attestation"
msgstr "증명 예약"

#: ../html/src/components/CoCoScansList.tsx:187
msgid "Attestation Report details"
msgstr "증명 보고서 세부 정보"

#: ../html/src/components/FormulaForm.tsx:24
msgid "Formula saved. Applying the highstate is not needed for this formula."
msgstr "수식이 저장되었습니다. 이 수식에는 highstate를 적용할 필요가 없습니다."

#: ../html/src/components/FormulaForm.tsx:134
#, fuzzy
#| msgid "Multiple Group formulas detected. Only one formula for \"{0}\" can be used on each system!"
msgid "Multiple Group formulas detected. Only one formula for \"{name}\" can be used on each system!"
msgstr "여러 그룹 수식이 감지되었습니다. 각 시스템에서 \"{0}\"에 대한 1개의 수식만 사용할 수 있습니다!"

#: ../html/src/components/FormulaForm.tsx:165
msgid "Please input required fields: {fields}"
msgstr "필수 필드 입력: {fields}"

#: ../html/src/components/FormulaForm.tsx:168
msgid "Invalid format of fields: {fields}"
msgstr "잘못된 필드 유형: {fields}"

#: ../html/src/components/FormulaForm.tsx:210
msgid "On this page you can configure Salt Formulas to automatically install and configure software."
msgstr "이 페이지에서 소프트웨어를 자동으로 설치 및 구성할 Salt 수식을 구성할 수 있습니다."

#: ../html/src/components/FormulaForm.tsx:265
msgid "Expand All Sections"
msgstr "전체 섹션 확장"

#: ../html/src/components/FormulaForm.tsx:272
msgid "Collapse All Sections"
msgstr "전체 섹션 축소"

#: ../html/src/components/FormulaForm.tsx:337
msgid "Unnamed"
msgstr "이름 없음"

#: ../html/src/components/FormulaForm.tsx:346
msgid "Search by formula's group name"
msgstr "수식 그룹 이름을 기준으로 검색"

#: ../html/src/components/action-schedule.tsx:49
msgid "new action chain"
msgstr "새 작업 체인"

#: ../html/src/components/action-schedule.tsx:197
msgid "There are multiple maintenance schedules for selected systems. Make sure that systems in the set use at most 1 maintenance schedule if you want to schedule by date or maintenance window."
msgstr "선택한 시스템에 여러 유지보수 일정이 있습니다. 날짜 또는 유지보수 기간을 기준으로 예약하려면 세트 단위의 시스템이 최대 1개의 유지보수 일정을 사용하는지 확인하십시오."

#: ../html/src/components/action-schedule.tsx:204
msgid "No upcoming maintenance windows"
msgstr "향후 유지보수 기간 없음"

#: ../html/src/components/action-schedule.tsx:249
msgid "Earliest:"
msgstr "가장 빠른 날짜:"

#: ../html/src/components/action-schedule.tsx:249
msgid "Maintenance Window:"
msgstr "유지보수 기간:"

#: ../html/src/components/action-schedule.tsx:279
msgid "Add to:"
msgstr "추가 위치:"

#: ../html/src/components/action-schedule.tsx:297
msgid "Loading the scheduler..."
msgstr "스케줄러를 로드하는 중..."

#: ../html/src/components/buttons/index.example.tsx:228
#: ../html/src/components/input/form-multi-input/multiple-fields.example.tsx:50
#: ../html/src/components/input/text/Text.example.tsx:23
msgid "First Name"
msgstr "이름"

#: ../html/src/components/buttons/index.example.tsx:229
#: ../html/src/components/input/form-multi-input/multiple-fields.example.tsx:59
msgid "Last Name"
msgstr "성"

#. ref={nameInputRef}
#: ../html/src/components/buttons/index.example.tsx:279
#: ../html/src/components/hub/SyncOrgsToPeripheralChannels.tsx:233
#: ../html/src/components/hub/SyncOrgsToPeripheralChannels.tsx:269
#: ../html/src/components/input/form/Form.example.tsx:23
#: ../html/src/manager/audit/cveaudit/cveaudit.tsx:410
#: ../html/src/manager/content-management/list-filters/list-filters.tsx:169
#: ../html/src/manager/content-management/list-projects/list-projects.tsx:97
#: ../html/src/manager/content-management/shared/business/filters.enum.ts:139
#: ../html/src/manager/content-management/shared/components/panels/environment-lifecycle/environment-form.tsx:28
#: ../html/src/manager/content-management/shared/components/panels/properties/properties-form.tsx:21
#: ../html/src/manager/content-management/shared/components/panels/properties/properties-view.tsx:37
#: ../html/src/manager/images/image-view.tsx:648
#: ../html/src/manager/minion/ansible/variables/boolean-editor.tsx:32
#: ../html/src/manager/minion/ansible/variables/dictionary-editor.tsx:75
#: ../html/src/manager/minion/ansible/variables/list-editor.tsx:36
#: ../html/src/manager/salt/keys/key-management.tsx:160
#: ../html/src/manager/systems/details/mgr-server-info.tsx:83
#: ../html/src/manager/systems/virtualhostmanager/virtualhostmanager-details.tsx:77
msgid "Name"
msgstr "이름"

#: ../html/src/components/coco-attestation/CoCoAttestationTable.tsx:32
msgid "Attestations"
msgstr "증명"

#: ../html/src/components/coco-attestation/CoCoAttestationTable.tsx:41
msgid "No attestation report available. Schedule an execution to create one."
msgstr ""

#: ../html/src/components/coco-attestation/CoCoAttestationTable.tsx:48
msgid "Attestation"
msgstr "증명"

#: ../html/src/components/coco-attestation/CoCoAttestationTable.tsx:53
msgid "Attestation #{identifier} run on {date} at {time}"
msgstr "{date}의 {time}에 실행된 #{identifier} 증명"

#: ../html/src/components/coco-attestation/CoCoAttestationTable.tsx:66
#: ../html/src/components/coco-attestation/CoCoReport.tsx:49
#: ../html/src/components/target-systems.tsx:34
#: ../html/src/manager/admin/config/monitoring-admin.tsx:54
#: ../html/src/manager/audit/subscription-matching/subscription-matching-messages.tsx:68
#: ../html/src/manager/audit/subscription-matching/subscription-matching-pins.tsx:286
#: ../html/src/manager/content-management/list-filters/templates/live-patching.tsx:117
#: ../html/src/manager/maintenance/details/schedule-details.tsx:213
#: ../html/src/manager/minion/packages/package-states.tsx:223
#: ../html/src/manager/systems/all-list.tsx:90
#: ../html/src/manager/systems/list-filter.tsx:43
#: ../html/src/manager/systems/ssm/ssm-subscribe-channels.tsx:78
#: ../html/src/manager/systems/ssm/ssm-subscribe-channels.tsx:770
msgid "System"
msgstr "시스템"

#: ../html/src/components/coco-attestation/CoCoAttestationTable.tsx:75
#: ../html/src/components/coco-attestation/CoCoReport.tsx:59
#: ../html/src/components/coco-attestation/CoCoSettingsForm.tsx:87
msgid "Environment Type"
msgstr "환경 유형"

#: ../html/src/components/coco-attestation/CoCoAttestationTable.tsx:83
#: ../html/src/components/hub/TokenTable.tsx:89
#: ../html/src/manager/notifications/notifications-list.tsx:151
msgid "Created"
msgstr "생성됨"

#: ../html/src/components/coco-attestation/CoCoAttestationTable.tsx:90
msgid "Last modified"
msgstr "마지막으로 수정된 날짜"

#: ../html/src/components/coco-attestation/CoCoAttestationTable.tsx:97
#: ../html/src/manager/admin/list-payg/list-payg.tsx:84
#: ../html/src/manager/admin/payg-shared/info/payg-info-view.tsx:18
#: ../html/src/manager/admin/task-engine-status/taskotop.tsx:231
#: ../html/src/manager/audit/cveaudit/cveaudit.tsx:390
#: ../html/src/manager/audit/subscription-matching/subscription-matching-pins.tsx:151
#: ../html/src/manager/content-management/shared/components/panels/environment-lifecycle/environment-view.tsx:57
#: ../html/src/manager/images/image-view-runtime.tsx:138
#: ../html/src/manager/systems/product-migration/ssm-product-migration.tsx:166
#: ../html/src/manager/systems/ssm/ssm-subscribe-channels.tsx:780
#: ../html/src/manager/systems/virtual-list.tsx:94
msgid "Status"
msgstr "상태"

#: ../html/src/components/coco-attestation/CoCoAttestationTable.tsx:104
msgid "Attestation time"
msgstr "증명 시간"

#: ../html/src/components/coco-attestation/CoCoAttestationTable.tsx:111
#: ../html/src/components/hub/TokenTable.tsx:104
#: ../html/src/manager/audit/cveaudit/cveaudit.tsx:427
#: ../html/src/manager/content-management/list-filters/list-filters.tsx:198
#: ../html/src/manager/images/image-profiles.tsx:191
#: ../html/src/manager/images/image-stores.tsx:193
#: ../html/src/manager/images/image-view.tsx:689
#: ../html/src/manager/maintenance/list/calendar-list.tsx:69
#: ../html/src/manager/maintenance/list/schedule-list.tsx:49
#: ../html/src/manager/recurring/recurring-actions-list.tsx:200
#: ../html/src/manager/salt/keys/key-management.tsx:196
#: ../html/src/manager/systems/virtualhostmanager/virtualhostmanager-list.tsx:71
msgid "Actions"
msgstr "작업"

#: ../html/src/components/coco-attestation/CoCoAttestationTable.tsx:116
#: ../html/src/components/coco-attestation/CoCoResult.tsx:54
#: ../html/src/manager/admin/setup/products/products-scc-dialog.tsx:199
#: ../html/src/manager/images/image-view-patches.tsx:87
#: ../html/src/manager/images/image-view.tsx:695
#: ../html/src/manager/maintenance/list/calendar-list.tsx:74
#: ../html/src/manager/maintenance/list/schedule-list.tsx:54
#: ../html/src/manager/recurring/recurring-actions-list.tsx:205
#: ../html/src/manager/systems/bootstrap/bootstrap-minions.tsx:387
#: ../html/src/manager/systems/product-migration/ssm-product-migration.tsx:164
#: ../html/src/manager/systems/virtualhostmanager/virtualhostmanager-list.tsx:77
msgid "Details"
msgstr "세부 사항"

#: ../html/src/components/coco-attestation/CoCoReport.tsx:41
#: ../html/src/components/coco-attestation/CoCoResult.tsx:35
msgid "Status:"
msgstr "상태:"

#: ../html/src/components/coco-attestation/CoCoReport.tsx:67
msgid "Created on"
msgstr "생성된 날짜"

#: ../html/src/components/coco-attestation/CoCoReport.tsx:75
msgid "Last modified on"
msgstr "마지막으로 수정된 날짜"

#: ../html/src/components/coco-attestation/CoCoReport.tsx:84
#: ../html/src/manager/notifications/notifications-list.tsx:154
#: ../html/src/manager/systems/appstreams/ssm-appstreams-configure-list.tsx:114
msgid "Action"
msgstr "작업"

#: ../html/src/components/coco-attestation/CoCoReport.tsx:89
msgid "{actionName} scheduled by {actionScheduledBy}"
msgstr "{actionScheduledBy}에 의해 {actionName} 예약됨"

#: ../html/src/components/coco-attestation/CoCoReport.tsx:100
msgid "Attested on"
msgstr "증명된 날짜"

#: ../html/src/components/coco-attestation/CoCoReport.tsx:118
#: ../html/src/manager/images/image-view.tsx:795
#: ../html/src/manager/maintenance/details/schedule-details.tsx:53
msgid "Overview"
msgstr "개요"

#: ../html/src/components/coco-attestation/CoCoResult.tsx:19
msgid "Result Type:"
msgstr "결과 유형:"

#: ../html/src/components/coco-attestation/CoCoResult.tsx:27
msgid "Description:"
msgstr "설명:"

#: ../html/src/components/coco-attestation/CoCoResult.tsx:44
msgid "Attested on:"
msgstr "증명 날짜:"

#: ../html/src/components/coco-attestation/CoCoResult.tsx:66
msgid "Process Output"
msgstr "프로세스 출력"

#: ../html/src/components/coco-attestation/CoCoSettingsForm.tsx:80
msgid "Enable attestation"
msgstr "증명 활성화"

#: ../html/src/components/coco-attestation/CoCoSettingsForm.tsx:105
msgid "Executions"
msgstr "실행"

#: ../html/src/components/coco-attestation/CoCoSettingsForm.tsx:109
msgid "Peform attestation during the boot process"
msgstr "부팅 프로세스 중 증명 수행"

#: ../html/src/components/coco-attestation/CoCoSettingsForm.tsx:121
msgid "Peform attestation on a schedule"
msgstr "일정에 따라 증명 수행"

#: ../html/src/components/coco-attestation/CoCoSettingsForm.tsx:132
msgid "Select a schedule"
msgstr "일정 선택"

#: ../html/src/components/coco-attestation/CoCoSettingsForm.tsx:153
#: ../html/src/components/formula-selection.tsx:296
#: ../html/src/components/hub/ModalEditButton.tsx:98
#: ../html/src/components/large-text-attachment.tsx:195
#: ../html/src/components/panels/CreatorPanel.tsx:122
#: ../html/src/manager/admin/password-policy/password-policy.tsx:120
#: ../html/src/manager/content-management/list-filters/filter-edit.tsx:194
#: ../html/src/manager/minion/ansible/edit-ansible-path.tsx:15
#: ../html/src/manager/minion/ansible/edit-ansible-vars-modal.tsx:95
#: ../html/src/manager/minion/ansible/new-ansible-path.tsx:33
#: ../html/src/manager/minion/ansible/schedule-playbook.tsx:172
#: ../html/src/manager/minion/packages/package-states.tsx:193
msgid "Save"
msgstr "저장"

#: ../html/src/components/coco-attestation/CoCoSettingsForm.tsx:159
msgid "Reset Changes"
msgstr "변경사항 재설정"

#: ../html/src/components/coco-attestation/Utils.tsx:49
#: ../html/src/manager/systems/virtualhostmanager/virtualhostmanager-details.tsx:92
#: ../html/src/manager/systems/virtualhostmanager/virtualhostmanager-details.tsx:98
msgid "N/A"
msgstr "N/A"

#: ../html/src/components/combobox.tsx:97
msgid "Create {label}"
msgstr "{label} 만들기"

#: ../html/src/components/config-channels.tsx:38
msgid "Configuration Channels"
msgstr "구성 채널"

#: ../html/src/components/datetime/DateTimePicker.tsx:126
msgid "Previous month"
msgstr "지난달"

#: ../html/src/components/datetime/DateTimePicker.tsx:127
msgid "Next month"
msgstr "다음 달"

#: ../html/src/components/datetime/DateTimePicker.tsx:128
msgid "Previous year"
msgstr "전년도"

#: ../html/src/components/datetime/DateTimePicker.tsx:129
msgid "Next year"
msgstr "내년"

#. TODO: Here and below, this translation logic needs to be changed to whole sentences from parents
#: ../html/src/components/dialog/ActionConfirm.tsx:72
msgid "Are you sure you want to {action} {name}"
msgstr "{action} {name}을(를) 수행하시겠습니까?"

#: ../html/src/components/dialog/ActionConfirm.tsx:84
msgid "Are you sure you want to {action} the selected {name}s? ({count} {name}s selected)"
msgstr "선택한 {name}을(를) {action}하시겠습니까?({name} {count}개 선택됨)"

#: ../html/src/components/dialog/DangerDialog.tsx:59
#: ../html/src/components/dialog/DangerDialog.tsx:60
#: ../html/src/components/dialog/LegacyDangerDialog.tsx:26
#: ../html/src/components/dialog/LegacyDangerDialog.tsx:27
#: ../html/src/components/hub/AddTokenButton.tsx:158
#: ../html/src/components/hub/MigrateSlavesForm.tsx:250
#: ../html/src/components/hub/ModalEditButton.tsx:91
#: ../html/src/components/hub/SyncOrgsToPeripheralChannels.tsx:295
#: ../html/src/components/large-text-attachment.tsx:188
#: ../html/src/components/panels/CreatorPanel.tsx:111
#: ../html/src/manager/admin/setup/proxy/proxy.tsx:56
#: ../html/src/manager/appstreams/changes-confirm-appstreams.tsx:62
#: ../html/src/manager/content-management/list-filters/filter-edit.tsx:181
#: ../html/src/manager/content-management/shared/components/panels/build/build.tsx:127
#: ../html/src/manager/content-management/shared/components/panels/promote/promote.tsx:106
#: ../html/src/manager/images/image-view-overview.tsx:729
#: ../html/src/manager/images/image-view-overview.tsx:730
#: ../html/src/manager/images/image-view-overview.tsx:806
#: ../html/src/manager/images/image-view-overview.tsx:807
#: ../html/src/manager/minion/ansible/edit-ansible-path.tsx:18
#: ../html/src/manager/minion/ansible/edit-ansible-vars-modal.tsx:87
#: ../html/src/manager/systems/delete-system.tsx:79
#: ../html/src/manager/systems/delete-system.tsx:80
msgid "Cancel"
msgstr "취소"

#. both the peripheral and the hub are null means the token is not used and we can delete it
#: ../html/src/components/dialog/DeleteDialog.tsx:27
#: ../html/src/components/hub/PeripheralsList.tsx:56
#: ../html/src/components/hub/TokenTable.tsx:175
#: ../html/src/components/hub/TokenTable.tsx:184
#: ../html/src/components/hub/TokenTable.tsx:227
#: ../html/src/components/large-text-attachment.tsx:206
#: ../html/src/components/large-text-attachment.tsx:208
#: ../html/src/components/large-text-attachment.tsx:221
#: ../html/src/components/panels/CreatorPanel.tsx:95
#: ../html/src/components/table/Table.tsx:197
#: ../html/src/manager/admin/payg/payg.tsx:70
#: ../html/src/manager/admin/payg/payg.tsx:71
#: ../html/src/manager/content-management/list-filters/filter-edit.tsx:162
#: ../html/src/manager/content-management/list-filters/list-filters.tsx:142
#: ../html/src/manager/content-management/project/project.tsx:106
#: ../html/src/manager/images/image-profiles.tsx:136
#: ../html/src/manager/images/image-profiles.tsx:211
#: ../html/src/manager/images/image-stores.tsx:136
#: ../html/src/manager/images/image-stores.tsx:205
#: ../html/src/manager/images/image-view.tsx:356
#: ../html/src/manager/images/image-view.tsx:366
#: ../html/src/manager/images/image-view.tsx:704
#: ../html/src/manager/maintenance/details/maintenance-windows-details.tsx:43
#: ../html/src/manager/maintenance/details/maintenance-windows-details.tsx:46
#: ../html/src/manager/maintenance/list/calendar-list.tsx:92
#: ../html/src/manager/maintenance/list/schedule-list.tsx:72
#: ../html/src/manager/minion/ansible/ansible-var-yaml-editor.tsx:311
#: ../html/src/manager/minion/ansible/ansible-var-yaml-editor.tsx:330
#: ../html/src/manager/minion/ansible/edit-ansible-path.tsx:22
#: ../html/src/manager/notifications/notifications-list.tsx:115
#: ../html/src/manager/packages/list.tsx:72
#: ../html/src/manager/packages/list.tsx:125
#: ../html/src/manager/recurring/recurring-actions-details.tsx:249
#: ../html/src/manager/recurring/recurring-actions-details.tsx:252
#: ../html/src/manager/recurring/recurring-actions-list.tsx:222
#: ../html/src/manager/salt/keys/key-management.tsx:54
#: ../html/src/manager/systems/virtualhostmanager/virtualhostmanager-details.tsx:126
#: ../html/src/manager/systems/virtualhostmanager/virtualhostmanager-details.tsx:128
#: ../html/src/manager/systems/virtualhostmanager/virtualhostmanager-list.tsx:93
msgid "Delete"
msgstr "삭제"

#: ../html/src/components/dialog/delete.example.tsx:14
msgid "Delete project"
msgstr "프로젝트 삭제"

#: ../html/src/components/dialog/delete.example.tsx:17
msgid "Are you sure you want to delete project "
msgstr "프로젝트를 삭제하시겠습니까 "

#: ../html/src/components/formik/Form.example.tsx:32
msgid "Field"
msgstr "필드"

#: ../html/src/components/formik/Form.example.tsx:34
#: ../html/src/components/input/InputBase.test.tsx:43
#: ../html/src/components/input/InputBase.test.tsx:69
#: ../html/src/components/input/InputBase.test.tsx:97
#: ../html/src/components/input/form-multi-input/multiple-fields.example.tsx:52
#: ../html/src/components/input/form-multi-input/multiple-fields.example.tsx:61
#: ../html/src/components/input/form-multi-input/single-field.example.tsx:49
#: ../html/src/components/input/form-multi-input/table-fields.example.tsx:61
#: ../html/src/components/input/form-multi-input/table-fields.example.tsx:69
#: ../html/src/components/input/form/Form.example.tsx:25
#: ../html/src/components/input/text/Text.example.tsx:25
#: ../html/src/components/input/text/Text.example.tsx:34
msgid "Minimum 2 characters"
msgstr "2자 이상"

#: ../html/src/components/formik/Form.example.tsx:37
#: ../html/src/components/input/check/form.example.tsx:18
msgid "Checkbox"
msgstr "확인란"

#: ../html/src/components/formik/Form.example.tsx:39
#: ../html/src/components/hub/RegisterPeripheralForm.tsx:205
#: ../html/src/components/input/password/Password.example.tsx:23
#: ../html/src/manager/admin/payg-shared/sshData/payg-ssh-data-form.tsx:77
#: ../html/src/manager/admin/payg-shared/sshData/payg-ssh-data-view.tsx:25
#: ../html/src/manager/admin/setup/proxy/proxy.tsx:74
#: ../html/src/manager/images/image-store-edit.tsx:180
#: ../html/src/manager/login/susemanager/login.tsx:98
#: ../html/src/manager/login/uyuni/login.tsx:89
#: ../html/src/manager/systems/bootstrap/bootstrap-minions.tsx:427
#: ../html/src/manager/systems/bootstrap/bootstrap-minions.tsx:550
msgid "Password"
msgstr "비밀번호"

#: ../html/src/components/formik/Form.example.tsx:41
msgid "Datetime"
msgstr "날짜/시간"

#: ../html/src/components/formik/Form.example.tsx:43
msgid "Multiple values"
msgstr "다중 값"

#: ../html/src/components/formik/Form.example.tsx:45
msgid "Long text"
msgstr "긴 텍스트"

#: ../html/src/components/formik/Form.example.tsx:47
msgid "Range"
msgstr "범위"

#: ../html/src/components/formik/Form.example.tsx:51
msgid "Radio"
msgstr "라디오"

#: ../html/src/components/formik/Form.example.tsx:53
msgid "One"
msgstr "1"

#: ../html/src/components/formik/Form.example.tsx:54
msgid "Two"
msgstr "2"

#: ../html/src/components/formik/Form.example.tsx:55
msgid "Three"
msgstr "3"

#: ../html/src/components/formik/Form.example.tsx:62
#: ../html/src/manager/audit/subscription-matching/subscription-matching-pins.tsx:307
msgid "Select"
msgstr "선택"

#: ../html/src/components/formik/Form.example.tsx:65
msgid "Foo"
msgstr "Foo"

#: ../html/src/components/formik/Form.example.tsx:69
msgid "Bar"
msgstr "막대"

#: ../html/src/components/formik/Form.example.tsx:76
#: ../html/src/components/hub/MigrateSlavesForm.tsx:243
#: ../html/src/components/input/check/DEPRECATED_Check.example.tsx:25
#: ../html/src/components/input/check/form.example.tsx:20
#: ../html/src/components/input/datetime/DateTime.example.tsx:25
#: ../html/src/components/input/form-multi-input/multiple-fields.example.tsx:69
#: ../html/src/components/input/form-multi-input/single-field.example.tsx:56
#: ../html/src/components/input/form-multi-input/table-fields.example.tsx:78
#: ../html/src/components/input/form/Form.example.tsx:30
#: ../html/src/components/input/password/Password.example.tsx:30
#: ../html/src/components/input/radio/horizontal-open.example.tsx:37
#: ../html/src/components/input/radio/horizontal.example.tsx:36
#: ../html/src/components/input/radio/vertical-open.example.tsx:36
#: ../html/src/components/input/radio/vertical.example.tsx:35
#: ../html/src/components/input/range/Range.example.tsx:24
#: ../html/src/components/input/text/Text.example.tsx:38
msgid "Submit"
msgstr "제출"

#: ../html/src/components/formik/field/AsRadio.tsx:41
msgid "Custom value"
msgstr "사용자 정의 값"

#: ../html/src/components/formik/field/AsRange.tsx:15
msgid "{rangeInputName} start"
msgstr "{rangeInputName} 시작"

#: ../html/src/components/formik/field/AsRange.tsx:24
msgid "{rangeInputName} end"
msgstr "{rangeInputName} 끝"

#: ../html/src/components/formik/field/FieldBase.tsx:35
#: ../html/src/components/input/InputBase.tsx:281
msgid "required"
msgstr "필수"

#: ../html/src/components/formik/field/MultiField.tsx:37
#: ../html/src/manager/minion/ansible/ansible-var-yaml-editor.tsx:178
msgid "Remove item"
msgstr "항목 제거"

#: ../html/src/components/formik/field/MultiField.tsx:58
#: ../html/src/components/formik/field/MultiField.tsx:62
msgid "Add item"
msgstr "항목 추가"

#: ../html/src/components/formula-selection.tsx:135
msgid " No group"
msgstr " 그룹 없음"

#: ../html/src/components/formula-selection.tsx:270
msgid "On this page you can select Salt Formulas for this group/system, which can then be configured on group and system level. This allows you to automatically install and configure software."
msgstr "이 페이지에서 이 그룹/시스템에 대한 Salt 수식을 선택한 후 그룹 및 시스템 수준에서 구성할 수 있습니다. 이를 통해 소프트웨어를 자동으로 설치 및 구성할 수 있습니다."

#: ../html/src/components/formula-selection.tsx:303
#: ../html/src/manager/groups/formula/group-formula-selection.renderer.tsx:63
#: ../html/src/manager/groups/formula/group-formula.renderer.tsx:27
msgid "Formulas"
msgstr "수식"

#: ../html/src/components/formulas/EditGroup.tsx:361
msgid "This field is used as a 'key' identifier in the resulting pillar data."
msgstr "이 필드는 결과 열 데이터에서 '키' 식별자로 사용됩니다."

#: ../html/src/components/formulas/PasswordInput.tsx:70
msgid "Generate new password"
msgstr "새 비밀번호 생성"

#: ../html/src/components/formulas/PasswordInput.tsx:77
msgid "Show/hide password"
msgstr "비밀번호 표시/숨기기"

#: ../html/src/components/formulas/SectionToggle.tsx:25
msgid "Toggle section visibility"
msgstr "섹션 표시 여부 전환"

#: ../html/src/components/hub/AddTokenButton.tsx:66
#: ../html/src/components/hub/AddTokenButton.tsx:95
#: ../html/src/components/hub/AddTokenButton.tsx:120
msgid "Issue a new token"
msgstr "새 토큰 발급"

#: ../html/src/components/hub/AddTokenButton.tsx:77
#: ../html/src/components/hub/AddTokenButton.tsx:103
#: ../html/src/components/hub/AddTokenButton.tsx:120
msgid "Store an external token"
msgstr "외부 토큰 저장"

#: ../html/src/components/hub/AddTokenButton.tsx:84
msgid "Add token"
msgstr "토큰 추가"

#: ../html/src/components/hub/AddTokenButton.tsx:86
msgid "Add a new access token"
msgstr "새 액세스 토큰 추가"

#: ../html/src/components/hub/AddTokenButton.tsx:132
#: ../html/src/components/hub/MigrateSlavesForm.tsx:70
#: ../html/src/components/hub/MigrateSlavesForm.tsx:227
msgid "Server FQDN"
msgstr "서버 FQDN"

#: ../html/src/components/hub/AddTokenButton.tsx:134
#: ../html/src/components/hub/RegisterPeripheralForm.tsx:160
msgid "e.g. server.domain.com"
msgstr "예: server.domain.com"

#: ../html/src/components/hub/AddTokenButton.tsx:138
#: ../html/src/components/hub/MigrateSlavesForm.tsx:73
#: ../html/src/components/hub/RegisterPeripheralForm.tsx:164
#: ../html/src/manager/proxy/container-config.tsx:205
#: ../html/src/manager/proxy/container-config.tsx:216
msgid "Has to be a valid FQDN address"
msgstr "유효한 FQDN 주소여야 함"

#: ../html/src/components/hub/AddTokenButton.tsx:143
#: ../html/src/components/hub/RegisterPeripheralForm.tsx:184
msgid "Token"
msgstr "토큰"

#: ../html/src/components/hub/AddTokenButton.tsx:165
msgid "Issue"
msgstr "발급"

#: ../html/src/components/hub/AddTokenButton.tsx:165
msgid "Store"
msgstr "저장"

#: ../html/src/components/hub/AddTokenButton.tsx:183
msgid "New token successfully issued"
msgstr "새 토큰이 발급되었습니다."

#: ../html/src/components/hub/AddTokenButton.tsx:190
msgid "The new token was generated successfully. Make sure to copy it now as you will not be able to see this again."
msgstr "새 토큰이 생성되었습니다. 이 토큰은 다시 확인할 수 없으므로 지금 복사해 두십시오."

#: ../html/src/components/hub/AddTokenButton.tsx:204
msgid "Copy"
msgstr "복사"

#: ../html/src/components/hub/AddTokenButton.tsx:224
#: ../html/src/components/hub/MigrateSlavesForm.tsx:176
#: ../html/src/manager/systems/bootstrap/bootstrap-minions.tsx:103
#: ../html/src/manager/systems/bootstrap/bootstrap-minions.tsx:104
msgid "Close"
msgstr "닫기"

#: ../html/src/components/hub/AddTokenButton.tsx:256
msgid "Access token copied to the clipboard"
msgstr "액세스 토큰이 클립보드에 복사되었습니다."

#. Vendor channels can't sync orgs
#: ../html/src/components/hub/ChannelSelectorTable.tsx:33
msgid "Vendor"
msgstr ""

#: ../html/src/components/hub/ChannelSelectorTable.tsx:50
msgid "Select Organization"
msgstr "조직 선택"

#: ../html/src/components/hub/ChannelSelectorTable.tsx:112
#: ../html/src/manager/admin/setup/products/products.tsx:503
msgid "Filter by architecture"
msgstr "아키텍처를 기준으로 필터링"

#: ../html/src/components/hub/ChannelSelectorTable.tsx:127
msgid "Search channels..."
msgstr "채널 검색..."

#: ../html/src/components/hub/ChannelSelectorTable.tsx:130
msgid "Sync"
msgstr "동기화"

#: ../html/src/components/hub/ChannelSelectorTable.tsx:134
#: ../html/src/components/states-picker.tsx:463
msgid "Channel Name"
msgstr "채널 이름"

#: ../html/src/components/hub/ChannelSelectorTable.tsx:145
#: ../html/src/components/table/nested-data.example.tsx:62
#: ../html/src/manager/admin/setup/products/products.tsx:603
#: ../html/src/manager/admin/setup/products/products.tsx:997
#: ../html/src/manager/content-management/list-filters/filter-form.tsx:165
#: ../html/src/manager/images/image-view-packages.tsx:50
#: ../html/src/manager/minion/ptf/ptf-column-definition.tsx:22
msgid "Architecture"
msgstr "아키텍처"

#: ../html/src/components/hub/ChannelSelectorTable.tsx:151
#: ../html/src/components/hub/SyncOrgsToPeripheralChannels.tsx:236
#: ../html/src/components/hub/SyncOrgsToPeripheralChannels.tsx:272
msgid "Sync Org"
msgstr "조직 동기화"

#: ../html/src/components/hub/DeregisterServer.tsx:39
#: ../html/src/components/hub/DeregisterServer.tsx:48
msgid "Deregister"
msgstr "등록 취소"

#: ../html/src/components/hub/DeregisterServer.tsx:40
msgid "Deregister from the hub"
msgstr "허브에서 등록 취소"

#: ../html/src/components/hub/DeregisterServer.tsx:45
msgid "Confirm deregistration"
msgstr "등록 취소 확인"

#: ../html/src/components/hub/DeregisterServer.tsx:55
msgid "Error deregistering server"
msgstr "서버 등록 취소 중 오류 발생"

#: ../html/src/components/hub/DeregisterServer.tsx:60
msgid "Deregister without cleanup"
msgstr "정리하지 않고 등록 취소"

#: ../html/src/components/hub/DeregisterServer.tsx:68
#: ../html/src/manager/systems/delete-system.tsx:11
msgid "Cleanup timed out. Please check if the machine is reachable."
msgstr "정리 시간이 초과되었습니다. 머신에 연결할 수 있는지 확인하십시오."

#: ../html/src/components/hub/DeregisterServer.tsx:79
msgid "Are you sure you want to deregister from hub {fqdn}? If you do, you will no longer receive data from it."
msgstr "허브 {fqdn}에서 등록을 취소하시겠습니까? 등록을 취소하면 더 이상 이 허브에서 데이터를 수신하지 않습니다."

#: ../html/src/components/hub/DeregisterServer.tsx:85
msgid "Are you sure you want to deregister peripheral {fqdn}? All the current configuration will be lost."
msgstr "{fqdn} 주변 장치를 등록 취소하시겠습니까? 모든 현재 구성이 손실됩니다."

#: ../html/src/components/hub/DeregisterServer.tsx:118
msgid "The server {fqdn} has been successfully deregistered."
msgstr "{fqdn} 서버의 등록이 취소되었습니다."

#: ../html/src/components/hub/DesyncChannel.tsx:36
#: ../html/src/components/hub/DesyncChannel.tsx:45
msgid "Desync"
msgstr "동기화 취소"

#: ../html/src/components/hub/DesyncChannel.tsx:37
msgid "Desync Channel"
msgstr "채널 동기화 취소"

#: ../html/src/components/hub/DesyncChannel.tsx:42
msgid "Confirm Desync"
msgstr "동기화 취소 확인"

#: ../html/src/components/hub/DesyncChannel.tsx:55
msgid "Desync channels?"
msgstr "채널의 동기화를 취소하시겠습니까?"

#: ../html/src/components/hub/DesyncChannel.tsx:64
msgid "The channels have been successfully desynced."
msgstr "채널의 동기화가 취소되었습니다."

#: ../html/src/components/hub/MigrateSlavesForm.tsx:67
msgid "Add Server"
msgstr "서버 추가"

#: ../html/src/components/hub/MigrateSlavesForm.tsx:69
msgid "Set the FQDN of the remote server"
msgstr "원격 서버의 FQDN 설정"

#: ../html/src/components/hub/MigrateSlavesForm.tsx:134
msgid "Peripheral migration in progress: waiting for a response..."
msgstr "주변 장치 마이그레이션 진행 중: 응답을 기다리는 중..."

#: ../html/src/components/hub/MigrateSlavesForm.tsx:152
msgid "Migration partially succeeded"
msgstr "부분 마이그레이션 성공"

#: ../html/src/components/hub/MigrateSlavesForm.tsx:153
msgid "Migration failed"
msgstr "마이그레이션 실패"

#: ../html/src/components/hub/MigrateSlavesForm.tsx:161
msgid "Some of the servers where migrated successfully, but some errors happened during the process."
msgstr "일부 서버가 성공적으로 마이그레이션되었지만, 마이그레이션 프로세스 중에 일부 오류가 발생했습니다."

#: ../html/src/components/hub/MigrateSlavesForm.tsx:162
msgid "The migration process was not successfull and reported the following errors"
msgstr "마이그레이션 프로세스가 성공하지 못했으며 다음 오류가 보고되었습니다."

#: ../html/src/components/hub/MigrateSlavesForm.tsx:201
msgid "There are no ISSv1 slaves to migrate."
msgstr "마이그레이션할 ISSv1 슬레이브가 없습니다."

#: ../html/src/components/hub/MigrateSlavesForm.tsx:209
#: ../html/src/components/states-picker.tsx:375
#: ../html/src/manager/images/image-view.tsx:823
#: ../html/src/manager/images/image-view.tsx:825
#: ../html/src/manager/maintenance/details/maintenance-windows-details.tsx:28
#: ../html/src/manager/maintenance/details/maintenance-windows-details.tsx:30
#: ../html/src/manager/maintenance/edit/maintenance-windows-edit.tsx:52
#: ../html/src/manager/minion/ansible/ansible-var-yaml-editor.tsx:266
#: ../html/src/manager/minion/ansible/schedule-playbook.tsx:149
#: ../html/src/manager/recurring/recurring-actions-details.tsx:234
#: ../html/src/manager/recurring/recurring-actions-details.tsx:236
#: ../html/src/manager/systems/virtualhostmanager/virtualhostmanager-details.tsx:105
#: ../html/src/manager/systems/virtualhostmanager/virtualhostmanager-details.tsx:107
#: ../html/src/manager/systems/virtualhostmanager/virtualhostmanager-edit.tsx:186
#: ../html/src/manager/systems/virtualhostmanager/virtualhostmanager-edit.tsx:187
msgid "Back"
msgstr "뒤로"

#: ../html/src/components/hub/MigrateSlavesForm.tsx:224
msgid "Migrate?"
msgstr "마이그레이션하시겠습니까?"

#: ../html/src/components/hub/MigrateSlavesForm.tsx:230
msgid "Access Token"
msgstr "액세스 토큰"

#: ../html/src/components/hub/MigrateSlavesForm.tsx:235
#: ../html/src/components/hub/MigrateSlavesForm.tsx:335
#: ../html/src/components/hub/ServerDetailsForm.tsx:107
msgid "Root Certificate Authority"
msgstr "루트 인증 기관"

#: ../html/src/components/hub/MigrateSlavesForm.tsx:267
msgid "This slave is currently disabled and cannot be selected for migration"
msgstr "이 슬레이브는 현재 비활성화 상태이며 마이그레이션을 위해 선택할 수 없습니다."

#: ../html/src/components/hub/MigrateSlavesForm.tsx:268
msgid "Check to migrate this server to a peripheral"
msgstr "이 서버를 주변 장치로 마이그레이션하려면 확인"

#: ../html/src/components/hub/MigrateSlavesForm.tsx:287
msgid "Not defined"
msgstr "정의되지 않음"

#: ../html/src/components/hub/MigrateSlavesForm.tsx:292
#: ../html/src/components/large-text-attachment.tsx:77
#: ../html/src/components/large-text-attachment.tsx:120
#: ../html/src/components/large-text-attachment.tsx:122
#: ../html/src/components/salt-state-popup.tsx:58
#: ../html/src/manager/admin/setup/proxy/proxy.tsx:60
#: ../html/src/manager/images/image-profiles.tsx:205
#: ../html/src/manager/images/image-stores.tsx:199
#: ../html/src/manager/maintenance/details/maintenance-windows-details.tsx:35
#: ../html/src/manager/maintenance/details/maintenance-windows-details.tsx:38
#: ../html/src/manager/maintenance/list/calendar-list.tsx:83
#: ../html/src/manager/maintenance/list/schedule-list.tsx:63
#: ../html/src/manager/recurring/recurring-actions-details.tsx:241
#: ../html/src/manager/recurring/recurring-actions-details.tsx:244
#: ../html/src/manager/recurring/recurring-actions-list.tsx:213
#: ../html/src/manager/systems/virtualhostmanager/virtualhostmanager-details.tsx:119
#: ../html/src/manager/systems/virtualhostmanager/virtualhostmanager-details.tsx:121
#: ../html/src/manager/systems/virtualhostmanager/virtualhostmanager-list.tsx:85
msgid "Edit"
msgstr "편집"

#: ../html/src/components/hub/MigrateSlavesForm.tsx:293
msgid "Set access token for {fqdn}"
msgstr "{fqdn}에 대한 액세스 토큰 설정"

#: ../html/src/components/hub/MigrateSlavesForm.tsx:294
msgid "Access token"
msgstr "액세스 토큰"

#: ../html/src/components/hub/MigrateSlavesForm.tsx:323
msgid "Root CA available"
msgstr "루트 CA 사용 가능"

#: ../html/src/components/hub/MigrateSlavesForm.tsx:323
#: ../html/src/components/hub/RegisterPeripheralForm.tsx:226
msgid "Not needed"
msgstr "필요하지 않음"

#: ../html/src/components/hub/MigrateSlavesForm.tsx:333
msgid "The root CA is the same of the hub."
msgstr "루트 CA가 허브와 동일합니다."

#: ../html/src/components/hub/MigrateSlavesForm.tsx:334
msgid "This server has a different root CA."
msgstr "이 서버에는 다른 루트 CA가 있습니다."

#: ../html/src/components/hub/MigrateSlavesForm.tsx:337
msgid "Ensure the certificate you are providing for {fqdn} is correct before proceeding. A wrong value will prevent the connection with the hub."
msgstr "계속하기 전에 제공하는 {fqdn}의 인증서가 올바른지 확인하십시오. 값이 잘못되면 허브에 연결할 수 없습니다."

#: ../html/src/components/hub/MigrateSlavesForm.tsx:342
msgid "Are you sure you want to remove the current Root Certificate Authority for {fqdn}?"
msgstr "{fqdn}에 대한 현재 루트 인증 기관을 제거하시겠습니까?"

#: ../html/src/components/hub/MigrateSlavesForm.tsx:362
#: ../html/src/manager/notifications/notifications-list.tsx:337
#: ../html/src/manager/notifications/notifications-list.tsx:338
msgid "Info"
msgstr "정보"

#: ../html/src/components/hub/MigrateSlavesForm.tsx:367
#: ../html/src/manager/notifications/notifications-list.tsx:344
#: ../html/src/manager/notifications/notifications-list.tsx:345
msgid "Warning"
msgstr "경고"

#: ../html/src/components/hub/MigrateSlavesForm.tsx:372
#: ../html/src/manager/notifications/notifications-list.tsx:351
#: ../html/src/manager/notifications/notifications-list.tsx:352
msgid "Error"
msgstr "오류"

#: ../html/src/components/hub/PeripheralsList.tsx:31
msgid "Filter by FQDN"
msgstr "FQDN을 기준으로 필터링"

#: ../html/src/components/hub/PeripheralsList.tsx:36
msgid "Peripheral FQDN"
msgstr "주변기기 FQDN"

#: ../html/src/components/hub/PeripheralsList.tsx:41
msgid "N. of synced channels"
msgstr "동기화 채널 수"

#: ../html/src/components/hub/PeripheralsList.tsx:46
msgid "N. of synced organizations"
msgstr "동기화 조직 수"

#: ../html/src/components/hub/PeripheralsList.tsx:51
msgid "Download Root CA"
msgstr "루트 CA 다운로드"

#: ../html/src/components/hub/PeripheralsList.tsx:70
msgid "View details of peripheral {fqdn}"
msgstr "주변 장치 {fqdn}의 세부 정보 보기"

#: ../html/src/components/hub/RegisterPeripheralForm.tsx:136
msgid "Register a new peripheral server"
msgstr "새 주변기기 서버 등록"

#: ../html/src/components/hub/RegisterPeripheralForm.tsx:142
msgid "Peripheral registration in progress: waiting for a response..."
msgstr "주변기기 등록 진행 중: 응답을 기다리는 중..."

#: ../html/src/components/hub/RegisterPeripheralForm.tsx:157
msgid "Peripheral Server FQDN"
msgstr "주변기기 서버 FQDN"

#: ../html/src/components/hub/RegisterPeripheralForm.tsx:158
msgid "The unique, DNS-resolvable fully-qualified domain name of the server to register."
msgstr "등록할 서버의 고유한 DNS-Resolvable FQDN(전체 도메인 이름)입니다."

#: ../html/src/components/hub/RegisterPeripheralForm.tsx:168
#: ../html/src/components/hub/RegisterPeripheralForm.tsx:169
msgid "Registration mode"
msgstr "등록 모드"

#: ../html/src/components/hub/RegisterPeripheralForm.tsx:170
msgid "Define how to connect to the remote server to initiate the registration"
msgstr "등록을 시작하기 위해 원격 서버에 연결하는 방법을 정의합니다."

#: ../html/src/components/hub/RegisterPeripheralForm.tsx:177
msgid "Existing token"
msgstr "기존 토큰"

#: ../html/src/components/hub/RegisterPeripheralForm.tsx:178
msgid "Administrator User/Password"
msgstr "관리자 사용자/암호"

#: ../html/src/components/hub/RegisterPeripheralForm.tsx:185
msgid "The token that grant access to the remote server to establish the connection."
msgstr "원격 서버에 연결을 설정하기 위한 액세스 권한을 부여하는 토큰입니다."

#: ../html/src/components/hub/RegisterPeripheralForm.tsx:196
#: ../html/src/manager/admin/setup/proxy/proxy.tsx:106
#: ../html/src/manager/images/image-store-edit.tsx:171
#: ../html/src/manager/login/susemanager/login.tsx:87
#: ../html/src/manager/systems/virtualhostmanager/virtualhostmanager-details.tsx:164
msgid "Username"
msgstr "사용자 이름"

#: ../html/src/components/hub/RegisterPeripheralForm.tsx:197
msgid "The username of {productName} Administrator of the remote server."
msgstr "원격 서버에 대한 {productname} 관리자의 사용자 이름입니다."

#: ../html/src/components/hub/RegisterPeripheralForm.tsx:206
msgid "The password of the specified user."
msgstr "지정된 사용자의 암호입니다."

#: ../html/src/components/hub/RegisterPeripheralForm.tsx:215
#: ../html/src/components/hub/RegisterPeripheralForm.tsx:216
msgid "Root CA certificate"
msgstr "루트 CA 인증서"

#: ../html/src/components/hub/RegisterPeripheralForm.tsx:218
msgid "The Root certificate authority of the remote server, that must be trusted to establish a secure connection."
msgstr "보안 연결을 설정하기 위해 신뢰할 수 있어야 하는 원격 서버의 루트 인증 기관입니다."

#: ../html/src/components/hub/RegisterPeripheralForm.tsx:227
#: ../html/src/components/large-text-attachment.tsx:155
msgid "Upload a file"
msgstr "파일 업로드"

#: ../html/src/components/hub/RegisterPeripheralForm.tsx:228
msgid "Paste a PEM certificate"
msgstr "PEM 인증서 붙여넣기"

#: ../html/src/components/hub/RegisterPeripheralForm.tsx:234
msgid "Certificate File"
msgstr "인증서 파일"

#: ../html/src/components/hub/RegisterPeripheralForm.tsx:235
msgid "Certificate file, in PEM format"
msgstr "인증서 파일(PEM 형식)"

#: ../html/src/components/hub/RegisterPeripheralForm.tsx:245
msgid "PEM Certificate"
msgstr "PEM 인증서"

#: ../html/src/components/hub/RegisterPeripheralForm.tsx:246
msgid "The text representing the certificate, in PEM format"
msgstr "PEM 형식의 인증서를 나타내는 텍스트"

#: ../html/src/components/hub/RegisterPeripheralForm.tsx:261
msgid "Register"
msgstr "등록"

#: ../html/src/components/hub/RegisterPeripheralForm.tsx:268
#: ../html/src/manager/images/image-import.tsx:313
#: ../html/src/manager/images/image-profile-edit.tsx:485
#: ../html/src/manager/images/image-store-edit.tsx:201
#: ../html/src/manager/minion/proxy/proxy-config.tsx:442
#: ../html/src/manager/proxy/container-config.tsx:385
#: ../html/src/manager/systems/bootstrap/bootstrap-minions.tsx:418
#: ../html/src/manager/systems/virtualhostmanager/virtualhostmanager-edit.tsx:178
msgid "Clear fields"
msgstr "필드 지우기"

#: ../html/src/components/hub/ServerDetailsForm.tsx:15
msgid "Hub server FQDN:"
msgstr "Hub 서버 FQDN:"

#: ../html/src/components/hub/ServerDetailsForm.tsx:16
msgid "Peripheral server FQDN:"
msgstr "주변기기 서버 FQDN:"

#: ../html/src/components/hub/ServerDetailsForm.tsx:20
msgid "A customized Root Certificate Authority is currently configured for this hub."
msgstr "현재 이 허브에 사용자 정의 루트 인증 기관이 구성되어 있습니다."

#: ../html/src/components/hub/ServerDetailsForm.tsx:21
msgid "A customized Root Certificate Authority is currently configured for this peripheral."
msgstr "현재 이 주변 장치에 사용자 정의 루트 인증 기관이 구성되어 있습니다."

#: ../html/src/components/hub/ServerDetailsForm.tsx:24
msgid "This hub is currently using the default Root Certificate Authority."
msgstr "이 허브는 현재 기본 루트 인증 기관을 사용하고 있습니다."

#: ../html/src/components/hub/ServerDetailsForm.tsx:25
msgid "This peripheral is currently using the default Root Certificate Authority."
msgstr "이 주변 장치는 현재 기본 루트 인증 기관을 사용하고 있습니다."

#: ../html/src/components/hub/ServerDetailsForm.tsx:29
msgid "Ensure the certificate you are providing is correct before proceeding. A wrong value will break the connection with the hub."
msgstr "계속 진행하기 전에 제공한 인증서가 올바른지 확인하십시오. 값이 잘못되면 허브와의 연결이 끊어집니다."

#: ../html/src/components/hub/ServerDetailsForm.tsx:32
msgid "Ensure the certificate you are providing is correct before proceeding. A wrong value will break the connection with the peripheral."
msgstr "계속 진행하기 전에 제공한 인증서가 올바른지 확인하십시오. 값이 잘못되면 주변 장치와의 연결이 끊어집니다."

#: ../html/src/components/hub/ServerDetailsForm.tsx:37
msgid "Are you sure you want to delete the current Root Certificate Authority? This change may break the connection with the hub."
msgstr "현재 루트 인증 기관을 삭제하시겠습니까? 이 변경으로 인해 허브와의 연결이 끊어질 수 있습니다."

#: ../html/src/components/hub/ServerDetailsForm.tsx:40
msgid "Are you sure you want to delete the current Root Certificate Authority? This change may break the connection with the peripheral."
msgstr "현재 루트 인증 기관을 삭제하시겠습니까? 이 변경으로 인해 주변 장치와의 연결이 끊어질 수 있습니다."

#: ../html/src/components/hub/ServerDetailsForm.tsx:79
msgid "Registration date:"
msgstr "등록 날짜:"

#: ../html/src/components/hub/ServerDetailsForm.tsx:89
msgid "Last modified:"
msgstr "마지막 수정:"

#: ../html/src/components/hub/ServerDetailsForm.tsx:99
msgid "Root Certificate Authority:"
msgstr "루트 인증 기관:"

#: ../html/src/components/hub/ServerDetailsForm.tsx:122
msgid "GPG Public Key:"
msgstr "GPG 공개키:"

#: ../html/src/components/hub/ServerDetailsForm.tsx:128
msgid "A customized GPG key is currently configured for this hub."
msgstr "현재 이 허브에 사용자 정의 GPG 키가 구성되어 있습니다."

#: ../html/src/components/hub/ServerDetailsForm.tsx:129
msgid "This hub is currently not using a custom GPG key."
msgstr "이 허브는 현재 사용자 정의 GPG 키를 사용하지 않습니다."

#: ../html/src/components/hub/ServerDetailsForm.tsx:140
msgid "Mirror credentials:"
msgstr "미러 자격 증명:"

#: ../html/src/components/hub/ServerDetailsForm.tsx:148
msgid "Regenerate credentials"
msgstr "자격 증명 재생성"

#: ../html/src/components/hub/ServerDetailsForm.tsx:161
msgid "Synchronized channels:"
msgstr "동기화된 채널:"

#: ../html/src/components/hub/ServerDetailsForm.tsx:169
msgid "Edit channels"
msgstr "채널 편집"

#: ../html/src/components/hub/ServerDetailsForm.tsx:191
msgid "No channels synchronized."
msgstr "채널이 동기화되지 않았습니다."

#: ../html/src/components/hub/ServerDetailsForm.tsx:195
msgid "One synchronized channel"
msgstr "1개의 동기화된 채널"

#: ../html/src/components/hub/ServerDetailsForm.tsx:200
msgid "{nSyncedChannels} synchronized channels"
msgstr "1개의 조직에서 {nSyncedChannels}개의 동기화된 채널"

#: ../html/src/components/hub/ServerDetailsForm.tsx:204
msgid "{nSyncedChannels} synchronized channels, from one organization"
msgstr "1개의 조직에서 {nSyncedChannels}개의 동기화된 채널"

#: ../html/src/components/hub/ServerDetailsForm.tsx:207
msgid "{nSyncedChannels} synchronized channels, from {nSyncedOrgs} different organizations"
msgstr "{nSyncedOrgs}개의 다른 조직에서 {nSyncedChannels}개의 동기화된 채널"

#: ../html/src/components/hub/ServerDetailsForm.tsx:213
msgid "Root Certificate Authority successfully modified."
msgstr "루트 인증 기관이 수정되었습니다."

#: ../html/src/components/hub/ServerDetailsForm.tsx:227
msgid "Root Certificate Authority successfully updated."
msgstr "루트 인증 기관을 업데이트했습니다."

#: ../html/src/components/hub/ServerDetailsForm.tsx:242
msgid "Mirror credentials successfully regenerated."
msgstr "미러 자격 증명이 다시 생성되었습니다."

#: ../html/src/components/hub/SyncOrgsToPeripheralChannels.tsx:108
msgid "No changes to apply"
msgstr "적용할 변경 사항 없음"

#: ../html/src/components/hub/SyncOrgsToPeripheralChannels.tsx:149
msgid "Channels synced correctly to peripheral!"
msgstr "채널이 주변 장치에 올바르게 동기화되었습니다!"

#: ../html/src/components/hub/SyncOrgsToPeripheralChannels.tsx:185
msgid "Please select at least one channel to add or remove from sync"
msgstr "동기화에서 추가하거나 제거할 채널을 1개 이상 선택하십시오."

#: ../html/src/components/hub/SyncOrgsToPeripheralChannels.tsx:223
msgid "Channels to Add"
msgstr "추가할 채널"

#: ../html/src/components/hub/SyncOrgsToPeripheralChannels.tsx:231
#: ../html/src/components/hub/SyncOrgsToPeripheralChannels.tsx:267
msgid "Filter by Name"
msgstr "이름을 기준으로 필터링"

#: ../html/src/components/hub/SyncOrgsToPeripheralChannels.tsx:234
#: ../html/src/components/hub/SyncOrgsToPeripheralChannels.tsx:270
#: ../html/src/manager/content-management/shared/components/panels/environment-lifecycle/environment-form.tsx:38
#: ../html/src/manager/content-management/shared/components/panels/environment-lifecycle/environment-view.tsx:39
#: ../html/src/manager/content-management/shared/components/panels/properties/properties-form.tsx:27
#: ../html/src/manager/images/image-build.tsx:283
#: ../html/src/manager/images/image-profile-edit.tsx:530
#: ../html/src/manager/images/image-profiles.tsx:177
#: ../html/src/manager/images/image-store-edit.tsx:256
#: ../html/src/manager/images/image-stores.tsx:177
#: ../html/src/manager/systems/virtualhostmanager/virtualhostmanager-edit.tsx:262
#: ../html/src/manager/systems/virtualhostmanager/virtualhostmanager-edit.tsx:318
#: ../html/src/manager/systems/virtualhostmanager/virtualhostmanager-list.tsx:46
msgid "Label"
msgstr "레이블"

#: ../html/src/components/hub/SyncOrgsToPeripheralChannels.tsx:235
#: ../html/src/components/hub/SyncOrgsToPeripheralChannels.tsx:271
#: ../html/src/manager/admin/setup/products/products.tsx:605
msgid "Arch"
msgstr "아키텍처"

#: ../html/src/components/hub/SyncOrgsToPeripheralChannels.tsx:247
msgid "Some custom channels do not have a sync organization selected. Please select organizations before confirming."
msgstr "일부 사용자 정의 채널에 동기화 조직이 선택되어 있지 않습니다. 확인하기 전 조직을 선택하십시오."

#: ../html/src/components/hub/SyncOrgsToPeripheralChannels.tsx:253
msgid "No channels selected to add"
msgstr "추가할 채널이 선택되지 않음"

#: ../html/src/components/hub/SyncOrgsToPeripheralChannels.tsx:260
msgid "Channels to Remove"
msgstr "제거할 채널"

#: ../html/src/components/hub/SyncOrgsToPeripheralChannels.tsx:275
msgid "No channels selected to remove"
msgstr "제거할 채널이 선택되지 않음"

#: ../html/src/components/hub/SyncOrgsToPeripheralChannels.tsx:282
msgid "Channel Sync Changes"
msgstr "채널 동기화 변경 사항"

#: ../html/src/components/hub/SyncOrgsToPeripheralChannels.tsx:283
msgid "You are about to make the following changes:"
msgstr "다음이 변경됨:"

#: ../html/src/components/hub/SyncOrgsToPeripheralChannels.tsx:302
#: ../html/src/components/package/PackageListActionScheduler.tsx:182
#: ../html/src/components/states-picker.tsx:377
#: ../html/src/components/states-picker.tsx:574
#: ../html/src/manager/admin/setup/products/products.tsx:1111
#: ../html/src/manager/appstreams/changes-confirm-appstreams.tsx:66
#: ../html/src/manager/maintenance/edit/calendar-edit.tsx:198
#: ../html/src/manager/maintenance/shared/cancel-actions-dialog.tsx:14
#: ../html/src/manager/systems/ssm/ssm-subscribe-channels.tsx:1134
#: ../html/src/manager/systems/subscribe-channels/subscribe-channels.tsx:685
msgid "Confirm"
msgstr "확인"

#: ../html/src/components/hub/SyncOrgsToPeripheralChannels.tsx:312
msgid "{peripheralFqdn} - Peripheral Sync Channels"
msgstr "{peripheralFqdn} - 주변 장치 동기화 채널"

#: ../html/src/components/hub/SyncOrgsToPeripheralChannels.tsx:322
msgid "Back to details"
msgstr "세부 정보로 돌아가기"

#: ../html/src/components/hub/SyncOrgsToPeripheralChannels.tsx:335
#: ../html/src/components/hub/SyncOrgsToPeripheralChannels.tsx:336
#: ../html/src/manager/appstreams/actions-appstreams.tsx:14
msgid "Apply Changes"
msgstr "변경 사항 적용"

#: ../html/src/components/hub/SyncOrgsToPeripheralChannels.tsx:344
msgid "Sync Channels from Hub to Peripheral"
msgstr "허브에서 주변 장치로 채널 동기화"

#: ../html/src/components/hub/SyncOrgsToPeripheralChannels.tsx:355
msgid "Confirm Channel Synchronization Changes"
msgstr "채널 동기화 변경 사항 확인"

#: ../html/src/components/hub/TokenTable.tsx:54
msgid "No tokens available"
msgstr "사용할 수 있는 토큰 없음"

#: ../html/src/components/hub/TokenTable.tsx:61
msgid "Token type"
msgstr "토큰 유형"

#: ../html/src/components/hub/TokenTable.tsx:68
msgid "Server"
msgstr "서버"

#: ../html/src/components/hub/TokenTable.tsx:75
msgid "Valid"
msgstr "유효"

#: ../html/src/components/hub/TokenTable.tsx:76
#: ../html/src/components/product-migration/MigrationConfirmScheduleForm.tsx:86
#: ../html/src/manager/systems/coco/ssm-schedule.tsx:116
#: ../html/src/manager/systems/coco/ssm-settings.tsx:74
#: ../html/src/manager/systems/list-filter.tsx:38
#: ../html/src/manager/systems/product-migration/ssm-product-migration.tsx:127
msgid "Yes"
msgstr "예"

#: ../html/src/components/hub/TokenTable.tsx:76
#: ../html/src/components/product-migration/MigrationConfirmScheduleForm.tsx:86
#: ../html/src/manager/systems/coco/ssm-schedule.tsx:116
#: ../html/src/manager/systems/coco/ssm-settings.tsx:74
#: ../html/src/manager/systems/list-filter.tsx:39
#: ../html/src/manager/systems/product-migration/ssm-product-migration.tsx:127
msgid "No"
msgstr "아니요"

#: ../html/src/components/hub/TokenTable.tsx:82
msgid "Expired"
msgstr "만료됨"

#: ../html/src/components/hub/TokenTable.tsx:96
#: ../html/src/manager/images/image-view.tsx:680
msgid "Last Modified"
msgstr "마지막으로 수정된 날짜"

#: ../html/src/components/hub/TokenTable.tsx:114
msgid "No, never expires"
msgstr "아니요, 만료되지 않음"

#: ../html/src/components/hub/TokenTable.tsx:122
msgid "Yes, expired <expiration></expiration>"
msgstr "예, 만료됨 <expiration></expiration>"

#: ../html/src/components/hub/TokenTable.tsx:122
msgid "No, expires <expiration></expiration>"
msgstr "아니요, 만료됨 <expiration></expiration>"

#: ../html/src/components/hub/TokenTable.tsx:146
#: ../html/src/components/hub/TokenTable.tsx:161
msgid "Invalidate"
msgstr "무효화"

#: ../html/src/components/hub/TokenTable.tsx:146
#: ../html/src/components/hub/TokenTable.tsx:161
msgid "Validate"
msgstr "검증"

#: ../html/src/components/hub/TokenTable.tsx:152
msgid "Confirm access token modification"
msgstr "액세스 토큰 수정 확인"

#: ../html/src/components/hub/TokenTable.tsx:156
#: ../html/src/manager/maintenance/edit/calendar-edit.tsx:189
msgid "Confirm if you want to proceed."
msgstr "계속 진행할지 여부를 확인하십시오."

#: ../html/src/components/hub/TokenTable.tsx:180
msgid "Confirm access token deletion"
msgstr "액세스 토큰 삭제 확인"

#: ../html/src/components/hub/TokenTable.tsx:181
msgid "Are you sure you want to delete this token. It is currently not used."
msgstr "이 토큰을 삭제하시겠습니까? 현재 사용 중이지 않습니다."

#: ../html/src/components/hub/TokenTable.tsx:219
msgid "This access token cannot be deleted. It is currently used by hub {fqdn}"
msgstr "이 액세스 토큰은 삭제할 수 없습니다. 현재 허브 {fqdn}에서 사용 중입니다."

#: ../html/src/components/hub/TokenTable.tsx:223
msgid "This access token cannot be deleted. It is currently used by peripheral {fqdn}"
msgstr "이 액세스 토큰은 삭제할 수 없습니다. 현재 주변기기 {fqdn}에서 사용 중입니다."

#. token issued for another server currently valid and linked to a hub
#: ../html/src/components/hub/TokenTable.tsx:234
msgid "Invalidating this access token will prevent the hub {fqdn} from accesssing."
msgstr "이 액세스 토큰을 무효화하면 허브 {fqdn}의 액세스가 차단됩니다."

#. token issued for another server currently valid and linked to a peripheral
#: ../html/src/components/hub/TokenTable.tsx:237
msgid "Invalidating this access token will prevent the peripheral {fqdn} from accesssing."
msgstr "이 액세스 토큰을 무효화하면 주변기기 {fqdn}의 액세스가 차단됩니다."

#. token issued for another server currently not valid and linked to a hub
#: ../html/src/components/hub/TokenTable.tsx:240
msgid "Enabling this access token will grant access to the hub {fqdn}."
msgstr "이 액세스 토큰을 활성화하면 허브 {fqdn}에 대한 액세스 권한이 부여됩니다."

#. token issued for another server currently not valid and linked to a peripheral
#: ../html/src/components/hub/TokenTable.tsx:243
msgid "Enabling this access token will grant access to the peripheral {fqdn}."
msgstr "이 액세스 토큰을 활성화하면 주변기기 {fqdn}에 대한 액세스 권한이 부여됩니다."

#. token received from another server currently valid and linked to a hub
#: ../html/src/components/hub/TokenTable.tsx:246
msgid "Invalidating this access token will prevent access to the hub {fqdn}."
msgstr "이 액세스 토큰을 무효화하면 허브 {fqdn}에 대한 액세스가 차단됩니다."

#. token received from another server currently valid and linked to a peripheral
#: ../html/src/components/hub/TokenTable.tsx:249
msgid "Invalidating this access token will prevent access to the peripheral {fqdn}."
msgstr "이 액세스 토큰을 무효화하면 주변기기 {fqdn}에 대한 액세스가 차단됩니다."

#. token received from another server currently not valid and linked to a hub
#: ../html/src/components/hub/TokenTable.tsx:252
msgid "Enabling this access token will restore access to the hub {fqdn}."
msgstr "이 액세스 토큰을 활성화하면 허브 {fqdn}에 대한 액세스가 복원됩니다."

#. token received from another server currently not valid and linked to a peripheral
#: ../html/src/components/hub/TokenTable.tsx:255
msgid "Enabling this access token will restore access to the peripheral {fqdn}."
msgstr "이 액세스 토큰을 활성화하면 주변기기 {fqdn}에 대한 액세스가 복원됩니다."

#: ../html/src/components/input/datetime/DateTime.example.tsx:24
msgid "Time"
msgstr "시간"

#: ../html/src/components/input/form-multi-input/FormMultiInput.tsx:160
msgid "Remove"
msgstr "제거"

#: ../html/src/components/input/form-multi-input/multiple-fields.example.tsx:24
#: ../html/src/components/input/form-multi-input/single-field.example.tsx:24
#: ../html/src/components/input/form-multi-input/table-fields.example.tsx:32
msgid "Users"
msgstr "사용자"

#: ../html/src/components/input/form-multi-input/single-field.example.tsx:47
#: ../html/src/manager/login/uyuni/login.tsx:77
msgid "Login"
msgstr "로그인"

#: ../html/src/components/input/password/Password.example.tsx:25
msgid "Must be at least 4 characters"
msgstr "4자 이상"

#: ../html/src/components/input/radio/horizontal-open.example.tsx:26
#: ../html/src/components/input/radio/horizontal.example.tsx:26
#: ../html/src/components/input/radio/vertical-open.example.tsx:25
#: ../html/src/components/input/radio/vertical.example.tsx:25
msgid "Level"
msgstr "레벨"

#: ../html/src/components/input/radio/horizontal-open.example.tsx:32
#: ../html/src/components/input/radio/horizontal.example.tsx:31
#: ../html/src/components/input/radio/vertical-open.example.tsx:31
#: ../html/src/components/input/radio/vertical.example.tsx:30
#: ../html/src/components/input/select/custom-fields.example.tsx:9
#: ../html/src/components/input/select/multiple.example.tsx:9
#: ../html/src/components/input/select/simple.example.tsx:9
msgid "Beginner"
msgstr "초급자"

#: ../html/src/components/input/radio/horizontal-open.example.tsx:33
#: ../html/src/components/input/radio/horizontal.example.tsx:32
#: ../html/src/components/input/radio/vertical-open.example.tsx:32
#: ../html/src/components/input/radio/vertical.example.tsx:31
#: ../html/src/components/input/select/custom-fields.example.tsx:15
#: ../html/src/components/input/select/multiple.example.tsx:13
#: ../html/src/components/input/select/simple.example.tsx:13
msgid "Normal"
msgstr "일반"

#: ../html/src/components/input/radio/horizontal-open.example.tsx:34
#: ../html/src/components/input/radio/horizontal.example.tsx:33
#: ../html/src/components/input/radio/vertical-open.example.tsx:33
#: ../html/src/components/input/radio/vertical.example.tsx:32
#: ../html/src/components/input/select/custom-fields.example.tsx:21
#: ../html/src/components/input/select/multiple.example.tsx:17
#: ../html/src/components/input/select/simple.example.tsx:17
msgid "Expert"
msgstr "전문가"

#: ../html/src/components/input/range/Range.example.tsx:23
msgid "Port range"
msgstr "포트 범위"

#: ../html/src/components/input/range/Range.test.tsx:72
msgid "Both values need to be positive integers"
msgstr "두 값 모두 양의 정수여야 합니다."

#: ../html/src/components/input/select/ClearIndicator.tsx:17
#: ../html/src/components/table/SelectedRowDetails.tsx:37
#: ../html/src/components/table/SelectedRowDetails.tsx:60
#: ../html/src/manager/admin/setup/products/products.tsx:341
msgid "Clear"
msgstr "지우기"

#: ../html/src/components/input/select/DEPRECATED_Select.tsx:108
#: ../html/src/components/input/select/Select.tsx:14
msgid "No options"
msgstr "옵션 없음"

#: ../html/src/components/input/select/Select.tsx:13
#: ../html/src/components/utils/loading/Loading.tsx:18
#: ../html/src/manager/appstreams/appstream-packages.tsx:32
#: ../html/src/manager/minion/ansible/ansible-path-content.tsx:76
#: ../html/src/manager/minion/ptf/ptf-overview.renderer.tsx:56
#: ../html/src/manager/systems/activation-key/activation-key-channels.tsx:104
#: ../html/src/manager/systems/subscribe-channels/subscribe-channels.tsx:642
#: ../html/src/manager/systems/subscribe-channels/subscribe-channels.tsx:643
msgid "Loading..."
msgstr "로드하는 중..."

#: ../html/src/components/large-text-attachment.tsx:75
msgid "Data is present."
msgstr "데이터가 있습니다."

#: ../html/src/components/large-text-attachment.tsx:76
msgid "Data is not present."
msgstr "데이터가 없습니다."

#: ../html/src/components/large-text-attachment.tsx:108
#: ../html/src/components/large-text-attachment.tsx:110
msgid "Download"
msgstr "다운로드"

#: ../html/src/components/large-text-attachment.tsx:120
#: ../html/src/components/large-text-attachment.tsx:122
msgid "Add"
msgstr "추가"

#: ../html/src/components/large-text-attachment.tsx:146
#: ../html/src/components/large-text-attachment.tsx:147
msgid "Edit method"
msgstr "메소드 편집"

#: ../html/src/components/large-text-attachment.tsx:148
msgid "Define how to provide the new value"
msgstr "새로운 값 제공 방법 정의"

#: ../html/src/components/large-text-attachment.tsx:156
msgid "Paste the new value"
msgstr "새 값 붙여넣기"

#: ../html/src/components/large-text-attachment.tsx:162
msgid "File"
msgstr "파일"

#: ../html/src/components/large-text-attachment.tsx:172
msgid "New value"
msgstr "새 값"

#: ../html/src/components/large-text-attachment.tsx:216
#: ../html/src/manager/systems/duplicate-systems-compare-delete.tsx:31
msgid "Confirm Deletion"
msgstr "삭제 확인"

#: ../html/src/components/package/PackageListActionScheduler.tsx:105
msgid "Unable to clear selection"
msgstr "선택을 취소할 수 없음"

#: ../html/src/components/package/PackageListActionScheduler.tsx:109
msgid "Unable to perform action."
msgstr "작업을 수행할 수 없습니다."

#: ../html/src/components/package/PackageListActionScheduler.tsx:210
#: ../html/src/components/package/PackageListActionScheduler.tsx:243
#: ../html/src/manager/packages/list.tsx:144
msgid "Filter by package name"
msgstr "패키지 이름을 기준으로 필터링"

#: ../html/src/components/package/PackageListActionScheduler.tsx:216
#: ../html/src/components/package/PackageListActionScheduler.tsx:248
#: ../html/src/manager/content-management/list-filters/filter-form.tsx:152
#: ../html/src/manager/content-management/list-filters/filter-form.tsx:161
#: ../html/src/manager/content-management/list-filters/filter-form.tsx:171
#: ../html/src/manager/content-management/list-filters/filter-form.tsx:251
#: ../html/src/manager/content-management/list-filters/filter-form.tsx:293
#: ../html/src/manager/images/image-view-packages.tsx:49
#: ../html/src/manager/minion/packages/package-states.tsx:342
msgid "Package Name"
msgstr "패키지 이름"

#: ../html/src/components/pagination.tsx:109
msgid "Items {from} - {to} of {total}"
msgstr "항목 {from} - {to} / {total}"

#: ../html/src/components/pagination.tsx:139
msgid ""
"{total, plural,\n"
"            one {<dropdown></dropdown> of # page}\n"
"            other {<dropdown></dropdown> of # pages}\n"
"        }"
msgstr ""

#: ../html/src/components/picker/recurring-event-picker.tsx:56
msgid "Sunday"
msgstr "일요일"

#: ../html/src/components/picker/recurring-event-picker.tsx:57
msgid "Monday"
msgstr "월요일"

#: ../html/src/components/picker/recurring-event-picker.tsx:58
msgid "Tuesday"
msgstr "화요일"

#: ../html/src/components/picker/recurring-event-picker.tsx:59
msgid "Wednesday"
msgstr "수요일"

#: ../html/src/components/picker/recurring-event-picker.tsx:60
msgid "Thursday"
msgstr "목요일"

#: ../html/src/components/picker/recurring-event-picker.tsx:61
msgid "Friday"
msgstr "금요일"

#: ../html/src/components/picker/recurring-event-picker.tsx:62
msgid "Saturday"
msgstr "토요일"

#: ../html/src/components/picker/recurring-event-picker.tsx:329
#: ../html/src/manager/maintenance/edit/schedule-edit.tsx:96
#: ../html/src/manager/maintenance/list/schedule-list.tsx:31
#: ../html/src/manager/recurring/recurring-actions-list.tsx:162
#: ../html/src/manager/recurring/search/recurring-actions-search-utils.tsx:17
msgid "Schedule Name"
msgstr "일정 이름"

#: ../html/src/components/picker/recurring-event-picker.tsx:349
msgid "Hourly:"
msgstr "매시간:"

#: ../html/src/components/picker/recurring-event-picker.tsx:366
msgid "The action will be executed every hour at the specified minute"
msgstr "이 작업은 매시간 지정된 분에 실행됩니다."

#: ../html/src/components/picker/recurring-event-picker.tsx:381
msgid "Daily:"
msgstr "매일:"

#: ../html/src/components/picker/recurring-event-picker.tsx:405
msgid "Weekly:"
msgstr "매주:"

#: ../html/src/components/picker/recurring-event-picker.tsx:439
msgid "Monthly:"
msgstr "매월:"

#: ../html/src/components/picker/recurring-event-picker.tsx:464
msgid "Days are limited to 28 to have a recurring schedule available for all the months"
msgstr "모든 달에 반복 일정을 사용할 수 있도록 일수는 28일로 제한됩니다."

#: ../html/src/components/picker/recurring-event-picker.tsx:479
msgid "Custom Quartz format:"
msgstr "사용자 정의 Quartz 형식:"

#: ../html/src/components/picker/recurring-event-picker.tsx:489
msgid "e.g. \"0 15 2 ? * 7\""
msgstr "예: \"0 15 2 ? * 7\""

#: ../html/src/components/picker/recurring-event-picker.tsx:508
msgid "Select a Schedule"
msgstr "일정 선택"

#: ../html/src/components/product-migration/MigrationChannelsSelectorForm.tsx:153
#: ../html/src/components/product-migration/MigrationTargetSelectorForm.tsx:55
msgid "Source Product"
msgstr "소스 제품"

#: ../html/src/components/product-migration/MigrationChannelsSelectorForm.tsx:160
msgid "Target Product"
msgstr "대상 제품"

#: ../html/src/components/product-migration/MigrationChannelsSelectorForm.tsx:167
msgid "Target base channel"
msgstr "대상 기본 채널"

#: ../html/src/components/product-migration/MigrationChannelsSelectorForm.tsx:181
msgid "Target child channels"
msgstr "대상 하위 채널"

#: ../html/src/components/product-migration/MigrationChannelsSelectorForm.tsx:188
#: ../html/src/components/product-migration/MigrationConfirmScheduleForm.tsx:84
msgid "Allow vendor change"
msgstr "공급업체 변경 허용"

#: ../html/src/components/product-migration/MigrationChannelsSelectorForm.tsx:201
msgid "Back to target selection"
msgstr "대상 선택으로 돌아가기"

#: ../html/src/components/product-migration/MigrationChannelsSelectorForm.tsx:204
msgid "Schedule Migration"
msgstr "마이그레이션 예약"

#: ../html/src/components/product-migration/MigrationConfirmScheduleForm.tsx:40
msgid "Please review your selection and confirm below to schedule the migration."
msgstr "선택한 내용을 검토하고 아래에서 확인하여 마이그레이션을 예약하십시오."

#: ../html/src/components/product-migration/MigrationConfirmScheduleForm.tsx:44
#: ../html/src/manager/header/search/search.tsx:10
#: ../html/src/manager/systems/appstreams/ssm-appstreams-configure-list.tsx:103
#: ../html/src/manager/systems/ssm/ssm-subscribe-channels.tsx:182
msgid "Systems"
msgstr "시스템"

#: ../html/src/components/product-migration/MigrationConfirmScheduleForm.tsx:59
msgid "Product after migration"
msgstr "마이그레이션 후 제품"

#: ../html/src/components/product-migration/MigrationConfirmScheduleForm.tsx:65
msgid "Channel subscriptions after migration"
msgstr "마이그레이션 후 채널 구독"

#: ../html/src/components/product-migration/MigrationConfirmScheduleForm.tsx:90
msgid "Schedule action for no sooner than"
msgstr "다음 이전에 작업 예약:"

#: ../html/src/components/product-migration/MigrationConfirmScheduleForm.tsx:103
msgid "In order to detect any possible problems it is recommended to always do a Dry Run before scheduling the actual Product Migration."
msgstr "발생할 수 있는 문제를 감지하기 위해 실제 제품 마이그레이션을 예약하기 전에 항상 드라이런을 수행하는 것이 좋습니다."

#: ../html/src/components/product-migration/MigrationConfirmScheduleForm.tsx:113
msgid "Back to channel selection"
msgstr "채널 선택으로 돌아가기"

#: ../html/src/components/product-migration/MigrationConfirmScheduleForm.tsx:120
msgid "Dry run"
msgstr "드라이 런"

#: ../html/src/components/product-migration/MigrationConfirmScheduleForm.tsx:126
#: ../html/src/manager/admin/hub/peripherals.tsx:37
msgid "Migrate"
msgstr "마이그레이트"

#: ../html/src/components/product-migration/MigrationTargetSelectorForm.tsx:43
msgid ""
"Target not available, the following channels are not synced:\n"
"\n"
"{missingChannels}"
msgstr ""
"대상을 사용할 수 없습니다. 다음 채널이 동기화되지 않음:\n"
"\n"
"{missingChannels}"

#: ../html/src/components/product-migration/MigrationTargetSelectorForm.tsx:62
msgid "Product id"
msgstr "제품 ID"

#: ../html/src/components/product-migration/MigrationTargetSelectorForm.tsx:63
msgid "Target Products"
msgstr "대상 제품"

#: ../html/src/components/product-migration/MigrationTargetSelectorForm.tsx:83
msgid "Select Channels"
msgstr "채널 선택"

#: ../html/src/components/ranking-table.tsx:20
#: ../html/src/components/salt-state-popup.tsx:11
#: ../html/src/components/states-picker.tsx:34
#: ../html/src/manager/recurring/recurring-actions-details.tsx:25
msgid "State Configuration Channel"
msgstr "상태 구성 채널"

#: ../html/src/components/ranking-table.tsx:23
#: ../html/src/components/states-picker.tsx:37
#: ../html/src/manager/recurring/recurring-actions-details.tsx:28
msgid "Internal State"
msgstr "내부 상태"

#: ../html/src/components/ranking-table.tsx:27
#: ../html/src/components/salt-state-popup.tsx:14
#: ../html/src/components/states-picker.tsx:41
#: ../html/src/manager/recurring/recurring-actions-details.tsx:32
msgid "Normal Configuration Channel"
msgstr "일반 구성 채널"

#: ../html/src/components/ranking-table.tsx:44
#: ../html/src/components/table/TableDataHandler.tsx:412
msgid "There are no entries to show."
msgstr "표시할 항목이 없습니다."

#: ../html/src/components/salt-state-popup.tsx:48
msgid "Configuration Channel: {name}"
msgstr "구성 채널: {name}"

#: ../html/src/components/salt-state-popup.tsx:59
msgid "Edit Configuration Channel"
msgstr "구성 채널 편집"

#: ../html/src/components/states-picker.tsx:96
msgid "There are unsaved changes. Do you want to proceed?"
msgstr "저장되지 않은 변경 사항이 있습니다. 계속하시겠습니까?"

#: ../html/src/components/states-picker.tsx:112
msgid "State configuration must not be empty"
msgstr "상태 구성은 비워둘 수 없습니다."

#: ../html/src/components/states-picker.tsx:126
msgid "Reboot state will be put last."
msgstr "재부팅 상태는 마지막에 배치됩니다."

#: ../html/src/components/states-picker.tsx:135
msgid "'Reboot system' and 'Reboot system if needed' states cannot be used together."
msgstr "'시스템 재부팅'과 '필요한 경우 시스템 재부팅' 상태는 함께 사용할 수 없습니다."

#: ../html/src/components/states-picker.tsx:158
msgid "State assignments have been saved."
msgstr "상태 할당이 저장되었습니다."

#: ../html/src/components/states-picker.tsx:176
msgid "An error occurred on save."
msgstr "저장하는 동안 오류가 발생했습니다."

#: ../html/src/components/states-picker.tsx:316
msgid "No states assigned. Use search to find and assign states."
msgstr "상태가 지정되지 않았습니다. 검색을 사용하여 상태를 찾아 지정하십시오."

#: ../html/src/components/states-picker.tsx:385
#: ../html/src/manager/maintenance/details/schedule-details.tsx:184
#: ../html/src/manager/maintenance/details/schedule-details.tsx:193
msgid "Save Changes"
msgstr "변경사항 저장"

#: ../html/src/components/states-picker.tsx:400
msgid "Reorder"
msgstr "다시 정렬"

#: ../html/src/components/states-picker.tsx:426
msgid "Search in states"
msgstr "상태에서 검색"

#: ../html/src/components/states-picker.tsx:426
msgid "Search in configuration channels"
msgstr "구성 채널에서 검색"

#: ../html/src/components/states-picker.tsx:432
#: ../html/src/components/table/SearchField.tsx:66
#: ../html/src/manager/header/search/search.tsx:80
#: ../html/src/manager/header/search/search.tsx:89
#: ../html/src/manager/minion/packages/package-states.tsx:213
#: ../html/src/manager/minion/packages/package-states.tsx:246
msgid "Search"
msgstr "검색"

#: ../html/src/components/states-picker.tsx:442
msgid "Edit State Ranks"
msgstr "상태 순위 편집"

#: ../html/src/components/states-picker.tsx:442
msgid "Edit Channel Ranks"
msgstr "채널 순위 편집"

#: ../html/src/components/states-picker.tsx:446
msgid "Edit the ranking of the states by dragging them. They are listed in order from highest to lowest rank. In other words, the bottom ones will be applied first."
msgstr ""

#: ../html/src/components/states-picker.tsx:449
msgid "Edit the ranking of the configuration channels by dragging them. They are listed in order from highest to lowest rank. Files from a particular channel will override files with the same filepath and name from channels below it. In other words, the bottom ones will be applied first."
msgstr ""

#: ../html/src/components/states-picker.tsx:455
msgid "There are no states assigned."
msgstr "상태가 지정되지 않았습니다."

#: ../html/src/components/states-picker.tsx:463
#: ../html/src/manager/recurring/recurring-actions-details.tsx:283
msgid "State Name"
msgstr "상태 이름"

#: ../html/src/components/states-picker.tsx:464
#: ../html/src/manager/recurring/recurring-actions-details.tsx:296
msgid "State Label"
msgstr "상태 레이블"

#: ../html/src/components/states-picker.tsx:464
#: ../html/src/components/table/nested-data.example.tsx:56
msgid "Channel Label"
msgstr "채널 레이블"

#: ../html/src/components/states-picker.tsx:465
#: ../html/src/manager/admin/create-payg/create-payg.tsx:45
#: ../html/src/manager/admin/list-payg/list-payg.tsx:78
#: ../html/src/manager/admin/payg-shared/info/payg-info-form.tsx:21
#: ../html/src/manager/admin/payg-shared/info/payg-info-view.tsx:14
#: ../html/src/manager/audit/subscription-matching/subscription-matching-pins.tsx:371
#: ../html/src/manager/audit/subscription-matching/subscription-matching-subscriptions.tsx:80
#: ../html/src/manager/content-management/list-projects/list-projects.tsx:107
#: ../html/src/manager/content-management/shared/components/panels/environment-lifecycle/environment-form.tsx:45
#: ../html/src/manager/content-management/shared/components/panels/environment-lifecycle/environment-view.tsx:43
#: ../html/src/manager/content-management/shared/components/panels/properties/properties-form.tsx:34
#: ../html/src/manager/content-management/shared/components/panels/properties/properties-view.tsx:45
#: ../html/src/manager/recurring/recurring-actions-details.tsx:300
msgid "Description"
msgstr "설명"

#: ../html/src/components/states-picker.tsx:466
msgid "Assign"
msgstr "할당"

#: ../html/src/components/states-picker.tsx:527
msgid "Select the systems to schedule for immediate state execution and confirm."
msgstr "즉시 상태 실행을 예약할 시스템을 선택하고 확인합니다."

#: ../html/src/components/states-picker.tsx:538
msgid "This table is empty"
msgstr "이 테이블은 비어있습니다."

#: ../html/src/components/states-picker.tsx:545
#: ../html/src/components/states-picker.tsx:586
msgid "System Name"
msgstr "시스템 이름"

#: ../html/src/components/states-picker.tsx:565
msgid "Execute States"
msgstr "실행 상태"

#: ../html/src/components/states-picker.tsx:570
msgid "Select Sytems"
msgstr "시스템 선택"

#: ../html/src/components/systems.tsx:21
msgid "Unprovisioned System"
msgstr "프로비저닝되지 않은 시스템"

#: ../html/src/components/systems.tsx:26
#: ../html/src/manager/systems/list-filter.tsx:7
msgid "Virtual Guest"
msgstr "가상 게스트"

#: ../html/src/components/systems.tsx:31
#: ../html/src/manager/systems/list-filter.tsx:8
#: ../html/src/manager/systems/list-filter.tsx:68
#: ../html/src/manager/systems/virtual-list.tsx:75
msgid "Virtual Host"
msgstr "가상 호스트"

#: ../html/src/components/systems.tsx:36
msgid "Non-Virtual System"
msgstr "비가상 시스템"

#: ../html/src/components/systems.tsx:44
#: ../html/src/manager/systems/bootstrap/bootstrap-minions.tsx:619
#: ../html/src/manager/systems/list-filter.tsx:6
#: ../html/src/manager/systems/list-filter.tsx:22
msgid "Proxy"
msgstr "프록시"

#: ../html/src/components/systems.tsx:45
#: ../html/src/manager/systems/details/mgr-server-info.tsx:76
msgid "Peripheral Server"
msgstr "주변기기 서버"

#: ../html/src/components/systems.tsx:102
#: ../html/src/manager/content-management/list-filters/filter-form.tsx:193
msgid "Security Advisory"
msgstr "보안 자문"

#: ../html/src/components/systems.tsx:115
msgid "System Locked"
msgstr "시스템 잠김"

#: ../html/src/components/table/NumericSearchField.tsx:11
msgid "less than"
msgstr "다음보다 작음"

#: ../html/src/components/table/NumericSearchField.tsx:12
msgid "less than or equal to"
msgstr "다음보다 작거나 같음"

#: ../html/src/components/table/NumericSearchField.tsx:13
msgid "equal to"
msgstr "같음"

#: ../html/src/components/table/NumericSearchField.tsx:14
msgid "greater than or equal to"
msgstr "다음보다 크거나 같음"

#: ../html/src/components/table/NumericSearchField.tsx:15
#: ../html/src/manager/content-management/shared/business/filters.enum.ts:112
msgid "greater than"
msgstr "다음보다 큼"

#: ../html/src/components/table/NumericSearchField.tsx:16
msgid "not equal to"
msgstr "다음과 같지 않음"

#: ../html/src/components/table/NumericSearchField.tsx:62
#: ../html/src/manager/content-management/list-filters/filter-form.tsx:138
msgid "Matcher"
msgstr "선택기"

#: ../html/src/components/table/SearchField.tsx:49
#: ../html/src/components/table/TableFilter.tsx:75
msgid "Filter"
msgstr "필터"

#: ../html/src/components/table/SearchField.tsx:53
#: ../html/src/components/table/TableFilter.tsx:79
msgid "Select a filter"
msgstr "필터 선택"

#: ../html/src/components/table/SelectSearchField.tsx:5
#: ../html/src/manager/content-management/shared/business/filters.enum.ts:229
msgid "All"
msgstr "모두"

#: ../html/src/components/table/nested-data.example.tsx:45
msgid "Channel name"
msgstr "채널 이름"

#: ../html/src/components/table/nested-data.example.tsx:67
msgid "Hub Org"
msgstr "허브 조직"

#: ../html/src/components/table/nested-data.example.tsx:71
msgid "View"
msgstr "보기"

#: ../html/src/components/table/nested-data.example.tsx:72
msgid "Modify"
msgstr "수정"

#: ../html/src/components/table/search.example.tsx:20
msgid "Item id"
msgstr "항목 ID"

#: ../html/src/components/target-systems.tsx:26
msgid "Target Systems"
msgstr "대상 시스템"

#: ../html/src/components/target-systems.tsx:32
msgid "No systems specified."
msgstr "시스템을 지정하지 않았습니다."

#: ../html/src/components/tree/tree.tsx:117
msgid "Invalid data"
msgstr "유효하지 않은 데이터"

#: ../html/src/components/tree/tree.tsx:125
msgid "No data"
msgstr "데이터 없음"

#: ../html/src/components/utils/HelpIcon.example.tsx:4
msgid "Text to display on hover"
msgstr "마우스로 가리킬 때 표시되는 텍스트"

#: ../html/src/components/utils/HelpLink.tsx:16
msgid "Help"
msgstr "도움말"

#: ../html/src/components/utils/loading/text-border.example.tsx:7
#: ../html/src/components/utils/loading/text.example.tsx:7
msgid "Loading text"
msgstr "텍스트를 로드하는 중"

#: ../html/src/core/channels/api/use-mandatory-channels-api.ts:18
#: ../html/src/manager/systems/activation-key/activation-key-channels-api.tsx:7
#: ../html/src/manager/systems/subscribe-channels/subscribe-channels.tsx:22
msgid "Base channel not found or not authorized."
msgstr "기본 채널을 찾을 수 없거나 인증되지 않았습니다."

#: ../html/src/core/channels/api/use-mandatory-channels-api.ts:19
#: ../html/src/manager/systems/activation-key/activation-key-channels-api.tsx:8
#: ../html/src/manager/systems/subscribe-channels/subscribe-channels.tsx:23
msgid "Child channel not found or not authorized."
msgstr "하위 채널을 찾을 수 없거나 인증되지 않았습니다."

#: ../html/src/core/channels/api/use-mandatory-channels-api.ts:20
#: ../html/src/manager/systems/activation-key/activation-key-channels-api.tsx:9
#: ../html/src/manager/systems/subscribe-channels/subscribe-channels.tsx:24
msgid "Invalid channel id"
msgstr "유효하지 않은 채널 ID"

#: ../html/src/core/channels/utils/channels-dependencies.utils.ts:22
msgid "Required channels"
msgstr "필수 채널"

#: ../html/src/core/channels/utils/channels-dependencies.utils.ts:24
#: ../html/src/core/channels/utils/channels-dependencies.utils.ts:28
msgid "none"
msgstr "없음"

#: ../html/src/core/channels/utils/channels-dependencies.utils.ts:26
msgid "Require this channel"
msgstr "이 채널 필요"

#: ../html/src/core/intl/index.example.tsx:7
msgid "Please see <link>Format.JS docs</link> for the message syntax."
msgstr "메시지 구문은 <link>Format.JS docs</link>를 참조하십시오."

#: ../html/src/core/intl/index.example.tsx:23
msgid ""
"Always use plural forms for numbers: {fooCount, plural,\n"
"            one {only one item}\n"
"            other {{fooCount} items}\n"
"          }."
msgstr ""

#: ../html/src/core/intl/index.test.tsx:9
msgid "foo"
msgstr "푸"

#: ../html/src/core/intl/index.test.tsx:10
msgid "undefined"
msgstr "정의되지 않음"

#: ../html/src/core/intl/index.test.tsx:18
#: ../html/src/core/intl/index.test.tsx:19
msgid "foo {insert} bar"
msgstr "foo {insert} 바"

#: ../html/src/manager/admin/config/monitoring-admin.tsx:20
msgid "Restart is needed for the configuration changes to take effect."
msgstr "구성 변경 사항을 적용하려면 다시 시작해야 합니다."

#: ../html/src/manager/admin/config/monitoring-admin.tsx:23
msgid "An internal error has occurred. See the server logs for details."
msgstr "내부 오류가 발생했습니다. 세부 정보는 서버 로그를 참조하십시오."

#: ../html/src/manager/admin/config/monitoring-admin.tsx:24
msgid "Enabling monitoring failed. See the server logs for details."
msgstr "모니터링을 활성화하지 못했습니다. 세부 정보는 서버 로그를 참조하십시오."

#: ../html/src/manager/admin/config/monitoring-admin.tsx:26
msgid "Failed to enable all monitoring services. Some services are still disabled. See the server logs for details."
msgstr "일부 모니터링 서비스를 활성화하지 못했습니다. 일부 서비스가 아직 비활성화 상태입니다. 세부 정보는 서버 로그를 참조하십시오."

#: ../html/src/manager/admin/config/monitoring-admin.tsx:28
msgid "Disabling monitoring failed. See the server logs for details."
msgstr "모니터링을 비활성화하지 못했습니다. 세부 정보는 서버 로그를 참조하십시오."

#: ../html/src/manager/admin/config/monitoring-admin.tsx:30
msgid "Failed to disable all monitoring services. Some services are still enabled. See the server logs for details."
msgstr "일부 모니터링 서비스를 비활성화하지 못했습니다. 일부 서비스가 아직 활성화 상태입니다. 세부 정보는 서버 로그를 참조하십시오."

#: ../html/src/manager/admin/config/monitoring-admin.tsx:32
msgid "Monitoring enabled successfully."
msgstr "모니터링이 활성화되었습니다."

#: ../html/src/manager/admin/config/monitoring-admin.tsx:33
msgid "Monitoring disabled successfully."
msgstr "모니터링이 비활성화되었습니다."

#: ../html/src/manager/admin/config/monitoring-admin.tsx:35
msgid "The Tomcat Prometheus exporter is up but the JMX configuration is disabled. Click the Enable button to enable the JMX configuration or click Disable to stop the Prometheus exporter."
msgstr "Tomcat Prometheus 내보내기가 작동 중이지만 JMX 구성이 비활성화되었습니다. 활성화 버튼을 클릭하여 JMX 구성을 활성화하거나 비활성화를 클릭하여 Prometheu 내보내기를 중지하십시오."

#: ../html/src/manager/admin/config/monitoring-admin.tsx:38
msgid "The Tomcat Prometheus exporter is down but the JMX configuration is enabled. Click the Disable button to disable the JMX configuration or click Enable to start the Prometheus exporter."
msgstr "Tomcat Prometheus 내보내기가 중지되었지만 JMX 구성이 활성화되었습니다. 비활성화 버튼을 클릭하여 JMX 구성을 비활성화하거나 활성화를 클릭하여 Prometheus 내보내기를 시작하십시오."

#: ../html/src/manager/admin/config/monitoring-admin.tsx:41
msgid "The Taskomatic Prometheus exporter is up but the JMX configuration is disabled. Click the Enable button to enable the JMX configuration or click Disable to stop the Prometheus exporter."
msgstr "Taskomatic Prometheus 내보내기가 작동 중이지만 JMX 구성이 비활성화되었습니다. 활성화 버튼을 클릭하여 JMX 구성을 활성화하거나 비활성화를 클릭하여 Prometheu 내보내기를 중지하십시오."

#: ../html/src/manager/admin/config/monitoring-admin.tsx:44
msgid "The Taskomatic Prometheus exporter is down but the JMX configuration is enabled. Click the Disable button to disable the JMX configuration or click Enable to start the Prometheus exporter."
msgstr "Taskomatic Prometheus 내보내기가 중지되었지만 JMX 구성이 활성화되었습니다. 비활성화 버튼을 클릭하여 JMX 구성을 비활성화하거나 활성화를 클릭하여 Prometheus 내보내기를 시작하십시오."

#: ../html/src/manager/admin/config/monitoring-admin.tsx:49
msgid "Monitoring status hasn't changed."
msgstr "모니터링 상태가 변경되지 않았습니다."

#: ../html/src/manager/admin/config/monitoring-admin.tsx:50
msgid "An error occurred. Monitoring status unknown. Refresh the page."
msgstr "오류가 발생했습니다. 모니터링 상태를 알 수 없습니다. 페이지를 새로 고치십시오."

#: ../html/src/manager/admin/config/monitoring-admin.tsx:55
msgid "Tomcat (Java JMX)"
msgstr "Tomcat(Java JMX)"

#: ../html/src/manager/admin/config/monitoring-admin.tsx:56
msgid "Taskomatic (Java JMX)"
msgstr "Taskomatic(Java JMX)"

#: ../html/src/manager/admin/config/monitoring-admin.tsx:57
msgid "PostgreSQL database"
msgstr "PostgreSQL 데이터베이스"

#: ../html/src/manager/admin/config/monitoring-admin.tsx:58
msgid "Server self monitoring"
msgstr "서버 자체 모니터링"

#: ../html/src/manager/admin/config/monitoring-admin.tsx:74
#: ../html/src/manager/admin/config/monitoring-admin.tsx:76
#: ../html/src/manager/appstreams/panel-appstream.tsx:22
msgid "Enabled"
msgstr "활성화됨"

#: ../html/src/manager/admin/config/monitoring-admin.tsx:84
#: ../html/src/manager/admin/config/monitoring-admin.tsx:86
msgid "Disabled"
msgstr "비활성화됨"

#: ../html/src/manager/admin/config/monitoring-admin.tsx:138
msgid "Server Monitoring"
msgstr "서버 자체 모니터링"

#: ../html/src/manager/admin/config/monitoring-admin.tsx:140
msgid "The server uses <link>Prometheus</link> exporters to expose metrics about your environment."
msgstr "서버는 <link>Prometheus</link> 내보내기를 사용하여 사용자 환경에 대한 메트릭을 노출합니다."

#: ../html/src/manager/admin/config/monitoring-admin.tsx:149
msgid "Refer to the <link>documentation</link> to learn how to consume these metrics."
msgstr "이러한 메트릭을 사용하는 방법은 <link>설명서</link>를 참조하십시오."

#: ../html/src/manager/admin/config/monitoring-admin.tsx:236
#: ../html/src/manager/admin/config/monitoring-admin.tsx:256
#: ../html/src/manager/admin/config/monitoring-admin.tsx:276
#: ../html/src/manager/admin/config/monitoring-admin.tsx:298
msgid "Enable"
msgstr "활성화"

#: ../html/src/manager/admin/config/monitoring-admin.tsx:243
#: ../html/src/manager/admin/config/monitoring-admin.tsx:263
#: ../html/src/manager/admin/config/monitoring-admin.tsx:283
#: ../html/src/manager/admin/config/monitoring-admin.tsx:306
msgid "Disable"
msgstr "비활성화"

#: ../html/src/manager/admin/config/monitoring-admin.tsx:320
msgid "{productName} Configuration - Monitoring"
msgstr "{productName} 구성 - 모니터링"

#: ../html/src/manager/admin/config/monitoring-admin.tsx:327
msgid "Set up monitoring for your {productName} server."
msgstr "{productname} 서버에 대한 모니터링을 설정하십시오."

#: ../html/src/manager/admin/config/monitoring-admin.tsx:333
msgid "General"
msgstr "일반"

#: ../html/src/manager/admin/config/monitoring-admin.tsx:338
msgid "Bootstrap Script"
msgstr "부트스트랩 스크립트"

#: ../html/src/manager/admin/config/monitoring-admin.tsx:343
msgid "Organizations"
msgstr "조직"

#: ../html/src/manager/admin/config/monitoring-admin.tsx:348
msgid "Restart"
msgstr "다시 시작"

#: ../html/src/manager/admin/config/monitoring-admin.tsx:353
msgid "Cobbler"
msgstr "Cobbler"

#: ../html/src/manager/admin/config/monitoring-admin.tsx:357
#: ../html/src/manager/admin/config/monitoring-admin.tsx:366
#: ../html/src/manager/admin/config/monitoring-admin.tsx:378
msgid "Monitoring"
msgstr "모니터링"

#: ../html/src/manager/admin/config/monitoring-admin.tsx:360
msgid "Password Policy"
msgstr "암호 정책"

#: ../html/src/manager/admin/config/monitoring-admin.tsx:389
msgid "Restarting"
msgstr "다시 시작"

#: ../html/src/manager/admin/config/monitoring-admin.tsx:390
msgid " Tomcat and Taskomatic is needed for the configuration changes to take effect."
msgstr " 구성 변경 사항이 적용되려면 Tomcat 및 Taskomatic이 필요합니다."

#: ../html/src/manager/admin/create-payg/create-payg.tsx:37
msgid "Add new PAYG ssh connection data"
msgstr "새 PAYG SSH 연결 데이터 추가"

#: ../html/src/manager/admin/create-payg/create-payg.tsx:43
msgid "PAYG connection Description"
msgstr "PAYG 연결 설명"

#: ../html/src/manager/admin/create-payg/create-payg.tsx:48
msgid "Instance SSH connection data"
msgstr "인스턴스 SSH 연결 데이터"

#: ../html/src/manager/admin/create-payg/create-payg.tsx:51
msgid "Bastion SSH connection data"
msgstr "베스천 SSH 연결 데이터"

#: ../html/src/manager/admin/create-payg/create-payg.tsx:59
msgid "Add PAYG ssh data"
msgstr "PAYG SSH 데이터 추가"

#: ../html/src/manager/admin/create-payg/create-payg.tsx:60
#: ../html/src/manager/content-management/create-project/top-panel-buttons.tsx:14
#: ../html/src/manager/images/image-profile-edit.tsx:505
#: ../html/src/manager/images/image-store-edit.tsx:222
#: ../html/src/manager/maintenance/list/maintenance-windows-list.tsx:28
#: ../html/src/manager/systems/virtualhostmanager/virtualhostmanager-edit.tsx:210
#: ../html/src/manager/systems/virtualhostmanager/virtualhostmanager.tsx:171
msgid "Create"
msgstr "만들기"

#: ../html/src/manager/admin/hub/hub-details.tsx:36
msgid "Sync Channels"
msgstr "채널 동기화"

#: ../html/src/manager/admin/hub/hub-details.tsx:37
msgid "Schedule Sync Channels task"
msgstr "채널 동기화 작업 예약"

#: ../html/src/manager/admin/hub/hub-details.tsx:42
msgid "Confirm channels synchronization"
msgstr "채널 동기화 확인"

#: ../html/src/manager/admin/hub/hub-details.tsx:43
msgid "Do you want to schedule a channels synchronization from the hub?"
msgstr "허브에서 채널 동기화를 예약하시겠습니까?"

#: ../html/src/manager/admin/hub/hub-details.tsx:57
msgid "Hub Details"
msgstr "허브 상세 정보"

#: ../html/src/manager/admin/hub/hub-details.tsx:80
msgid "No hub is currently configured for this server. Refresh this page after configuring this server as a peripheral, to see the hub details"
msgstr ""

#: ../html/src/manager/admin/hub/hub-details.tsx:89
#, fuzzy
#| msgid "This server is currently registered as peripheral of hub {fqdn}. "
msgid "This server is currently registered as peripheral of hub {fqdn}. This page shows the details of the hub server."
msgstr "이 서버는 현재 허브 {fqdn}의 주변기기로 등록되어 있습니다. "

#: ../html/src/manager/admin/hub/hub-details.tsx:108
msgid "Successfully scheduled a channels synchronization."
msgstr "채널 동기화를 예약했습니다."

#: ../html/src/manager/admin/hub/list-tokens.tsx:20
msgid "Access Tokens"
msgstr "액세스 토큰"

#: ../html/src/manager/admin/hub/migrate-from-v1.renderer.tsx:12
msgid "Migrate from ISSv1 Slaves"
msgstr "ISSv1 슬레이브에서 마이그레이션"

#: ../html/src/manager/admin/hub/migrate-from-v2.renderer.tsx:11
msgid "Migrate from ISSv2"
msgstr "ISSv2에서 마이그레이션"

#: ../html/src/manager/admin/hub/peripheral-details.tsx:20
msgid "{fqdn} - Peripheral Details"
msgstr "{fqdn} - 주변 장치 세부 정보"

#: ../html/src/manager/admin/hub/peripheral-details.tsx:51
#, fuzzy
#| msgid "The server {fqdn} is currently registered as peripheral of this hub. "
msgid "The server {fqdn} is currently registered as peripheral of this hub. This page shows the details of the peripheral server."
msgstr "이 서버 {fqdn}은 현재 이 허브의 주변기기로 등록되어 있습니다. "

#: ../html/src/manager/admin/hub/peripherals.tsx:24
msgid "Peripherals Configuration"
msgstr "주변기기 구성"

#: ../html/src/manager/admin/hub/peripherals.tsx:33
msgid "Add Peripheral"
msgstr "주변기기 추가"

#: ../html/src/manager/admin/hub/peripherals.tsx:39
msgid "Migrate an existing configuration of a previous version of ISS"
msgstr "이전 버전 ISS의 기존 구성 마이그레이션"

#: ../html/src/manager/admin/hub/peripherals.tsx:46
msgid "Migrate ISS v1..."
msgstr "ISS v1 마이그레이션..."

#: ../html/src/manager/admin/hub/peripherals.tsx:55
msgid "Migrate ISS v2..."
msgstr "ISS v2 마이그레이션..."

#: ../html/src/manager/admin/list-payg/list-payg.tsx:54
msgid "This server is configured as a Peripheral server in a Hub configuration. Managing PAYG Connections is disabled."
msgstr "이 서버는 허브 구성에서 주변기기 서버로 설정되어 있습니다. PAYG 연결 관리는 비활성화되어 있습니다."

#: ../html/src/manager/admin/list-payg/list-payg.tsx:63
#: ../html/src/manager/content-management/list-projects/list-projects.tsx:92
msgid "Filter by any value"
msgstr "값을 기준으로 필터링"

#: ../html/src/manager/admin/list-payg/list-payg.tsx:68
#: ../html/src/manager/admin/payg-shared/sshData/payg-ssh-data-form.tsx:52
#: ../html/src/manager/admin/payg-shared/sshData/payg-ssh-data-view.tsx:13
#: ../html/src/manager/systems/bootstrap/bootstrap-minions.tsx:486
msgid "Host"
msgstr "호스트"

#: ../html/src/manager/admin/list-payg/list-payg.tsx:92
msgid "Last Update Status"
msgstr "최신 업데이트 상태"

#: ../html/src/manager/admin/list-payg/list-payg.tsx:93
#: ../html/src/manager/content-management/list-projects/list-projects.tsx:114
msgid "never"
msgstr "안 함"

#: ../html/src/manager/admin/list-payg/list-payg.tsx:112
msgid "Add PAYG Connection"
msgstr "PAYG 연결 추가"

#: ../html/src/manager/admin/password-policy/password-policy.tsx:20
msgid "Server Configuration - Password Policy"
msgstr "서버 구성 - 암호 정책"

#: ../html/src/manager/admin/password-policy/password-policy.tsx:23
msgid "Set up your server local users password policy."
msgstr "서버의 로컬 사용자 암호 정책을 설정하십시오."

#: ../html/src/manager/admin/password-policy/password-policy.tsx:26
msgid "Password Policy Settings"
msgstr "암호 정책 설정"

#: ../html/src/manager/admin/password-policy/password-policy.tsx:29
msgid "Min Password Length"
msgstr "비밀번호 최소 길이"

#: ../html/src/manager/admin/password-policy/password-policy.tsx:38
msgid "Max Password Length"
msgstr "비밀번호 최대 길이"

#. Require Digits
#: ../html/src/manager/admin/password-policy/password-policy.tsx:56
msgid "Require Digits"
msgstr "숫자 필요"

#: ../html/src/manager/admin/password-policy/password-policy.tsx:59
msgid "Require Lowercase Characters"
msgstr "소문자 필요"

#: ../html/src/manager/admin/password-policy/password-policy.tsx:66
msgid "Require Uppercase Characters"
msgstr "대문자 필요"

#: ../html/src/manager/admin/password-policy/password-policy.tsx:73
msgid "Restrict Consecutive Characters"
msgstr "연속 문자 제한"

#: ../html/src/manager/admin/password-policy/password-policy.tsx:80
msgid "Require Special Characters"
msgstr "특수 문자 필요"

#: ../html/src/manager/admin/password-policy/password-policy.tsx:90
msgid "Allowed Special Characters"
msgstr "허용되는 특수 문자"

#: ../html/src/manager/admin/password-policy/password-policy.tsx:99
msgid "Restrict Characters Occurrences"
msgstr "문자 발생 횟수 제한"

#: ../html/src/manager/admin/password-policy/password-policy.tsx:106
msgid "Max Characters Occurrences"
msgstr "최대 문자 발생 횟수"

#: ../html/src/manager/admin/password-policy/password-policy.tsx:124
msgid "Password Policy Changed"
msgstr "암호 정책 변경됨"

#: ../html/src/manager/admin/password-policy/password-policy.tsx:134
#: ../html/src/manager/appstreams/actions-appstreams.tsx:8
msgid "Reset"
msgstr "재설정"

#: ../html/src/manager/admin/password-policy/password-policy.tsx:141
msgid "Password Policy Reset to Default"
msgstr "비밀번호 정책 기본값으로 재설정"

#: ../html/src/manager/admin/payg-shared/api/payg-actions-api.ts:66
#: ../html/src/manager/content-management/shared/api/use-lifecycle-actions-api.ts:75
#: ../html/src/manager/login/use-login-api.ts:60
msgid "Request interrupted or invalid response received from the server. Please try again."
msgstr "요청이 중단되거나 서버로부터 유효하지 않은 응답이 수신되었습니다. 다시 시도하십시오."

#: ../html/src/manager/admin/payg-shared/info/payg-info-edit.tsx:23
#: ../html/src/manager/admin/payg-shared/sshData/payg-ssh-data-edit.tsx:31
msgid "PAYG properties updated successfully"
msgstr "PAYG 속성 업데이트됨"

#: ../html/src/manager/admin/payg-shared/info/payg-info-edit.tsx:36
msgid "Edit Information"
msgstr "정보 편집"

#: ../html/src/manager/admin/payg-shared/info/payg-info-edit.tsx:51
#: ../html/src/manager/content-management/shared/components/panels/properties/properties-edit.tsx:85
msgid "Editing properties.."
msgstr "속성을 편집하는 중..."

#: ../html/src/manager/admin/payg-shared/info/payg-info-view.tsx:24
msgid "Last Status Update"
msgstr "최신 상태 업데이트"

#: ../html/src/manager/admin/payg-shared/sshData/payg-ssh-data-edit.tsx:65
msgid "Editing ssh connection data.."
msgstr "SSH 연결 데이터 편집 중..."

#: ../html/src/manager/admin/payg-shared/sshData/payg-ssh-data-form.tsx:44
msgid "When editing the SSH connection all needed credentials must be re-provided."
msgstr "SSH 연결을 편집할 때 필요한 모든 인증서를 다시 제공해야 합니다."

#: ../html/src/manager/admin/payg-shared/sshData/payg-ssh-data-form.tsx:60
#: ../html/src/manager/admin/payg-shared/sshData/payg-ssh-data-view.tsx:17
#: ../html/src/manager/systems/bootstrap/bootstrap-minions.tsx:499
msgid "SSH Port"
msgstr "SSH 포트"

#: ../html/src/manager/admin/payg-shared/sshData/payg-ssh-data-form.tsx:71
#: ../html/src/manager/admin/payg-shared/sshData/payg-ssh-data-view.tsx:21
#: ../html/src/manager/systems/bootstrap/bootstrap-minions.tsx:515
msgid "User"
msgstr "사용자"

#: ../html/src/manager/admin/payg-shared/sshData/payg-ssh-data-form.tsx:80
#: ../html/src/manager/admin/payg-shared/sshData/payg-ssh-data-view.tsx:31
#: ../html/src/manager/systems/bootstrap/bootstrap-minions.tsx:444
#: ../html/src/manager/systems/bootstrap/bootstrap-minions.tsx:562
msgid "SSH Private Key"
msgstr "SSH 개인 키"

#: ../html/src/manager/admin/payg-shared/sshData/payg-ssh-data-form.tsx:102
#: ../html/src/manager/admin/payg-shared/sshData/payg-ssh-data-view.tsx:37
#: ../html/src/manager/systems/bootstrap/bootstrap-minions.tsx:456
msgid "SSH Private Key Passphrase"
msgstr "SSH 개인 키 비밀번호"

#: ../html/src/manager/admin/payg/payg.tsx:58
msgid "The instance you are looking for does not exist or has been deleted"
msgstr "찾고 있는 인스턴스가 없거나 삭제되었습니다."

#: ../html/src/manager/admin/payg/payg.tsx:65
msgid "Instance Hostname: {host}"
msgstr "인스턴스 호스트 이름: {host}"

#: ../html/src/manager/admin/payg/payg.tsx:80
msgid "Delete PAYG Connection"
msgstr "PAYG 연결 삭제"

#: ../html/src/manager/admin/payg/payg.tsx:83
msgid "Are you sure you want to delete connection"
msgstr "연결을 삭제하시겠습니까"

#: ../html/src/manager/admin/setup/products/products-scc-dialog.tsx:153
msgid "Refresh the product catalog from SUSE Customer Center"
msgstr "SUSE Customer Center에서 제품 카탈로그 새로 고침"

#: ../html/src/manager/admin/setup/products/products-scc-dialog.tsx:185
#: ../html/src/manager/images/image-profiles.tsx:141
#: ../html/src/manager/images/image-stores.tsx:141
#: ../html/src/manager/images/image-view.tsx:380
#: ../html/src/manager/notifications/notifications-list.tsx:108
msgid "Refresh"
msgstr "새로 고침"

#: ../html/src/manager/admin/setup/products/products-scc-dialog.tsx:188
msgid "Please be patient, this might take several minutes."
msgstr "잠시만 기다려 주십시오. 이 작업에는 몇 분이 걸릴 수 있습니다."

#: ../html/src/manager/admin/setup/products/products-scc-dialog.tsx:193
#: ../html/src/manager/images/image-view-overview.tsx:147
msgid "Completed"
msgstr "완료됨"

#: ../html/src/manager/admin/setup/products/products-scc-dialog.tsx:198
msgid "Operation not successful: Empty reply from the server"
msgstr "작업 실패: 서버에서 빈 회신"

#: ../html/src/manager/admin/setup/products/products.tsx:135
msgid "No SUSE Multi-Linux Manager Server Subscription available. Products requiring Client Tools Channel will not be shown."
msgstr "사용할 수 있는 SUSE Multi-Linux Manager Server 구독이 없습니다. 클라이언트 도구 채널이 필요한 제품이 표시되지 않습니다."

#: ../html/src/manager/admin/setup/products/products.tsx:186
msgid "The product catalog refresh is running..."
msgstr "제품 카탈로그 새로 고침이 실행 중입니다..."

#: ../html/src/manager/admin/setup/products/products.tsx:213
msgid "The following product installations failed. Please check log files."
msgstr "다음 제품 설치에 실패했습니다. 로그 파일을 확인하십시오."

#: ../html/src/manager/admin/setup/products/products.tsx:260
msgid "Selected channels were scheduled successfully for syncing."
msgstr "선택한 채널의 동기화가 예정되었습니다."

#: ../html/src/manager/admin/setup/products/products.tsx:269
#, fuzzy
#| msgid "The following channel installations for '{product}' failed. Please check log files."
msgid "The following channel installations for \"{product}\" failed. Please check log files."
msgstr "'{product}'에 대한 다음 채널 설치에 실패했습니다. 로그 파일을 확인하십시오."

#: ../html/src/manager/admin/setup/products/products.tsx:296
msgid "A refresh of the product data is currently running in the background. Please try again later."
msgstr "제품 데이터 새로 고침이 현재 백그라운드에서 실행 중입니다. 나중에 다시 시도하십시오."

#: ../html/src/manager/admin/setup/products/products.tsx:301
msgid "The product catalog is still refreshing, please wait."
msgstr "제품 카탈로그를 아직 새로 고치는 중입니다. 기다려 주십시오."

#: ../html/src/manager/admin/setup/products/products.tsx:303
msgid "Select some product first."
msgstr "우선 일부 제품을 선택하십시오."

#: ../html/src/manager/admin/setup/products/products.tsx:312
#: ../html/src/manager/admin/setup/products/products.tsx:321
msgid "Add products"
msgstr "제품 추가"

#: ../html/src/manager/admin/setup/products/products.tsx:340
msgid "Clear products selection"
msgstr "제품 선택 지우기"

#: ../html/src/manager/admin/setup/products/products.tsx:384
msgid "Why aren't all products displayed in the list?"
msgstr "목록에 모든 제품이 표시되지 않는 이유가 무엇입니까?"

#: ../html/src/manager/admin/setup/products/products.tsx:387
msgid "The products displayed on this list are directly linked to your Organization credentials (Mirror credentials) as well as your SUSE subscriptions."
msgstr "이 목록에 표시되는 제품은 조직 인증서(미러 인증서)와 SUSE 구독에 직접 연결됩니다."

#: ../html/src/manager/admin/setup/products/products.tsx:392
msgid "If you believe there are products missing, make sure you have added the correct Organization credentials in the previous wizard step."
msgstr "제품이 누락된 경우 이전 마법사 단계에서 올바른 조직 인증서를 추가했는지 확인하십시오."

#: ../html/src/manager/admin/setup/products/products.tsx:402
msgid "This server is configured as a Peripheral server in a Hub configuration. Products can only be managed on the Hub server."
msgstr "이 서버는 허브 구성에서 주변기기 서버로 설정되어 있습니다. 제품은 허브 서버에서만 관리할 수 있습니다."

#: ../html/src/manager/admin/setup/products/products.tsx:521
msgid "Filter by product Description"
msgstr "제품 설명을 기준으로 필터링"

#: ../html/src/manager/admin/setup/products/products.tsx:597
msgid "Product Description"
msgstr "제품 설명"

#: ../html/src/manager/admin/setup/products/products.tsx:612
#: ../html/src/manager/packages/list.tsx:158
msgid "Channels"
msgstr "채널"

#: ../html/src/manager/admin/setup/products/products.tsx:619
msgid "Recommended"
msgstr "권장"

#: ../html/src/manager/admin/setup/products/products.tsx:841
msgid "To enable this product, the parent product should be selected first"
msgstr "이 제품을 활성화하려면 상위 제품을 우선 선택해야 합니다."

#: ../html/src/manager/admin/setup/products/products.tsx:842
msgid "Select this product"
msgstr "이 제품 선택"

#: ../html/src/manager/admin/setup/products/products.tsx:854
msgid "This product is mirrored."
msgstr "이 제품은 미러링되었습니다."

#: ../html/src/manager/admin/setup/products/products.tsx:886
#: ../html/src/manager/content-management/shared/components/panels/sources/channels/child-channel.tsx:78
#: ../html/src/manager/systems/activation-key/child-channels.tsx:144
#: ../html/src/manager/systems/ssm/ssm-subscribe-channels.tsx:494
#: ../html/src/manager/systems/subscribe-channels/subscribe-channels.tsx:555
msgid "recommended"
msgstr "권장"

#: ../html/src/manager/admin/setup/products/products.tsx:942
msgid "SCC product catalog refresh in progress"
msgstr "SCC 제품 카탈로그 새로 고침 진행 중"

#: ../html/src/manager/admin/setup/products/products.tsx:945
msgid "Scheduling channels product resync"
msgstr "채널 제품 재동기화 예약"

#: ../html/src/manager/admin/setup/products/products.tsx:948
msgid "Channels product resync scheduled"
msgstr "채널 제품 재동기화 예약됨"

#: ../html/src/manager/admin/setup/products/products.tsx:951
msgid "Schedule channels product resync"
msgstr "채널 제품 재동기화 예약"

#: ../html/src/manager/admin/setup/products/products.tsx:1011
msgid "Show product's channels"
msgstr "제품 채널 표시"

#: ../html/src/manager/admin/setup/products/products.tsx:1084
msgid "Product Channels - "
msgstr "제품 채널 - "

#: ../html/src/manager/admin/setup/products/products.tsx:1089
msgid "Select the optional channels you wish to add and confirm."
msgstr "추가하고 확인하려는 선택 채널을 선택합니다."

#: ../html/src/manager/admin/setup/products/products.tsx:1093
msgid "Mandatory Channels"
msgstr "필수 채널"

#: ../html/src/manager/admin/setup/products/products.tsx:1095
msgid "Optional Channels"
msgstr "선택 사항 채널"

#: ../html/src/manager/admin/setup/products/products.tsx:1130
msgid "not synced"
msgstr "동기화되지 않음"

#: ../html/src/manager/admin/setup/products/products.tsx:1133
msgid "sync in progress"
msgstr "동기화 진행 중"

#: ../html/src/manager/admin/setup/products/products.tsx:1136
msgid "synced"
msgstr "동기화됨"

#: ../html/src/manager/admin/setup/products/products.tsx:1139
msgid "sync failed"
msgstr "동기화 실패"

#: ../html/src/manager/admin/setup/proxy/proxy.tsx:67
msgid "Save and Verify"
msgstr "저장 및 확인"

#: ../html/src/manager/admin/setup/proxy/proxy.tsx:86
msgid "HTTP Proxy Hostname"
msgstr "HTTP 프록시 호스트 이름"

#: ../html/src/manager/admin/setup/proxy/proxy.tsx:87
msgid "hostname:port"
msgstr "hostname:port"

#: ../html/src/manager/admin/setup/proxy/proxy.tsx:88
msgid "For example: <code>example.com:8080</code> or <code>192.0.2.0:8080</code>"
msgstr "예: <code>example.com:8080</code> 또는 <code>192.0.2.0:8080</code>"

#: ../html/src/manager/admin/setup/proxy/proxy.tsx:105
msgid "HTTP Proxy Username"
msgstr "HTTP 프록시 사용자 이름"

#: ../html/src/manager/admin/setup/proxy/proxy.tsx:114
msgid "HTTP Proxy Password"
msgstr "HTTP 프록시 비밀번호"

#: ../html/src/manager/admin/setup/proxy/proxy.tsx:128
msgid "Illustration of a proxy server"
msgstr "프록시 서버 그림"

#: ../html/src/manager/admin/setup/proxy/proxy.tsx:129
#: ../html/src/manager/admin/setup/setup-header.tsx:7
msgid "HTTP Proxy"
msgstr "HTTP 프록시"

#: ../html/src/manager/admin/setup/proxy/proxy.tsx:132
msgid "If this server uses an HTTP proxy to access the outside network, you can use this form to configure it. If that is not the case, move on to <link>Organization Credentials</link>."
msgstr "이 서버가 HTTP 프록시를 사용하여 외부 네트워크에 액세스하는 경우 이 양식을 사용하여 구성할 수 있습니다. 그렇지 않은 경우 <link>조직 자격 증명</link>으로 이동하십시오."

#: ../html/src/manager/admin/setup/proxy/verification.tsx:59
msgid "Verifying proxy settings"
msgstr "프록시 설정 확인"

#: ../html/src/manager/admin/setup/proxy/verification.tsx:62
msgid "Successfully verified proxy settings"
msgstr "프록시 설정 확인됨"

#: ../html/src/manager/admin/setup/proxy/verification.tsx:65
msgid "Proxy settings are not valid"
msgstr "프록시 설정이 유효하지 않음"

#: ../html/src/manager/admin/setup/setup-header.tsx:12
msgid "Organization Credentials"
msgstr "조직 자격 증명"

#: ../html/src/manager/admin/setup/setup-header.tsx:17
#: ../html/src/manager/audit/subscription-matching/subscription-matching-pins.tsx:297
msgid "Products"
msgstr "제품"

#: ../html/src/manager/admin/setup/setup-header.tsx:22
msgid "PAYG Connections"
msgstr "PAYG 연결"

#: ../html/src/manager/admin/setup/setup-header.tsx:31
msgid "Setup Wizard"
msgstr "설치 마법사"

#: ../html/src/manager/admin/task-engine-status/taskotop.tsx:96
msgid " running"
msgstr " 실행 중"

#: ../html/src/manager/admin/task-engine-status/taskotop.tsx:104
msgid " finished"
msgstr " 완료됨"

#: ../html/src/manager/admin/task-engine-status/taskotop.tsx:112
msgid " failed"
msgstr " 실패"

#: ../html/src/manager/admin/task-engine-status/taskotop.tsx:120
msgid " interrupted"
msgstr " 중단됨"

#: ../html/src/manager/admin/task-engine-status/taskotop.tsx:128
msgid " ready to run"
msgstr " 실행 준비 됨"

#: ../html/src/manager/admin/task-engine-status/taskotop.tsx:136
msgid " skipped"
msgstr " 건너뜀"

#: ../html/src/manager/admin/task-engine-status/taskotop.tsx:156
msgid "Task Engine Status"
msgstr "작업 엔진 상태"

#: ../html/src/manager/admin/task-engine-status/taskotop.tsx:166
msgid "Last Execution Times"
msgstr "마지막 실행 시간"

#: ../html/src/manager/admin/task-engine-status/taskotop.tsx:170
msgid "Runtime Status"
msgstr "런타임 상태"

#: ../html/src/manager/admin/task-engine-status/taskotop.tsx:184
msgid "The server is running or has finished executing the following tasks during the latest 5 minutes."
msgstr "서버가 실행 중이거나 최근 5분 동안 다음 작업의 실행을 완료했습니다."

#: ../html/src/manager/admin/task-engine-status/taskotop.tsx:187
msgid "Data is refreshed every "
msgstr "데이터 새로 고침: 매 "

#: ../html/src/manager/admin/task-engine-status/taskotop.tsx:189
msgid " seconds"
msgstr " 초"

#: ../html/src/manager/admin/task-engine-status/taskotop.tsx:195
#: ../html/src/manager/audit/cveaudit/cveaudit.tsx:384
#: ../html/src/manager/audit/subscription-matching/subscription-matching-pins.tsx:281
#: ../html/src/manager/audit/subscription-matching/subscription-matching-unmatched-products.tsx:143
msgid "Filter by name"
msgstr "이름을 기준으로 필터링"

#: ../html/src/manager/admin/task-engine-status/taskotop.tsx:197
msgid "Task Id"
msgstr "작업 ID"

#: ../html/src/manager/admin/task-engine-status/taskotop.tsx:201
msgid "Task Name"
msgstr "작업 이름"

#: ../html/src/manager/admin/task-engine-status/taskotop.tsx:207
msgid "Start Time"
msgstr "시작 시간"

#: ../html/src/manager/admin/task-engine-status/taskotop.tsx:213
msgid "End Time"
msgstr "종료 시간"

#: ../html/src/manager/admin/task-engine-status/taskotop.tsx:223
msgid "Elapsed Time"
msgstr "경과 시간"

#. comparator={this.sortByText}
#: ../html/src/manager/admin/task-engine-status/taskotop.tsx:236
msgid "Data"
msgstr "데이터"

#: ../html/src/manager/admin/task-engine-status/taskotop.tsx:247
msgid "There are no tasks running on the server at the moment."
msgstr "현재 서버에서 실행 중인 작업이 없습니다."

#: ../html/src/manager/admin/task-engine-status/taskotop.tsx:266
#: ../html/src/manager/audit/subscription-matching/subscription-matching.tsx:113
msgid "Session expired, please reload the page to see up-to-date data."
msgstr "세션이 만료되었습니다. 최신 데이터를 보려면 페이지를 다시 로드하십시오."

#: ../html/src/manager/admin/task-engine-status/taskotop.tsx:268
#: ../html/src/manager/audit/subscription-matching/subscription-matching.tsx:115
#: ../html/src/utils/network.ts:104
msgid "Server error, please check log files."
msgstr "서버 오류가 발생했습니다. 로그 파일을 확인하십시오."

#: ../html/src/manager/appstreams/appstream-packages.tsx:36
msgid "An error occurred while displaying the list of packages."
msgstr "패키지 목록을 표시하는 동안 오류가 발생했습니다."

#: ../html/src/manager/appstreams/appstream-packages.tsx:39
msgid "AppStream {stream} has {count} packages:"
msgstr "AppStream {stream}에 {count}개 패키지 있음:"

#: ../html/src/manager/appstreams/appstreams.tsx:68
#: ../html/src/manager/systems/appstreams/ssm-appstreams-configure.tsx:67
msgid "Updating the selection of AppStream modules has been <link>scheduled</link>."
msgstr "AppStream 모듈의 일부 업데이트가 <link>예약</link>되었습니다."

#: ../html/src/manager/appstreams/appstreams.tsx:118
#: ../html/src/manager/content-management/shared/components/panels/filters-project/filters-project.tsx:137
#: ../html/src/manager/systems/activation-key/activation-keys-appstreams.tsx:74
#: ../html/src/manager/systems/appstreams/ssm-appstreams-configure-list.tsx:92
#: ../html/src/manager/systems/appstreams/ssm-appstreams-configure.tsx:129
msgid "AppStreams"
msgstr "AppStreams"

#: ../html/src/manager/appstreams/changes-confirm-appstreams.tsx:59
#, fuzzy
#| msgid "Please review the changes below before scheduling an action to apply the changes on the system."
msgid "Please review the changes below before scheduling an action to apply the changes."
msgstr "시스템에서 변경 사항을 적용하기 위한 작업을 예약하기 전에 아래의 변경 사항을 검토하십시오."

#: ../html/src/manager/appstreams/changes-confirm-appstreams.tsx:77
msgid "Streams to be enabled:"
msgstr "활성화할 스트림:"

#: ../html/src/manager/appstreams/changes-confirm-appstreams.tsx:88
msgid "Streams to be disabled:"
msgstr "비활성화할 스트림:"

#: ../html/src/manager/appstreams/list-appstreams.tsx:35
msgid "The following AppStream modules are currently available to the system."
msgstr "현재 시스템에서 사용할 수 있는 AppStream 모듈은 다음과 같습니다."

#: ../html/src/manager/appstreams/list-appstreams.tsx:55
msgid "Packages in {stream}"
msgstr "{stream}의 패키지"

#: ../html/src/manager/appstreams/panel-appstream.tsx:20
msgid "Modules"
msgstr "모듈"

#: ../html/src/manager/appstreams/panel-appstream.tsx:21
msgid "Streams"
msgstr "스트림"

#: ../html/src/manager/audit/cveaudit/cveaudit.tsx:43
msgid "Affected, patches available in channels which are not assigned"
msgstr "할당되지 않은 채널에서 사용 가능한 패치가 적용됨"

#: ../html/src/manager/audit/cveaudit/cveaudit.tsx:45
#, fuzzy
#| msgid "The client is affected by a vulnerability and we have a patch for it,"
msgid "The client is affected by a vulnerability and we have a patch for it, but the channel(s) offering the patch are not assigned to the client."
msgstr "클라이언트가 취약점의 영향을 받으며 이에 대한 패치가 있습니다."

#: ../html/src/manager/audit/cveaudit/cveaudit.tsx:51
msgid "Affected, patches available in a Product Migration target"
msgstr "제품 마이그레이션 대상에서 사용 가능한 패치가 적용됨"

#: ../html/src/manager/audit/cveaudit/cveaudit.tsx:53
#, fuzzy
#| msgid "The client is affected by a vulnerability and we have a patch for it,"
msgid "The client is affected by a vulnerability and we have a patch for it, but applying the patch requires migrating the product to a newer version."
msgstr "클라이언트가 취약점의 영향을 받으며 이에 대한 패치가 있습니다."

#: ../html/src/manager/audit/cveaudit/cveaudit.tsx:59
#: ../html/src/manager/audit/cveaudit/cveaudit.tsx:60
msgid "Affected, at least one patch available in an assigned channel"
msgstr "할당된 채널에서 사용 가능한 한 개 이상의 패치가 적용됨"

#: ../html/src/manager/audit/cveaudit/cveaudit.tsx:64
msgid "Not affected"
msgstr "적용되지 않음"

#: ../html/src/manager/audit/cveaudit/cveaudit.tsx:65
msgid "The client is not affected because none of the known CVE vulnerable packages are installed."
msgstr "이 클라이언트에는 알려진 CVE 취약 패키지가 설치되어 있지 않으므로 영향을 받지 않습니다."

#: ../html/src/manager/audit/cveaudit/cveaudit.tsx:69
msgid "Patched"
msgstr "패치됨"

#: ../html/src/manager/audit/cveaudit/cveaudit.tsx:70
msgid "A patch has been successfully installed on the client."
msgstr "클라이언트에 패치가 설치되었습니다."

#: ../html/src/manager/audit/cveaudit/cveaudit.tsx:74
msgid "Affected, patch is unavailable"
msgstr "영향을 받음, 패치를 사용할 수 없음"

#: ../html/src/manager/audit/cveaudit/cveaudit.tsx:75
msgid "The client is affected by a vulnerability for which a patch has not yet been released."
msgstr "이 클라이언트는 아직 패치가 릴리스되지 않은 취약점의 영향을 받습니다."

#: ../html/src/manager/audit/cveaudit/cveaudit.tsx:79
msgid "Affected, patch is unavailable in relevant channels"
msgstr "영향을 받음, 관련 채널에서 패치를 사용할 수 없음"

#: ../html/src/manager/audit/cveaudit/cveaudit.tsx:81
#, fuzzy
#| msgid "The client is affected by a vulnerability for which a patch has not yet been released."
msgid "The client is affected by a vulnerability for which a patch has been released, but the patch can't be found in the relevant channels."
msgstr "이 클라이언트는 아직 패치가 릴리스되지 않은 취약점의 영향을 받습니다."

#: ../html/src/manager/audit/cveaudit/cveaudit.tsx:87
msgid "Affected, partial patch available in assigned channel"
msgstr "영향을 받음, 할당된 채널에서 부분 패치 사용 가능"

#: ../html/src/manager/audit/cveaudit/cveaudit.tsx:89
#, fuzzy
#| msgid "The client is affected by a vulnerability and we have a patch for it,"
msgid "The client is affected by a vulnerability and we have a patch for it, but applying the patch will only update some of the vulnerable packages."
msgstr "클라이언트가 취약점의 영향을 받으며 이에 대한 패치가 있습니다."

#: ../html/src/manager/audit/cveaudit/cveaudit.tsx:95
msgid "Unknown, CVE metadata not available"
msgstr "알 수 없음, CVE 메타데이터를 사용할 수 없음"

#: ../html/src/manager/audit/cveaudit/cveaudit.tsx:97
msgid "It is not possible to scan the client server for CVE vulnerabilities without channels or OVAL metadata."
msgstr "채널 또는 OVAL 메타데이터가 없으면 클라이언트 서버에서 CVE 취약점을 검사할 수 없습니다."

#: ../html/src/manager/audit/cveaudit/cveaudit.tsx:235
#: ../html/src/manager/audit/cveaudit/cveaudit.tsx:248
msgid "Error, see console"
msgstr "오류, 콘솔 확인"

#: ../html/src/manager/audit/cveaudit/cveaudit.tsx:239
msgid "Unknown patch status"
msgstr "알 수 없는 패치 상태"

#: ../html/src/manager/audit/cveaudit/cveaudit.tsx:241
msgid "OVAL data out of sync. Potential missed vulnerabilities"
msgstr "OVAL 데이터가 동기화되지 않음. 잠재적 누락된 취약점"

#: ../html/src/manager/audit/cveaudit/cveaudit.tsx:243
msgid "Server product channels out of sync; no patch information available"
msgstr "서버 제품 채널이 동기화되지 않음, 사용 가능한 패치 정보 없음"

#: ../html/src/manager/audit/cveaudit/cveaudit.tsx:254
msgid "CVE Audit"
msgstr "CVE 감사"

#: ../html/src/manager/audit/cveaudit/cveaudit.tsx:261
msgid "CVE"
msgstr "CVE"

#: ../html/src/manager/audit/cveaudit/cveaudit.tsx:318
msgid "Audit Servers"
msgstr "감사 서버"

#: ../html/src/manager/audit/cveaudit/cveaudit.tsx:325
msgid "Audit Images"
msgstr "감사 이미지"

#: ../html/src/manager/audit/cveaudit/cveaudit.tsx:345
#: ../html/src/manager/audit/subscription-matching/subscription-matching-util.tsx:7
#: ../html/src/manager/systems/all-list.tsx:34
#: ../html/src/manager/systems/virtual-list.tsx:68
msgid "Download CSV"
msgstr "CSV 다운로드"

#: ../html/src/manager/audit/cveaudit/cveaudit.tsx:361
msgid "MITRE CVE link"
msgstr "MITRE CVE 링크"

#: ../html/src/manager/audit/cveaudit/cveaudit.tsx:372
msgid "SUSE Security CVE link"
msgstr "SUSE 보안 CVE 링크"

#: ../html/src/manager/audit/cveaudit/cveaudit.tsx:438
#: ../html/src/manager/audit/cveaudit/cveaudit.tsx:506
msgid "No action required"
msgstr "동작이 필요하지 않음"

#: ../html/src/manager/audit/cveaudit/cveaudit.tsx:444
msgid "Install a new patch on this system."
msgstr "이 시스템에 새 패치를 설치합니다."

#: ../html/src/manager/audit/cveaudit/cveaudit.tsx:461
msgid "Patch available, but system needs to be migrated to a newer Product."
msgstr "사용 가능한 패치지만 시스템은 최신 제품으로 마이그레이트해야 합니다."

#: ../html/src/manager/audit/cveaudit/cveaudit.tsx:473
msgid "Patch available, but needs to be cloned into Channel."
msgstr "사용 가능한 패치지만 채널로 복제해야 합니다."

#: ../html/src/manager/audit/cveaudit/cveaudit.tsx:485
msgid "Install a new partial patch on this system."
msgstr "이 시스템에 새 패치를 설치합니다."

#: ../html/src/manager/audit/cveaudit/cveaudit.tsx:498
#: ../html/src/manager/audit/cveaudit/cveaudit.tsx:529
#: ../html/src/manager/audit/cveaudit/cveaudit.tsx:532
msgid "If you see this report a bug."
msgstr "보게 된다면, 버그를 보고하십시오."

#: ../html/src/manager/audit/cveaudit/cveaudit.tsx:513
#: ../html/src/manager/images/image-view-overview.tsx:645
msgid "Rebuild"
msgstr "다시 빌드"

#: ../html/src/manager/audit/cveaudit/cveaudit.tsx:521
msgid "Patch available but needs to be cloned into Channel."
msgstr "사용 가능한 패치지만 채널로 복제해야 합니다."

#: ../html/src/manager/audit/cveaudit/cveaudit.tsx:524
#: ../html/src/manager/content-management/list-filters/appstreams/select-input.tsx:33
#: ../html/src/manager/content-management/list-filters/templates/app-streams.tsx:42
#: ../html/src/manager/content-management/shared/components/panels/sources/sources.tsx:40
#: ../html/src/manager/packages/list.tsx:102
msgid "Channel"
msgstr "채널"

#: ../html/src/manager/audit/cveaudit/cveaudit.tsx:525
msgid "Errata"
msgstr "Errata"

#: ../html/src/manager/audit/subscription-matching/subscription-matching-matcher-run-panel.tsx:64
msgid "Match data status"
msgstr "데이터 상태 일치"

#: ../html/src/manager/audit/subscription-matching/subscription-matching-matcher-run-panel.tsx:96
msgid "Could not start a matching run. Please contact your administrator to make sure the task scheduler is running."
msgstr "일치하는 실행을 시작할 수 없습니다. 관리자에게 문의하여 작업 스케줄러가 실행 중인지 확인하십시오."

#: ../html/src/manager/audit/subscription-matching/subscription-matching-matcher-run-panel.tsx:105
msgid "No match data is currently available."
msgstr "현재 일치 데이터를 사용할 수 없습니다."

#: ../html/src/manager/audit/subscription-matching/subscription-matching-matcher-run-panel.tsx:107
msgid "You can also trigger a first run now by clicking the button below."
msgstr "아래 버튼을 클릭하여 첫 번째 실행을 트리거할 수도 있습니다."

#: ../html/src/manager/audit/subscription-matching/subscription-matching-matcher-run-panel.tsx:115
msgid "Matching data is currently being recomputed, it was started {timeFromNow}."
msgstr "현재 일치 데이터를 다시 계산하는 중입니다. 이 작업은 {timeFromNow}에 시작되었습니다."

#: ../html/src/manager/audit/subscription-matching/subscription-matching-matcher-run-panel.tsx:125
msgid "Latest successful match data was computed {timeFromNow}, you can trigger a new run by clicking the button below."
msgstr "마지막 일치 데이터는 {timeFromNow}에 계산되었으며, 이제 아래 버튼을 클릭하여 새 실행을 트리거할 수 있습니다."

#: ../html/src/manager/audit/subscription-matching/subscription-matching-matcher-run-panel.tsx:134
msgid "Match data is computed via a task schedule, nightly by default (you can "
msgstr "일치 데이터는 작업 일정을 통해 계산되며, 기본값은 야간(사용자는 "

#: ../html/src/manager/audit/subscription-matching/subscription-matching-matcher-run-panel.tsx:136
msgid "change the task schedule from the administration page"
msgstr "관리 페이지에서 작업 일정을 변경할 수 있음"

#: ../html/src/manager/audit/subscription-matching/subscription-matching-matcher-run-panel.tsx:138
msgid "). "
msgstr "입니다). "

#: ../html/src/manager/audit/subscription-matching/subscription-matching-matcher-run-panel.tsx:160
msgid "Refresh matching data"
msgstr "일치 데이터 새로 고침"

#: ../html/src/manager/audit/subscription-matching/subscription-matching-messages.tsx:34
msgid "Unsupported part number detected"
msgstr "지원되지 않는 파트 번호 감지됨"

#: ../html/src/manager/audit/subscription-matching/subscription-matching-messages.tsx:38
msgid "Physical system is reported as virtual guest, please check hardware data"
msgstr "물리적 시스템이 가상 게스트로 보고되었습니다. 하드웨어 데이터를 확인하십시오."

#: ../html/src/manager/audit/subscription-matching/subscription-matching-messages.tsx:42
msgid "Virtual guest has unknown host, assuming it is a physical system"
msgstr "가상 게스트에 알 수 없는 호스트가 있으며, 물리적 시스템으로 간주됩니다."

#: ../html/src/manager/audit/subscription-matching/subscription-matching-messages.tsx:46
msgid "System has an unknown number of sockets, assuming 16"
msgstr "시스템에 알 수 없는 소켓이 있으며, 16으로 간주됩니다."

#: ../html/src/manager/audit/subscription-matching/subscription-matching-messages.tsx:50
msgid "Two subscriptions with the same part number are in a bundle - merged into a single one"
msgstr "번들에 파트 번호가 동일한 구독이 2개 있음 - 하나로 병합"

#: ../html/src/manager/audit/subscription-matching/subscription-matching-messages.tsx:55
msgid "Two subscriptions with the same part number (and other properties) have been merged together - start/end dates might be indicative"
msgstr "파트 번호(및 기타 속성)가 동일한 구독 2개가 병합됨 - 시작/종료 날짜를 나타낼 수 있음"

#: ../html/src/manager/audit/subscription-matching/subscription-matching-messages.tsx:60
msgid "Pinned match adjusted due to merged subscriptions"
msgstr "구독이 병합되어 고정 일치가 조정됨"

#: ../html/src/manager/audit/subscription-matching/subscription-matching-messages.tsx:62
msgid "Subscription IDs"
msgstr "구독 ID"

#: ../html/src/manager/audit/subscription-matching/subscription-matching-messages.tsx:73
msgid "Subscription with unsupported part number and no associated product has been ignored."
msgstr "부품 번호가 지원되지 않은 구독 및 관련 제품이 없는 구독이 무시되었습니다."

#: ../html/src/manager/audit/subscription-matching/subscription-matching-messages.tsx:94
msgid "Please review warning and information messages below."
msgstr "아래 경고 및 정보 메시지를 검토하십시오."

#: ../html/src/manager/audit/subscription-matching/subscription-matching-messages.tsx:108
msgid "Message"
msgstr "메시지"

#: ../html/src/manager/audit/subscription-matching/subscription-matching-messages.tsx:114
msgid "Additional information"
msgstr "추가 정보"

#: ../html/src/manager/audit/subscription-matching/subscription-matching-messages.tsx:121
msgid "No messages from the last match run."
msgstr "마지막 일치 실행에서 제공된 메시지가 없습니다."

#: ../html/src/manager/audit/subscription-matching/subscription-matching-messages.tsx:126
msgid "Messages"
msgstr "메시지"

#: ../html/src/manager/audit/subscription-matching/subscription-matching-pins.tsx:94
msgid "Pins"
msgstr "핀"

#: ../html/src/manager/audit/subscription-matching/subscription-matching-pins.tsx:96
msgid "You can pin a subscription to a system to suggest a certain association to the matching algorithm. "
msgstr "시스템에 구독을 고정하여 일치 알고리즘에 특정 연결을 제안할 수 있습니다. "

#: ../html/src/manager/audit/subscription-matching/subscription-matching-pins.tsx:99
msgid "Next time a matching is attempted, the algorithm will try to produce a result that applies the subscription to the system you specified. "
msgstr "다음 일치 시도 시, 알고리즘은 사용자가 지정한 시스템에 구독을 적용한 결과를 제공합니다. "

#: ../html/src/manager/audit/subscription-matching/subscription-matching-pins.tsx:102
msgid "Note that the algorithm might determine that a certain pin cannot be respected, "
msgstr "알고리즘이 특정 고정을 유지할 수 없다고 판단할 수 있으며, "

#: ../html/src/manager/audit/subscription-matching/subscription-matching-pins.tsx:104
msgid "depending on a subscription's availablility and applicability rules, in that case it will be shown as not satisfied. "
msgstr "이는 구독 가용성 및 적용 가능성 규칙에 따라 다르고, 해당 경우에는 충족되지 않음으로 표시됩니다. "

#: ../html/src/manager/audit/subscription-matching/subscription-matching-pins.tsx:118
#: ../html/src/manager/audit/subscription-matching/subscription-matching-pins.tsx:145
#: ../html/src/manager/audit/subscription-matching/subscription-matching-pins.tsx:370
#: ../html/src/manager/audit/subscription-matching/subscription-matching-subscriptions.tsx:74
msgid "Part number"
msgstr "파트 번호"

#: ../html/src/manager/audit/subscription-matching/subscription-matching-pins.tsx:124
msgid "Subscription"
msgstr "구독"

#: ../html/src/manager/audit/subscription-matching/subscription-matching-pins.tsx:130
#: ../html/src/manager/audit/subscription-matching/subscription-matching-pins.tsx:372
#: ../html/src/manager/audit/subscription-matching/subscription-matching-subscriptions.tsx:86
msgid "Policy"
msgstr "정책"

#: ../html/src/manager/audit/subscription-matching/subscription-matching-pins.tsx:136
#: ../html/src/manager/audit/subscription-matching/subscription-matching-pins.tsx:375
#: ../html/src/manager/audit/subscription-matching/subscription-matching-subscriptions.tsx:107
msgid "End date"
msgstr "종료 날짜"

#: ../html/src/manager/audit/subscription-matching/subscription-matching-pins.tsx:162
msgid "Delete Pin"
msgstr "핀 삭제"

#: ../html/src/manager/audit/subscription-matching/subscription-matching-pins.tsx:170
msgid "No pins defined. You can create one with the button below."
msgstr "정의된 핀이 없습니다. 아래 버튼으로 만들 수 있습니다."

#: ../html/src/manager/audit/subscription-matching/subscription-matching-pins.tsx:175
#: ../html/src/manager/audit/subscription-matching/subscription-matching-pins.tsx:176
#: ../html/src/manager/audit/subscription-matching/subscription-matching-pins.tsx:182
msgid "Add a Pin"
msgstr "핀 추가"

#: ../html/src/manager/audit/subscription-matching/subscription-matching-pins.tsx:198
msgid "pending next run"
msgstr "다음 실행 대기 중"

#: ../html/src/manager/audit/subscription-matching/subscription-matching-pins.tsx:206
msgid "satisfied"
msgstr "충족되지 않음"

#: ../html/src/manager/audit/subscription-matching/subscription-matching-pins.tsx:213
msgid "not satisfied"
msgstr "충족되지 않음"

#: ../html/src/manager/audit/subscription-matching/subscription-matching-pins.tsx:273
msgid "Available Systems"
msgstr "사용할 수 있는 시스템"

#: ../html/src/manager/audit/subscription-matching/subscription-matching-pins.tsx:274
msgid "Step 1/2: select the system to pin from the table below."
msgstr "단계 1/2: 테이블에서 고정할 시스템을 아래에서 선택하십시오."

#: ../html/src/manager/audit/subscription-matching/subscription-matching-pins.tsx:292
msgid "Socket/IFL count"
msgstr "소켓/IFL 개수"

#: ../html/src/manager/audit/subscription-matching/subscription-matching-pins.tsx:320
msgid "Available Subscriptions for the Selected System"
msgstr "선택한 시스템에서 사용할 수 있는 구독"

#: ../html/src/manager/audit/subscription-matching/subscription-matching-pins.tsx:322
msgid "Step 2/2: pick a subscription for system "
msgstr "단계 2/2: 시스템의 구독 선택 "

#: ../html/src/manager/audit/subscription-matching/subscription-matching-pins.tsx:332
msgid "Back to sytem selection"
msgstr "시스템 선택으로 돌아가기"

#: ../html/src/manager/audit/subscription-matching/subscription-matching-pins.tsx:389
msgid "Save Pin"
msgstr "핀 저장"

#: ../html/src/manager/audit/subscription-matching/subscription-matching-pins.tsx:401
msgid "No subscriptions have been found to match this system, considering all products installed, either directly or in virtual guests."
msgstr "직접 또는 가상 게스트에 설치된 모든 제품을 고려할 때 이 시스템과 일치하는 구독을 찾지 못했습니다."

#: ../html/src/manager/audit/subscription-matching/subscription-matching-subscriptions.tsx:69
msgid "Filter by description"
msgstr "설명을 기준으로 필터링"

#: ../html/src/manager/audit/subscription-matching/subscription-matching-subscriptions.tsx:92
msgid "Matched/Total"
msgstr "일치함/총"

#: ../html/src/manager/audit/subscription-matching/subscription-matching-subscriptions.tsx:98
msgid "Start date"
msgstr "시작 날짜"

#: ../html/src/manager/audit/subscription-matching/subscription-matching-subscriptions.tsx:124
msgid "No subscriptions found."
msgstr "구독을 찾을 수 없습니다."

#: ../html/src/manager/audit/subscription-matching/subscription-matching-subscriptions.tsx:129
msgid "Your subscriptions"
msgstr "구독"

#: ../html/src/manager/audit/subscription-matching/subscription-matching-unmatched-products.tsx:64
msgid "Product name"
msgstr "제품 이름"

#: ../html/src/manager/audit/subscription-matching/subscription-matching-unmatched-products.tsx:70
msgid "Unmatched system count"
msgstr "일치하지 않는 시스템 개수"

#: ../html/src/manager/audit/subscription-matching/subscription-matching-unmatched-products.tsx:78
#: ../html/src/manager/audit/subscription-matching/subscription-matching-unmatched-products.tsx:79
msgid "Show system list"
msgstr "시스템 목록 표시"

#: ../html/src/manager/audit/subscription-matching/subscription-matching-unmatched-products.tsx:95
msgid "No unmatching products are found."
msgstr "일치하는 제품을 찾지 못했습니다."

#: ../html/src/manager/audit/subscription-matching/subscription-matching-unmatched-products.tsx:100
#: ../html/src/manager/audit/subscription-matching/subscription-matching.tsx:158
msgid "Unmatched Products"
msgstr "일치하지 않는 제품"

#: ../html/src/manager/audit/subscription-matching/subscription-matching-unmatched-products.tsx:148
msgid "System name"
msgstr "시스템 이름"

#: ../html/src/manager/audit/subscription-matching/subscription-matching-unmatched-products.tsx:156
msgid "Unmatched systems"
msgstr "일치하지 않는 시스템"

#: ../html/src/manager/audit/subscription-matching/subscription-matching-util.tsx:35
msgid "Physical deployment only"
msgstr "물리적 배포만"

#: ../html/src/manager/audit/subscription-matching/subscription-matching-util.tsx:38
msgid "Unlimited Virtual Machines"
msgstr "무제한 가상 머신"

#: ../html/src/manager/audit/subscription-matching/subscription-matching-util.tsx:41
msgid "1-2 Sockets or 1-2 Virtual Machines"
msgstr "1-2 소켓 또는 1-2 가상 머신"

#: ../html/src/manager/audit/subscription-matching/subscription-matching-util.tsx:44
msgid "Per-instance"
msgstr "인스턴스별"

#: ../html/src/manager/audit/subscription-matching/subscription-matching.tsx:88
msgid "Edit Virtual Host Managers"
msgstr "가상 호스트 관리자 편집"

#: ../html/src/manager/audit/subscription-matching/subscription-matching.tsx:92
msgid "Subscription Matching"
msgstr "구독 일치"

#: ../html/src/manager/audit/subscription-matching/subscription-matching.tsx:157
msgid "Subscriptions"
msgstr "구독"

#: ../html/src/manager/audit/subscription-matching/subscription-matching.tsx:160
msgid "Pins "
msgstr "핀 "

#: ../html/src/manager/audit/subscription-matching/subscription-matching.tsx:164
msgid "Messages "
msgstr "메시지 "

#: ../html/src/manager/content-management/create-project/create-project.tsx:29
msgid "You do not have permissions to perform this action"
msgstr "이 작업을 수행할 권한이 없습니다."

#: ../html/src/manager/content-management/create-project/create-project.tsx:33
msgid "Create a new Content Lifecycle Project"
msgstr "새 컨텐트 라이프사이클 프로젝트 만들기"

#: ../html/src/manager/content-management/create-project/top-panel-buttons.tsx:13
msgid "Create project"
msgstr "프로젝트 만들기"

#: ../html/src/manager/content-management/list-filters/appstreams/appstreams.tsx:38
msgid "Browse available modules"
msgstr "사용 가능한 모듈 찾아보기"

#: ../html/src/manager/content-management/list-filters/appstreams/module-selector.tsx:28
#: ../html/src/manager/content-management/shared/business/filters.enum.ts:35
#: ../html/src/manager/systems/appstreams/ssm-appstreams-configure-list.tsx:84
msgid "Module"
msgstr "모듈"

#: ../html/src/manager/content-management/list-filters/appstreams/module-selector.tsx:33
msgid "Select a module..."
msgstr "모듈을 선택하십시오..."

#: ../html/src/manager/content-management/list-filters/appstreams/module-selector.tsx:34
msgid "No modules available"
msgstr "사용할 수 있는 모듈 없음"

#: ../html/src/manager/content-management/list-filters/appstreams/module-selector.tsx:42
#: ../html/src/manager/content-management/list-filters/appstreams/text-input.tsx:7
#: ../html/src/manager/content-management/shared/business/filters.enum.ts:223
msgid "Stream"
msgstr "스트림"

#: ../html/src/manager/content-management/list-filters/appstreams/module-selector.tsx:47
msgid "Select a stream..."
msgstr "스트림을 선택하십시오..."

#: ../html/src/manager/content-management/list-filters/appstreams/module-selector.tsx:48
msgid "No streams available"
msgstr "사용할 수 있는 스트림 없음"

#: ../html/src/manager/content-management/list-filters/appstreams/text-input.tsx:6
msgid "Module Name"
msgstr "모듈 이름"

#: ../html/src/manager/content-management/list-filters/filter-edit.tsx:34
msgid "Updating the filter..."
msgstr "필터를 업데이트하는 중..."

#: ../html/src/manager/content-management/list-filters/filter-edit.tsx:87
msgid "Check the required fields below"
msgstr "아래에서 필수 필드를 확인하십시오."

#: ../html/src/manager/content-management/list-filters/filter-edit.tsx:96
msgid "Filter updated successfully"
msgstr "필터 업데이트됨"

#: ../html/src/manager/content-management/list-filters/filter-edit.tsx:111
msgid "Filter created successfully"
msgstr "필터 생성됨"

#: ../html/src/manager/content-management/list-filters/filter-edit.tsx:122
msgid "Filter Details"
msgstr "필터 세부사항"

#: ../html/src/manager/content-management/list-filters/filter-edit.tsx:122
msgid "Create a new filter"
msgstr "새 필터 만들기"

#: ../html/src/manager/content-management/list-filters/filter-edit.tsx:168
msgid "Filter deleted successfully"
msgstr "필터 삭제됨"

#: ../html/src/manager/content-management/list-filters/filter-form.tsx:73
msgid "Bear in mind that all the associated projects need to be rebuilt after a filter update"
msgstr "필터를 업데이트한 후에는 연결된 모든 프로젝트를 다시 빌드해야 합니다."

#: ../html/src/manager/content-management/list-filters/filter-form.tsx:80
msgid "Filter Name"
msgstr "필터 이름"

#: ../html/src/manager/content-management/list-filters/filter-form.tsx:90
msgid "Prefix"
msgstr "접두사"

#: ../html/src/manager/content-management/list-filters/filter-form.tsx:93
msgid "The prefix will be prepended to the name of every individual filter created by the template"
msgstr "접두사는 템플릿에 의해 생성된 모든 개별 필터의 이름 앞에 추가됩니다."

#: ../html/src/manager/content-management/list-filters/filter-form.tsx:107
msgid "Use a template"
msgstr "템플릿 사용"

#: ../html/src/manager/content-management/list-filters/filter-form.tsx:114
msgid "Use a manual filter"
msgstr "수동 필터 만들기"

#: ../html/src/manager/content-management/list-filters/filter-form.tsx:125
msgid "Filter Type"
msgstr "필터 유형"

#: ../html/src/manager/content-management/list-filters/filter-form.tsx:162
#: ../html/src/manager/content-management/list-filters/filter-form.tsx:172
msgid "Epoch"
msgstr "에포크"

#: ../html/src/manager/content-management/list-filters/filter-form.tsx:163
#: ../html/src/manager/content-management/list-filters/filter-form.tsx:173
#: ../html/src/manager/content-management/shared/components/panels/build/build.tsx:104
#: ../html/src/manager/content-management/shared/components/panels/environment-lifecycle/environment-view.tsx:47
#: ../html/src/manager/content-management/shared/components/panels/promote/promote.tsx:79
#: ../html/src/manager/content-management/shared/components/panels/properties/properties.utils.ts:4
#: ../html/src/manager/images/image-build.tsx:391
#: ../html/src/manager/images/image-view.tsx:649
#: ../html/src/manager/systems/details/mgr-server-info.tsx:87
msgid "Version"
msgstr "버전"

#: ../html/src/manager/content-management/list-filters/filter-form.tsx:164
#: ../html/src/manager/content-management/list-filters/filter-form.tsx:174
msgid "Release"
msgstr "릴리스"

#: ../html/src/manager/content-management/list-filters/filter-form.tsx:181
msgid "Advisory name"
msgstr "자문 이름"

#: ../html/src/manager/content-management/list-filters/filter-form.tsx:194
msgid "Bug Fix Advisory"
msgstr "버그 수정 자문"

#: ../html/src/manager/content-management/list-filters/filter-form.tsx:195
msgid "Product Enhancement Advisory"
msgstr "제품 향상 자문"

#: ../html/src/manager/content-management/list-filters/filter-form.tsx:197
#: ../html/src/manager/content-management/shared/business/filters.enum.ts:175
msgid "Advisory Type"
msgstr "자문 유형"

#: ../html/src/manager/content-management/list-filters/filter-form.tsx:206
msgid "Issued"
msgstr "발급됨"

#: ../html/src/manager/content-management/list-filters/filter-form.tsx:216
#: ../html/src/manager/content-management/shared/components/panels/build/build.tsx:69
#: ../html/src/manager/content-management/shared/components/panels/build/build.tsx:133
#: ../html/src/manager/images/image-build.tsx:423
#: ../html/src/manager/images/image-profiles.tsx:199
#: ../html/src/manager/images/image-view-overview.tsx:630
#: ../html/src/manager/images/image-view-overview.tsx:737
#: ../html/src/manager/images/image-view.tsx:676
msgid "Build"
msgstr "빌드"

#: ../html/src/manager/content-management/list-filters/filter-form.tsx:226
#: ../html/src/manager/content-management/shared/business/filters.enum.ts:181
#: ../html/src/manager/images/image-view-patches.tsx:95
msgid "Synopsis"
msgstr "개요"

#: ../html/src/manager/content-management/list-filters/filter-form.tsx:238
msgid "Reboot Required"
msgstr "재부팅 필요"

#: ../html/src/manager/content-management/list-filters/filter-form.tsx:239
msgid "Package Manager Restart Required"
msgstr "패키지 관리자를 다시 시작해야 함"

#: ../html/src/manager/content-management/list-filters/filter-form.tsx:242
msgid "Advisory Keywords"
msgstr "자문 키워드"

#: ../html/src/manager/content-management/list-filters/filter-form.tsx:261
msgid "Package Provides Name"
msgstr "패키지 이름 제공"

#: ../html/src/manager/content-management/list-filters/filter-form.tsx:271
#: ../html/src/manager/content-management/shared/business/filters.enum.ts:157
msgid "Provides Name"
msgstr "이름 제공"

#: ../html/src/manager/content-management/list-filters/filter-form.tsx:283
#: ../html/src/manager/content-management/shared/business/filters.enum.ts:235
msgid "Number"
msgstr "번호"

#: ../html/src/manager/content-management/list-filters/filter-form.tsx:305
#: ../html/src/manager/content-management/shared/components/panels/filters-project/filters-project.tsx:159
msgid "Deny"
msgstr "거부"

#: ../html/src/manager/content-management/list-filters/filter-form.tsx:306
#: ../html/src/manager/content-management/shared/components/panels/filters-project/filters-project.tsx:179
msgid "Allow"
msgstr "허용"

#: ../html/src/manager/content-management/list-filters/filter-form.tsx:308
msgid "Rule"
msgstr "규칙"

#: ../html/src/manager/content-management/list-filters/list-filters.tsx:82
msgid "Some of the selected filters are used in projects and can not be deleted."
msgstr "선택한 필터 중 일부가 프로젝트에서 사용되며 삭제할 수 없습니다."

#: ../html/src/manager/content-management/list-filters/list-filters.tsx:125
msgid "Create Filter"
msgstr "필터 만들기"

#: ../html/src/manager/content-management/list-filters/list-filters.tsx:137
msgid "Select unused"
msgstr "미사용 항목 선택"

#: ../html/src/manager/content-management/list-filters/list-filters.tsx:149
msgid "Content Lifecycle Filters"
msgstr "컨텐트 라이프싸이클 필터"

#: ../html/src/manager/content-management/list-filters/list-filters.tsx:158
msgid "Filter by name or project"
msgstr "이름 또는 프로젝트를 기준으로 필터링"

#: ../html/src/manager/content-management/list-filters/list-filters.tsx:174
msgid "Projects in use"
msgstr "사용 중 프로젝트"

#: ../html/src/manager/content-management/list-filters/list-filters.tsx:206
msgid "Edit Filter"
msgstr "필터 편집"

#: ../html/src/manager/content-management/list-filters/templates/index.tsx:32
msgid "Live patching based on a specific system"
msgstr "특정 시스템 기반 라이브 패치"

#: ../html/src/manager/content-management/list-filters/templates/index.tsx:36
msgid "Live patching based on a SUSE product"
msgstr "SUSE 제품 기반 라이브 패치"

#: ../html/src/manager/content-management/list-filters/templates/index.tsx:40
msgid "AppStream modules with defaults"
msgstr "기본값이 있는 AppStream 모듈"

#: ../html/src/manager/content-management/list-filters/templates/index.tsx:47
msgid "Template"
msgstr "템플릿"

#: ../html/src/manager/content-management/list-filters/templates/live-patching.tsx:105
msgid "Product"
msgstr "제품"

#: ../html/src/manager/content-management/list-filters/templates/live-patching.tsx:127
msgid "Kernel"
msgstr "커널"

#: ../html/src/manager/content-management/list-filters/templates/live-patching.tsx:134
msgid "latest"
msgstr "최신"

#: ../html/src/manager/content-management/list-projects/list-projects.tsx:73
msgid "Create a new content lifecycle project"
msgstr "새 컨텐트 라이프사이클 프로젝트 만들기"

#: ../html/src/manager/content-management/list-projects/list-projects.tsx:74
msgid "Create Project"
msgstr "프로젝트 만들기"

#: ../html/src/manager/content-management/list-projects/list-projects.tsx:83
msgid "Content Lifecycle Projects"
msgstr "컨텐트 라이프싸이클 프로젝트"

#: ../html/src/manager/content-management/list-projects/list-projects.tsx:113
msgid "Last Build"
msgstr "마지막 빌드"

#: ../html/src/manager/content-management/list-projects/list-projects.tsx:118
#: ../html/src/manager/content-management/shared/components/panels/environment-lifecycle/environment-lifecycle.tsx:40
msgid "Environment Lifecycle"
msgstr "환경 라이프싸이클"

#: ../html/src/manager/content-management/project/project.tsx:65
msgid "The project you are looking for does not exist or has been deleted"
msgstr "찾고 있는 프로젝트가 없거나 삭제되었습니다."

#: ../html/src/manager/content-management/project/project.tsx:101
msgid "Content Lifecycle Project - {name}"
msgstr "컨텐트 라이프싸이클 프로젝트 - {name}"

#: ../html/src/manager/content-management/project/project.tsx:113
msgid "Delete Project"
msgstr "프로젝트 삭제"

#: ../html/src/manager/content-management/project/project.tsx:116
msgid "Are you sure you want to delete project"
msgstr "프로젝트를 삭제하시겠습니까"

#: ../html/src/manager/content-management/shared/business/filters.enum.ts:27
#: ../html/src/manager/packages/list.tsx:152
msgid "Package"
msgstr "패키지"

#: ../html/src/manager/content-management/shared/business/filters.enum.ts:31
msgid "Patch"
msgstr "패치"

#: ../html/src/manager/content-management/shared/business/filters.enum.ts:39
msgid "Product Temporary Fix"
msgstr "제품 임시 수정"

#: ../html/src/manager/content-management/shared/business/filters.enum.ts:46
msgid "contains"
msgstr "포함"

#: ../html/src/manager/content-management/shared/business/filters.enum.ts:47
msgid "containing"
msgstr "포함"

#: ../html/src/manager/content-management/shared/business/filters.enum.ts:51
#: ../html/src/manager/content-management/shared/business/filters.enum.ts:116
msgid "matches"
msgstr "일치"

#: ../html/src/manager/content-management/shared/business/filters.enum.ts:52
msgid "regular expression matches package name"
msgstr "정규식이 패키지 이름과 일치"

#: ../html/src/manager/content-management/shared/business/filters.enum.ts:56
#: ../html/src/manager/content-management/shared/business/filters.enum.ts:101
msgid "equals"
msgstr "같음"

#: ../html/src/manager/content-management/shared/business/filters.enum.ts:57
msgid "contains package name equals"
msgstr "이름이 다음과 같은 패키지 포함"

#: ../html/src/manager/content-management/shared/business/filters.enum.ts:61
msgid "version lower than"
msgstr "다음 미만 버전"

#: ../html/src/manager/content-management/shared/business/filters.enum.ts:62
msgid "contains package with epoch/version/release lower than"
msgstr "다음 미만의 에포크/버전/릴리스의 패키지 포함"

#: ../html/src/manager/content-management/shared/business/filters.enum.ts:66
msgid "version lower or equal than"
msgstr "다음 이하 버전"

#: ../html/src/manager/content-management/shared/business/filters.enum.ts:67
msgid "contains package with epoch/version/release lower or equal than"
msgstr "다음 이하의 에포크/버전/릴리스의 패키지 포함"

#: ../html/src/manager/content-management/shared/business/filters.enum.ts:71
msgid "version equal"
msgstr "다음과 같은 버전"

#: ../html/src/manager/content-management/shared/business/filters.enum.ts:72
msgid "contains package with epoch/version/release equal than"
msgstr "다음과 같은 에포크/버전/릴리스의 패키지 포함"

#: ../html/src/manager/content-management/shared/business/filters.enum.ts:76
msgid "version greater or equal than"
msgstr "다음 이상 버전"

#: ../html/src/manager/content-management/shared/business/filters.enum.ts:77
msgid "contains package with epoch/version/release greater or equal than"
msgstr "다음 이상의 에포크/버전/릴리스의 패키지 포함"

#: ../html/src/manager/content-management/shared/business/filters.enum.ts:82
msgid "contains package with epoch/version/release greater than"
msgstr "다음을 초과하는 에포크/버전/릴리스의 패키지 포함"

#: ../html/src/manager/content-management/shared/business/filters.enum.ts:87
msgid "contains package which provides name equal"
msgstr "동일한 이름을 제공하는 패키지 포함"

#: ../html/src/manager/content-management/shared/business/filters.enum.ts:91
msgid "lower"
msgstr "작음"

#: ../html/src/manager/content-management/shared/business/filters.enum.ts:92
msgid "lower than"
msgstr "다음보다 작음"

#: ../html/src/manager/content-management/shared/business/filters.enum.ts:96
msgid "lower or equal"
msgstr "작거나 같음"

#: ../html/src/manager/content-management/shared/business/filters.enum.ts:97
msgid "lower or equal than"
msgstr "다음보다 작거나 같음"

#: ../html/src/manager/content-management/shared/business/filters.enum.ts:102
msgid "equal"
msgstr "같음"

#: ../html/src/manager/content-management/shared/business/filters.enum.ts:106
msgid "greater or equal"
msgstr "크거나 같음"

#: ../html/src/manager/content-management/shared/business/filters.enum.ts:107
msgid "greater or equal than"
msgstr "다음보다 크거나 같음"

#: ../html/src/manager/content-management/shared/business/filters.enum.ts:111
msgid "greater"
msgstr "큼"

#: ../html/src/manager/content-management/shared/business/filters.enum.ts:117
msgid "matches regular expression"
msgstr "정규식 일치"

#: ../html/src/manager/content-management/shared/business/filters.enum.ts:121
msgid "provides name"
msgstr "이름 제공"

#: ../html/src/manager/content-management/shared/business/filters.enum.ts:122
msgid "provides name equal"
msgstr "동일한 이름 제공"

#: ../html/src/manager/content-management/shared/business/filters.enum.ts:126
#: ../html/src/manager/content-management/shared/business/filters.enum.ts:127
msgid "none (disable modularity)"
msgstr "없음(모듈성 비활성화)"

#: ../html/src/manager/content-management/shared/business/filters.enum.ts:131
msgid "all"
msgstr "모두"

#: ../html/src/manager/content-management/shared/business/filters.enum.ts:132
msgid "all program temporary fixes"
msgstr "모든 프로그램 임시 수정"

#: ../html/src/manager/content-management/shared/business/filters.enum.ts:145
msgid "NEVRA"
msgstr "NEVRA"

#: ../html/src/manager/content-management/shared/business/filters.enum.ts:163
msgid "Build date"
msgstr "빌드 날짜"

#: ../html/src/manager/content-management/shared/business/filters.enum.ts:169
msgid "Advisory Name"
msgstr "자문 이름"

#: ../html/src/manager/content-management/shared/business/filters.enum.ts:187
msgid "Keyword"
msgstr "키워드"

#: ../html/src/manager/content-management/shared/business/filters.enum.ts:193
msgid "Issue date"
msgstr "발급 날짜"

#: ../html/src/manager/content-management/shared/business/filters.enum.ts:199
msgid "Contains Package Name"
msgstr "패키지 이름 포함"

#: ../html/src/manager/content-management/shared/business/filters.enum.ts:205
msgid "Contains Package Provides Name"
msgstr "이름 제공 패키지 포함"

#: ../html/src/manager/content-management/shared/business/filters.enum.ts:211
msgid "Contains Package"
msgstr "패키지 포함"

#: ../html/src/manager/content-management/shared/business/filters.enum.ts:247
msgid "Fixes Package Name"
msgstr "패키지 이름 수정"

#: ../html/src/manager/content-management/shared/business/filters.enum.ts:268
msgid "enable module"
msgstr "모듈 활성화"

#: ../html/src/manager/content-management/shared/business/filters.enum.ts:269
msgid "disable all modules"
msgstr "모든 모듈 비활성화"

#: ../html/src/manager/content-management/shared/components/panels/build/build.tsx:62
msgid "Build ({count})"
msgstr "빌드({count}개)"

#: ../html/src/manager/content-management/shared/components/panels/build/build.tsx:81
msgid "Build Project"
msgstr "프로젝트 빌드"

#: ../html/src/manager/content-management/shared/components/panels/build/build.tsx:87
msgid "Building project"
msgstr "프로젝트 빌드 중"

#: ../html/src/manager/content-management/shared/components/panels/build/build.tsx:95
msgid "The project contains channels with unsynchronized patches. They will be synchronized depending on your Organization settings."
msgstr "프로젝트에 동기화되지 않은 패치가 있는 채널이 포함되어 있습니다. 그러한 채널은 조직 설정에 따라 동기화됩니다."

#: ../html/src/manager/content-management/shared/components/panels/build/build.tsx:107
msgid "Version Message"
msgstr "버전 메시지"

#: ../html/src/manager/content-management/shared/components/panels/build/build.tsx:111
msgid "Version {version} history"
msgstr "버전 {version} 기록"

#: ../html/src/manager/content-management/shared/components/panels/build/build.tsx:146
msgid "Version {version} successfully built into {environmentName}"
msgstr "{version} 버전이 {environmentName}(으)로 빌드됨"

#: ../html/src/manager/content-management/shared/components/panels/environment-lifecycle/environment-form.tsx:51
msgid "Insert before"
msgstr "다음 앞에 삽입"

#: ../html/src/manager/content-management/shared/components/panels/environment-lifecycle/environment-lifecycle.tsx:41
msgid "Add Environment"
msgstr "환경 추가"

#: ../html/src/manager/content-management/shared/components/panels/environment-lifecycle/environment-lifecycle.tsx:52
msgid "Environment created successfully"
msgstr "환경 생성됨"

#: ../html/src/manager/content-management/shared/components/panels/environment-lifecycle/environment-lifecycle.tsx:68
msgid "Creating the environment..."
msgstr "환경을 생성하는 중..."

#: ../html/src/manager/content-management/shared/components/panels/environment-lifecycle/environment-lifecycle.tsx:83
msgid "No environments created"
msgstr "환경이 생성되지 않음"

#: ../html/src/manager/content-management/shared/components/panels/environment-lifecycle/environment-lifecycle.tsx:99
msgid "Environment updated successfully"
msgstr "환경 업데이트됨"

#: ../html/src/manager/content-management/shared/components/panels/environment-lifecycle/environment-lifecycle.tsx:115
msgid "Environment {name} deleted successfully"
msgstr "{name} 환경 삭제됨"

#: ../html/src/manager/content-management/shared/components/panels/environment-lifecycle/environment-lifecycle.tsx:137
msgid "This environment cannot be deleted since it is being used in an <link>autoinstallation distribution</link>."
msgstr "이 환경은 <link>자동 설치 배포</link>에서 사용 중이므로 삭제할 수 없습니다."

#: ../html/src/manager/content-management/shared/components/panels/environment-lifecycle/environment-view.tsx:24
msgid "New"
msgstr "새로 만들기"

#: ../html/src/manager/content-management/shared/components/panels/environment-lifecycle/environment-view.tsx:25
msgid "Cloning channels"
msgstr "채널 복제"

#: ../html/src/manager/content-management/shared/components/panels/environment-lifecycle/environment-view.tsx:28
msgid "Waiting for repositories data to be generated"
msgstr "리포지토리 데이터 생성을 기다리는 중"

#: ../html/src/manager/content-management/shared/components/panels/environment-lifecycle/environment-view.tsx:31
#: ../html/src/manager/images/image-view.tsx:512
msgid "Built"
msgstr "빌드됨"

#: ../html/src/manager/content-management/shared/components/panels/environment-lifecycle/environment-view.tsx:32
#: ../html/src/manager/images/image-view-overview.tsx:87
#: ../html/src/manager/images/image-view.tsx:514
msgid "Failed"
msgstr "실패"

#: ../html/src/manager/content-management/shared/components/panels/environment-lifecycle/environment-view.tsx:51
#: ../html/src/manager/content-management/shared/components/panels/promote/promote.tsx:85
msgid "not built"
msgstr "빌드되지 않음"

#: ../html/src/manager/content-management/shared/components/panels/environment-lifecycle/environment-view.tsx:69
msgid "Built time"
msgstr "빌드된 시간"

#: ../html/src/manager/content-management/shared/components/panels/filters-project/filters-project-selection.tsx:31
msgid "Loading global filters..."
msgstr "전역 필터를 로드하는 중..."

#: ../html/src/manager/content-management/shared/components/panels/filters-project/filters-project-selection.tsx:35
msgid "Updating project filters..."
msgstr "프로젝트 필터를 업데이트하는 중..."

#: ../html/src/manager/content-management/shared/components/panels/filters-project/filters-project-selection.tsx:44
msgid "Create New Filter"
msgstr "새 필터 만들기"

#: ../html/src/manager/content-management/shared/components/panels/filters-project/filters-project.tsx:32
msgid "Edit Filter {name}"
msgstr "{name} 필터 편집"

#: ../html/src/manager/content-management/shared/components/panels/filters-project/filters-project.tsx:91
msgid "Filters"
msgstr "필터"

#: ../html/src/manager/content-management/shared/components/panels/filters-project/filters-project.tsx:92
msgid "Attach/Detach Filters"
msgstr "필터 연결/분리"

#: ../html/src/manager/content-management/shared/components/panels/filters-project/filters-project.tsx:109
msgid "Filter edited successfully"
msgstr "필터 편집됨"

#: ../html/src/manager/content-management/shared/components/panels/filters-project/filters-project.tsx:137
msgid "enabled module streams"
msgstr "활성화된 모듈 스트림"

#: ../html/src/manager/content-management/shared/components/panels/filters-project/filters-project.tsx:159
msgid "filter out"
msgstr "필터링"

#: ../html/src/manager/content-management/shared/components/panels/filters-project/filters-project.tsx:180
msgid "select from the full source even if you have excluded them before with deny"
msgstr "거부를 사용하여 이전에 제외한 경우에도 전체 소스에서 선택"

#: ../html/src/manager/content-management/shared/components/panels/promote/promote.tsx:53
msgid "No version to promote or colliding environment build in progress"
msgstr "진행 중인 환경 빌드를 승격하거나 충돌하는 버전 없음"

#: ../html/src/manager/content-management/shared/components/panels/promote/promote.tsx:59
msgid "Promote"
msgstr "승격"

#: ../html/src/manager/content-management/shared/components/panels/promote/promote.tsx:75
msgid "Promoting project.."
msgstr "프로젝트를 승격하는 중..."

#: ../html/src/manager/content-management/shared/components/panels/promote/promote.tsx:91
msgid "Target environment"
msgstr "대상 환경"

#: ../html/src/manager/content-management/shared/components/panels/promote/promote.tsx:97
msgid "Promote version {version} into {environmentName}"
msgstr "버전을 {version}에서 {environmentName}(으)로 승격"

#: ../html/src/manager/content-management/shared/components/panels/promote/promote.tsx:113
msgid "Promote environment"
msgstr "환경 승격"

#: ../html/src/manager/content-management/shared/components/panels/promote/promote.tsx:126
msgid "Version {version} successfully promoted into {environmentName}"
msgstr "{version} 버전이 {environmentName}(으)로 승격됨"

#: ../html/src/manager/content-management/shared/components/panels/properties/properties-create.tsx:14
#: ../html/src/manager/content-management/shared/components/panels/properties/properties-edit.tsx:55
msgid "Project Properties"
msgstr "프로젝트 속성"

#: ../html/src/manager/content-management/shared/components/panels/properties/properties-edit.tsx:37
msgid "(draft - not built) - Check the changes below"
msgstr "(초안 - 빌드되지 않음) - 아래에서 변경 사항 확인"

#: ../html/src/manager/content-management/shared/components/panels/properties/properties-edit.tsx:51
msgid "Edit Properties"
msgstr "속성 편집"

#: ../html/src/manager/content-management/shared/components/panels/properties/properties-edit.tsx:68
msgid "Project properties updated successfully"
msgstr "프로젝트 속성 업데이트됨"

#: ../html/src/manager/content-management/shared/components/panels/properties/properties-view.tsx:41
msgid "Label:"
msgstr "레이블:"

#: ../html/src/manager/content-management/shared/components/panels/properties/properties-view.tsx:49
msgid "Versions history:"
msgstr "버전 기록:"

#: ../html/src/manager/content-management/shared/components/panels/properties/properties-view.tsx:60
msgid "show more"
msgstr "자세히 표시"

#: ../html/src/manager/content-management/shared/components/panels/properties/properties-view.tsx:66
msgid "Versions history"
msgstr "버전 기록"

#: ../html/src/manager/content-management/shared/components/panels/sources/channels/base-channel.tsx:59
msgid "New base channel"
msgstr "새 기본 채널"

#: ../html/src/manager/content-management/shared/components/panels/sources/channels/channels-selection.tsx:179
msgid "New Base Channel"
msgstr "새 기본 채널"

#: ../html/src/manager/content-management/shared/components/panels/sources/channels/channels-selection.tsx:182
msgid "Choose the channel to be elected as the new base channel"
msgstr "새 기본 채널로 선택할 채널 선택"

#: ../html/src/manager/content-management/shared/components/panels/sources/channels/channels-selection.tsx:198
#: ../html/src/manager/systems/ssm/ssm-subscribe-channels.tsx:543
#: ../html/src/manager/systems/subscribe-channels/subscribe-channels.tsx:613
msgid "Child Channels"
msgstr "하위 채널"

#: ../html/src/manager/content-management/shared/components/panels/sources/channels/channels-selection.tsx:221
msgid "Clear Search"
msgstr "검색 지우기"

#: ../html/src/manager/content-management/shared/components/panels/sources/channels/child-channel.tsx:28
msgid "This channel requires:"
msgstr "이 채널은 필수입니다."

#: ../html/src/manager/content-management/shared/components/panels/sources/channels/child-channel.tsx:35
msgid "This channel is required by:"
msgstr "이 채널은 다음에서 필수입니다."

#: ../html/src/manager/content-management/shared/components/panels/sources/channels/child-channel.tsx:77
msgid "This channel is recommended"
msgstr "이 채널이 권장됩니다."

#: ../html/src/manager/content-management/shared/components/panels/sources/channels/child-channel.tsx:82
msgid "This channel is mandatory"
msgstr "이 채널은 필수입니다."

#: ../html/src/manager/content-management/shared/components/panels/sources/channels/child-channel.tsx:83
#: ../html/src/manager/systems/activation-key/child-channels.tsx:149
#: ../html/src/manager/systems/subscribe-channels/subscribe-channels.tsx:560
msgid "mandatory"
msgstr "필수"

#: ../html/src/manager/content-management/shared/components/panels/sources/channels/empty-child.tsx:6
#: ../html/src/manager/systems/activation-key/child-channels.tsx:99
msgid "no child channels"
msgstr "하위 채널 없음"

#: ../html/src/manager/content-management/shared/components/panels/sources/channels/recommended-toggle.tsx:26
#: ../html/src/manager/systems/activation-key/child-channels.tsx:173
#: ../html/src/manager/systems/ssm/ssm-subscribe-channels.tsx:434
#: ../html/src/manager/systems/subscribe-channels/subscribe-channels.tsx:602
msgid "include recommended"
msgstr "권장에 포함"

#: ../html/src/manager/content-management/shared/components/panels/sources/sources.tsx:36
#: ../html/src/manager/images/image-stores.tsx:184
#: ../html/src/manager/images/image-view-patches.tsx:79
#: ../html/src/manager/images/image-view.tsx:647
#: ../html/src/manager/maintenance/edit/schedule-edit.tsx:105
#: ../html/src/manager/notifications/notifications-list.tsx:139
#: ../html/src/manager/state/highstate-summary.tsx:76
msgid "Type"
msgstr "유형"

#: ../html/src/manager/content-management/shared/components/panels/sources/sources.tsx:61
msgid "has unsynchronized patches"
msgstr "동기화되지 않은 패치 있음"

#: ../html/src/manager/content-management/shared/components/panels/sources/sources.tsx:105
msgid "Sources"
msgstr "소스"

#: ../html/src/manager/content-management/shared/components/panels/sources/sources.tsx:123
msgid "Sources edited successfully"
msgstr "소스 편집됨"

#: ../html/src/manager/content-management/shared/components/panels/sources/sources.tsx:145
#: ../html/src/manager/images/image-build.tsx:312
msgid "Software Channels"
msgstr "소프트웨어 채널"

#: ../html/src/manager/errors/not-found.tsx:5
msgid "Page Not Found"
msgstr "페이지를 찾을 수 없음"

#: ../html/src/manager/errors/not-found.tsx:6
msgid "The page you requested, {currentUrl}, was not found."
msgstr "요청한 페이지 {currentUrl}을(를) 찾을 수 없습니다."

#: ../html/src/manager/errors/not-found.tsx:10
#, fuzzy
#| msgid "If you typed this address into your browser, double-check the spelling and capitalization."
msgid "If you typed this address into your browser, double-check the spelling and capitalization. The address you are copying may also be outdated."
msgstr "이 주소를 브라우저에 입력한 경우 맞춤법과 대/소문자를 다시 확인하십시오."

#: ../html/src/manager/errors/not-found.tsx:16
#, fuzzy
#| msgid "If you followed a link, the link may be incorrect or outdated. Click on the back button in your "
msgid "If you followed a link, the link may be incorrect or outdated. Click on the back button in your browser to try a different link, or use the top (or left) navigation bars to find the page you are looking for."
msgstr "링크를 따라간 경우 링크가 잘못되었거나 오래되었을 수 있습니다. 뒤로 버튼을 클릭하십시오. "

#: ../html/src/manager/errors/not-found.tsx:23
msgid "If you used a bookmark, the page may have moved to a different location since the bookmark was created. Use the top (or left) navigation bars to find the page you are looking for, and if you find the document be sure to update your bookmark."
msgstr "책갈피를 사용한 경우 책갈피가 생성된 후 해당 페이지가 다른 위치로 이동되었을 수 있습니다. 상단(또는 왼쪽)에 있는 탐색 모음을 사용하여 찾고 있는 페이지를 찾으십시오. 문서를 찾으면 책갈피를 업데이트해야 합니다."

#: ../html/src/manager/errors/not-found.tsx:30
#, fuzzy
#| msgid "If you feel you've reached this page in error, please contact us with details of how you received "
msgid "If you feel you've reached this page in error, please contact us with details of how you received this message."
msgstr "이 페이지에 실수로 접속했다고 생각되는 경우, 접속 경로에 대한 상세 내용을 기재하여 문의해 주시기 바랍니다. "

#: ../html/src/manager/groups/config-channels/group-config-channels.tsx:27
msgid "Applying the config channels has been scheduled for each minion server in this group"
msgstr "이 그룹의 각 minion 서버에 구성 채널 적용이 예약되었습니다."

#: ../html/src/manager/groups/formula/group-formula-selection.renderer.tsx:13
#: ../html/src/manager/minion/formula/minion-formula-selection.renderer.tsx:13
msgid "Formula saved. Edit configuration options in the enabled formulas and apply the <link>Highstate</link> for the changes to take effect."
msgstr "수식이 저장되었습니다. 활성화된 수식에서 구성 옵션을 편집하고 <link>Highstate</link>를 적용하여 변경 사항을 적용하십시오."

#: ../html/src/manager/groups/formula/group-formula-selection.renderer.tsx:22
#: ../html/src/manager/groups/formula/group-formula.renderer.tsx:19
#: ../html/src/manager/minion/formula/minion-formula-selection.renderer.tsx:22
#: ../html/src/manager/minion/formula/minion-formula.renderer.tsx:19
msgid "Invalid target type."
msgstr "잘못된 대상 유형입니다."

#: ../html/src/manager/groups/formula/group-formula.renderer.tsx:12
#: ../html/src/manager/minion/formula/minion-formula.renderer.tsx:12
msgid "Formula saved. Apply the <link>Highstate</link> for the changes to take effect."
msgstr "수식이 저장되었습니다. <link>Highstate</link>를 적용하여 변경 사항을 적용하십시오."

#: ../html/src/manager/header/search/search.tsx:14
#: ../html/src/manager/images/image-view.tsx:672
#: ../html/src/manager/images/image-view.tsx:797
#: ../html/src/manager/systems/all-list.tsx:120
#: ../html/src/manager/systems/list-filter.tsx:47
msgid "Packages"
msgstr "패키지"

#: ../html/src/manager/header/search/search.tsx:18
#: ../html/src/manager/images/image-view.tsx:659
#: ../html/src/manager/images/image-view.tsx:796
#: ../html/src/manager/systems/all-list.tsx:107
#: ../html/src/manager/systems/list-filter.tsx:46
msgid "Patches"
msgstr "패치"

#: ../html/src/manager/header/search/search.tsx:56
msgid "Open search"
msgstr "검색 열기"

#: ../html/src/manager/images/image-build.tsx:37
msgid "An unknown error has occurred."
msgstr "알 수 없는 오류가 발생했습니다."

#: ../html/src/manager/images/image-build.tsx:38
msgid "The image build has been scheduled."
msgstr "이미지 빌드가 예약되었습니다."

#: ../html/src/manager/images/image-build.tsx:40
#: ../html/src/manager/images/image-import.tsx:19
msgid "There was an error while scheduling a task. Please make sure that the task scheduler is running."
msgstr "작업을 예약하는 동안 오류가 발생했습니다. 작업 스케줄러가 실행 중인지 확인하십시오."

#: ../html/src/manager/images/image-build.tsx:213
#: ../html/src/manager/systems/ssm/ssm-subscribe-channels.tsx:1046
#: ../html/src/manager/systems/subscribe-channels/subscribe-channels.tsx:384
msgid "Action has been successfully added to the Action Chain "
msgstr "작업이 작업 체인에 추가되었습니다. "

#: ../html/src/manager/images/image-build.tsx:218
msgid "Building the image has been "
msgstr "이미지 빌드가 "

#: ../html/src/manager/images/image-build.tsx:219
#: ../html/src/manager/minion/ansible/schedule-playbook.tsx:273
#: ../html/src/manager/minion/config-channels/minion-config-channels.tsx:29
#: ../html/src/manager/minion/packages/use-package-states.api.tsx:50
#: ../html/src/manager/systems/proxy.tsx:69
#: ../html/src/manager/systems/proxy.tsx:73
#: ../html/src/manager/systems/subscribe-channels/subscribe-channels.tsx:393
msgid "scheduled"
msgstr "예약됨"

#: ../html/src/manager/images/image-build.tsx:250
msgid "Profile Summary"
msgstr "프로파일 요약"

#: ../html/src/manager/images/image-build.tsx:256
msgid "Edit Profile Summary"
msgstr "프로파일 요약 편집"

#: ../html/src/manager/images/image-build.tsx:276
msgid "No profile selected"
msgstr "프로파일을 선택하지 않음"

#: ../html/src/manager/images/image-build.tsx:287
#: ../html/src/manager/images/image-profile-edit.tsx:539
msgid "Image Type"
msgstr "이미지 유형"

#: ../html/src/manager/images/image-build.tsx:291
#: ../html/src/manager/images/image-import.tsx:255
msgid "Image Store"
msgstr "이미지 저장소"

#: ../html/src/manager/images/image-build.tsx:295
msgid "Path"
msgstr "경로"

#: ../html/src/manager/images/image-build.tsx:299
#: ../html/src/manager/images/image-import.tsx:230
#: ../html/src/manager/images/image-profile-edit.tsx:398
#: ../html/src/manager/systems/bootstrap/bootstrap-minions.tsx:584
msgid "Activation Key"
msgstr "활성화 키"

#: ../html/src/manager/images/image-build.tsx:355
msgid "Build Image"
msgstr "이미지 빌드"

#: ../html/src/manager/images/image-build.tsx:371
msgid "Image Profile"
msgstr "이미지 프로파일"

#: ../html/src/manager/images/image-build.tsx:401
#: ../html/src/manager/images/image-import.tsx:290
msgid "Build Host"
msgstr "호스트 빌드"

#: ../html/src/manager/images/image-import.tsx:16
msgid "Image store not found"
msgstr "이미지를 찾을 수 없음"

#: ../html/src/manager/images/image-import.tsx:17
msgid "The image import has been scheduled."
msgstr "이미지 가져오기가 예약되었습니다."

#: ../html/src/manager/images/image-import.tsx:223
#: ../html/src/manager/images/image-profile-edit.tsx:390
msgid "There are no channels assigned to this key."
msgstr "이 키에 할당된 채널이 없습니다."

#: ../html/src/manager/images/image-import.tsx:243
msgid "Import Image"
msgstr "이미지 가져오기"

#: ../html/src/manager/images/image-import.tsx:245
msgid "You can import Container images only using this feature."
msgstr "이 기능을 사용해서만 컨테이너 이미지를 가져올 수 있습니다."

#: ../html/src/manager/images/image-import.tsx:271
msgid "Image name"
msgstr "이미지 이름"

#: ../html/src/manager/images/image-import.tsx:273
msgid "Image name is required."
msgstr "이미지 이름은 필수입니다."

#: ../html/src/manager/images/image-import.tsx:280
msgid "Image version"
msgstr "이미지 버전"

#: ../html/src/manager/images/image-import.tsx:282
msgid "Image version is required."
msgstr "이미지 버전은 필수입니다."

#: ../html/src/manager/images/image-import.tsx:306
#: ../html/src/manager/images/image-view.tsx:375
msgid "Import"
msgstr "가져오기"

#: ../html/src/manager/images/image-profile-edit.tsx:282
msgid "Target Image Store"
msgstr "대상 이미지 저장소"

#: ../html/src/manager/images/image-profile-edit.tsx:306
msgid "Dockerfile URL"
msgstr "Dockerfile URL"

#: ../html/src/manager/images/image-profile-edit.tsx:332
msgid "Config URL"
msgstr "구성 URL"

#: ../html/src/manager/images/image-profile-edit.tsx:355
msgid "Kiwi options"
msgstr "Kiwi 옵션"

#: ../html/src/manager/images/image-profile-edit.tsx:399
msgid "Activation key is required for kiwi images."
msgstr "kiwi 이미지에는 활성화 키가 필수입니다."

#: ../html/src/manager/images/image-profile-edit.tsx:440
msgid "Remove entry"
msgstr "항목 제거"

#: ../html/src/manager/images/image-profile-edit.tsx:455
msgid "Custom Info Values"
msgstr "사용자 정의 정보 값"

#: ../html/src/manager/images/image-profile-edit.tsx:469
msgid "Create additional custom info keys"
msgstr "추가 사용자 정의 정보 키 만들기"

#: ../html/src/manager/images/image-profile-edit.tsx:495
#: ../html/src/manager/images/image-store-edit.tsx:212
#: ../html/src/manager/systems/virtualhostmanager/virtualhostmanager-edit.tsx:199
msgid "Update"
msgstr "업데이트"

#: ../html/src/manager/images/image-profile-edit.tsx:517
#: ../html/src/manager/images/image-profiles.tsx:147
#: ../html/src/manager/images/image-profiles.tsx:148
msgid "Create Image Profile"
msgstr "이미지 프로파일 만들기"

#: ../html/src/manager/images/image-profile-edit.tsx:533
msgid "Label is required and must be a unique string and it cannot include any colons (:)."
msgstr "레이블은 필수이며 고유 문자열이고 콜론(:)을 포함할 수 없습니다."

#: ../html/src/manager/images/image-profiles.tsx:26
msgid "Dockerfile"
msgstr "Dockerfile"

#: ../html/src/manager/images/image-profiles.tsx:27
msgid "Kiwi"
msgstr "Kiwi"

#: ../html/src/manager/images/image-profiles.tsx:31
msgid "Image profile cannot be found."
msgstr "이미지 프로파일을 찾을 수 없습니다."

#: ../html/src/manager/images/image-profiles.tsx:32
msgid "Image profile has been deleted."
msgstr "이미지 프로파일이 삭제되었습니다."

#: ../html/src/manager/images/image-profiles.tsx:33
msgid "Image profiles have been deleted."
msgstr "이미지 프로파일이 삭제되었습니다."

#: ../html/src/manager/images/image-profiles.tsx:137
msgid "Delete Image Profile"
msgstr "이미지 프로파일 삭제"

#: ../html/src/manager/images/image-profiles.tsx:158
msgid "Image Profiles"
msgstr "이미지 프로파일"

#: ../html/src/manager/images/image-profiles.tsx:184
msgid "Build Type"
msgstr "빌드 유형"

#: ../html/src/manager/images/image-profiles.tsx:227
#: ../html/src/manager/systems/delete-system-confirm.tsx:19
msgid "Delete Profile"
msgstr "프로파일 삭제"

#: ../html/src/manager/images/image-profiles.tsx:230
msgid "Are you sure you want to delete profile"
msgstr "프로파일을 삭제하시겠습니까"

#: ../html/src/manager/images/image-profiles.tsx:240
msgid "Delete Selected Profile(s)"
msgstr "선택한 프로파일 삭제"

#: ../html/src/manager/images/image-profiles.tsx:244
msgid "Are you sure you want to delete the selected profile?"
msgstr "선택한 프로파일을 삭제하시겠습니까?"

#: ../html/src/manager/images/image-profiles.tsx:245
msgid "Are you sure you want to delete selected profiles? ({count} profiles selected)"
msgstr "선택한 프로파일을 삭제하시겠습니까?({count}개 프로파일 선택됨)"

#: ../html/src/manager/images/image-store-edit.tsx:165
msgid "Use credentials"
msgstr "자격 증명 사용"

#: ../html/src/manager/images/image-store-edit.tsx:234
msgid "Create Image Store"
msgstr "이미지 저장소 만들기"

#: ../html/src/manager/images/image-store-edit.tsx:248
msgid "Store Type"
msgstr "저장소 유형"

#: ../html/src/manager/images/image-store-edit.tsx:259
msgid "Label is required and must be unique."
msgstr "레이블은 필수이며 고유해야 합니다."

#: ../html/src/manager/images/image-store-edit.tsx:265
msgid "Store URI"
msgstr "저장소 URI"

#: ../html/src/manager/images/image-stores.tsx:26
msgid "Image store cannot be found."
msgstr "이미지 저장소를 찾을 수 없습니다."

#: ../html/src/manager/images/image-stores.tsx:27
msgid "Image store has been deleted."
msgstr "이미지 저장소가 삭제되었습니다."

#: ../html/src/manager/images/image-stores.tsx:28
msgid "Image stores have been deleted."
msgstr "이미지 저장소가 삭제되었습니다."

#: ../html/src/manager/images/image-stores.tsx:137
msgid "Delete Store Profile"
msgstr "저장소 프로파일 삭제"

#: ../html/src/manager/images/image-stores.tsx:147
#: ../html/src/manager/images/image-stores.tsx:148
msgid "Create Store Profile"
msgstr "저장소 프로파일 만들기"

#: ../html/src/manager/images/image-stores.tsx:158
msgid "Image Stores"
msgstr "이미지 저장소"

#: ../html/src/manager/images/image-stores.tsx:220
msgid "Delete Store"
msgstr "저장소 삭제"

#: ../html/src/manager/images/image-stores.tsx:223
msgid "Are you sure you want to delete store"
msgstr "저장소를 삭제하시겠습니까"

#: ../html/src/manager/images/image-stores.tsx:233
msgid "Delete Selected Store(s)"
msgstr "선택한 저장소 삭제"

#: ../html/src/manager/images/image-stores.tsx:237
msgid "Are you sure you want to delete the selected store?"
msgstr "선택한 저장소를 삭제하시겠습니까?"

#: ../html/src/manager/images/image-stores.tsx:238
msgid "Are you sure you want to delete selected stores? ({count} stores selected)"
msgstr "선택한 저장소를 삭제하시겠습니까?({count}개 저장소 선택됨)"

#: ../html/src/manager/images/image-view-buildlog.tsx:5
#: ../html/src/manager/images/image-view.tsx:798
msgid "Build Log"
msgstr "로그 빌드"

#: ../html/src/manager/images/image-view-buildlog.tsx:10
msgid "Build log is not available."
msgstr "로그 빌드를 사용할 수 없습니다."

#: ../html/src/manager/images/image-view-overview.tsx:51
#: ../html/src/manager/images/image-view.tsx:508
msgid "Queued"
msgstr "큐에 추가됨"

#: ../html/src/manager/images/image-view-overview.tsx:53
#: ../html/src/manager/images/image-view-overview.tsx:65
#: ../html/src/manager/images/image-view-overview.tsx:77
#: ../html/src/manager/images/image-view-overview.tsx:89
msgid "Go to event"
msgstr "이벤트로 이동"

#: ../html/src/manager/images/image-view-overview.tsx:63
msgid "In progress"
msgstr "진행 중"

#: ../html/src/manager/images/image-view-overview.tsx:75
msgid "Successful"
msgstr "성공"

#: ../html/src/manager/images/image-view-overview.tsx:99
#: ../html/src/manager/images/image-view-overview.tsx:100
#: ../html/src/manager/images/image-view-overview.tsx:259
#: ../html/src/manager/images/image-view-overview.tsx:260
#: ../html/src/manager/images/image-view-overview.tsx:517
#: ../html/src/manager/images/image-view-overview.tsx:518
#: ../html/src/manager/images/image-view-runtime.tsx:74
#: ../html/src/manager/images/image-view-runtime.tsx:114
#: ../html/src/manager/images/image-view.tsx:487
#: ../html/src/manager/images/image-view.tsx:536
msgid "No information"
msgstr "정보 없음"

#: ../html/src/manager/images/image-view-overview.tsx:111
#: ../html/src/manager/images/image-view-overview.tsx:112
#: ../html/src/manager/images/image-view.tsx:506
msgid "Built externally"
msgstr "외부에서 빌드됨"

#: ../html/src/manager/images/image-view-overview.tsx:139
msgid "Picked Up"
msgstr "선택됨"

#: ../html/src/manager/images/image-view-overview.tsx:192
#: ../html/src/manager/images/image-view.tsx:562
msgid "Cluster"
msgstr "클러스터"

#: ../html/src/manager/images/image-view-overview.tsx:193
#: ../html/src/manager/images/image-view.tsx:563
#: ../html/src/manager/images/image-view.tsx:615
msgid "Instances"
msgstr "인스턴스"

#: ../html/src/manager/images/image-view-overview.tsx:203
#: ../html/src/manager/images/image-view-overview.tsx:240
#: ../html/src/manager/images/image-view.tsx:524
#: ../html/src/manager/images/image-view.tsx:573
msgid "Waiting for update ..."
msgstr "업데이트를 기다리는 중..."

#: ../html/src/manager/images/image-view-overview.tsx:220
#: ../html/src/manager/images/image-view.tsx:590
msgid "View cluster summary"
msgstr "클러스터 요약 보기"

#: ../html/src/manager/images/image-view-overview.tsx:251
#: ../html/src/manager/images/image-view-overview.tsx:253
#: ../html/src/manager/images/image-view.tsx:532
msgid "All instances are consistent with {productName}"
msgstr "모든 인스턴스가 {productName}과(와) 일치"

#: ../html/src/manager/images/image-view-overview.tsx:266
#: ../html/src/manager/images/image-view-overview.tsx:267
#: ../html/src/manager/images/image-view.tsx:538
msgid "Outdated instances found"
msgstr "오래된 인스턴스가 발견됨"

#: ../html/src/manager/images/image-view-overview.tsx:330
msgid "Edit profile"
msgstr "프로파일 편집"

#: ../html/src/manager/images/image-view-overview.tsx:354
msgid "Edit store"
msgstr "저장소 편집"

#: ../html/src/manager/images/image-view-overview.tsx:469
#: ../html/src/manager/images/image-view.tsx:756
#, fuzzy
#| msgid "Instance Details for '{name}'"
msgid "Instance Details for \"{name}\""
msgstr "'{name}'용 인스턴스 세부 사항"

#: ../html/src/manager/images/image-view-overview.tsx:524
#: ../html/src/manager/images/image-view-overview.tsx:525
#: ../html/src/manager/images/image-view.tsx:489
#: ../html/src/manager/systems/list-filter.tsx:28
msgid "Critical updates available"
msgstr "중요 업데이트를 사용할 수 있음"

#: ../html/src/manager/images/image-view-overview.tsx:531
#: ../html/src/manager/images/image-view-overview.tsx:532
#: ../html/src/manager/images/image-view.tsx:492
msgid "Non-critical updates available"
msgstr "중요하지 않은 업데이트를 사용할 수 있음"

#: ../html/src/manager/images/image-view-overview.tsx:538
#: ../html/src/manager/images/image-view-overview.tsx:539
#: ../html/src/manager/images/image-view.tsx:495
msgid "Package updates available"
msgstr "패키지 업데이트를 사용할 수 있음"

#: ../html/src/manager/images/image-view-overview.tsx:545
#: ../html/src/manager/images/image-view-overview.tsx:546
#: ../html/src/manager/images/image-view.tsx:497
msgid "Image is up to date"
msgstr "이미지가 최신임"

#: ../html/src/manager/images/image-view-overview.tsx:614
msgid "Image Status"
msgstr "이미지 상태"

#: ../html/src/manager/images/image-view-overview.tsx:617
msgid "Image Info"
msgstr "이미지 정보"

#: ../html/src/manager/images/image-view-overview.tsx:628
msgid "Build Status"
msgstr "빌드 상태"

#: ../html/src/manager/images/image-view-overview.tsx:636
#: ../html/src/manager/images/image-view-overview.tsx:814
msgid "Inspect"
msgstr "검사"

#: ../html/src/manager/images/image-view-overview.tsx:646
msgid "Reschedule the build"
msgstr "빌드 일정 조정"

#: ../html/src/manager/images/image-view-overview.tsx:654
msgid "Reinspect"
msgstr "다시 검사"

#: ../html/src/manager/images/image-view-overview.tsx:655
msgid "Reschedule the inspect"
msgstr "검사 다시 예약"

#: ../html/src/manager/images/image-view-overview.tsx:668
msgid "Custom Image Information"
msgstr "사용자 정의 이미지 정보"

#: ../html/src/manager/images/image-view-overview.tsx:682
#: ../html/src/manager/images/image-view.tsx:367
#: ../html/src/manager/images/image-view.tsx:726
msgid "Delete Image"
msgstr "이미지 삭제"

#: ../html/src/manager/images/image-view-overview.tsx:685
#: ../html/src/manager/images/image-view.tsx:729
msgid "Are you sure you want to delete image"
msgstr "이미지를 삭제하시겠습니까"

#: ../html/src/manager/images/image-view-overview.tsx:738
msgid "Schedule build"
msgstr "빌드 예약"

#: ../html/src/manager/images/image-view-overview.tsx:770
msgid "Rebuild Image"
msgstr "이미지 다시 빌드"

#: ../html/src/manager/images/image-view-overview.tsx:815
msgid "Schedule inspect"
msgstr "검사 예약"

#: ../html/src/manager/images/image-view-overview.tsx:841
msgid "Reinspect Image"
msgstr "이미지 다시 검사"

#: ../html/src/manager/images/image-view-packages.tsx:54
#: ../html/src/manager/minion/packages/package-states.tsx:322
#: ../html/src/manager/minion/ptf/ptf-column-definition.tsx:26
msgid "Installed"
msgstr "설치됨"

#: ../html/src/manager/images/image-view-patches.tsx:22
msgid "fa fa-shield fa-1-5x"
msgstr "fa fa-shield fa-1-5x"

#: ../html/src/manager/images/image-view-patches.tsx:23
msgid "fa fa-bug fa-1-5x"
msgstr "fa fa-bug fa-1-5x"

#: ../html/src/manager/images/image-view-patches.tsx:24
msgid "fa spacewalk-icon-enhancement fa-1-5x"
msgstr "fa spacewalk-icon-enhancement fa-1-5x"

#: ../html/src/manager/images/image-view-patches.tsx:25
msgid "fa fa-refresh fa-1-5x"
msgstr "fa fa-refresh fa-1-5x"

#: ../html/src/manager/images/image-view-patches.tsx:26
msgid "fa fa-archive fa-1-5"
msgstr "fa fa-archive fa-1-5"

#: ../html/src/manager/images/image-view-patches.tsx:30
msgid "Security advisory"
msgstr "보안 자문"

#: ../html/src/manager/images/image-view-patches.tsx:31
msgid "Bug fix advisory"
msgstr "버그 수정 자문"

#: ../html/src/manager/images/image-view-patches.tsx:32
msgid "Product enhancement advisory"
msgstr "제품 향상 자문"

#: ../html/src/manager/images/image-view-patches.tsx:33
msgid "Reboot required"
msgstr "재부팅 필요"

#: ../html/src/manager/images/image-view-patches.tsx:34
msgid "Affects package management stack"
msgstr "패키지 관리 스택에 영향을 줌"

#: ../html/src/manager/images/image-view-patches.tsx:85
msgid "Advisory"
msgstr "자문"

#: ../html/src/manager/images/image-view-patches.tsx:101
msgid "Updated"
msgstr "업데이트됨"

#: ../html/src/manager/images/image-view-runtime.tsx:34
msgid "Loading runtime information..."
msgstr "런타임 정보 로드 중..."

#: ../html/src/manager/images/image-view-runtime.tsx:70
msgid "Instance is consistent with {productName}"
msgstr "인스턴스가 {productName}과(와) 일치"

#: ../html/src/manager/images/image-view-runtime.tsx:76
msgid "Instance is outdated"
msgstr "인스턴스가 오래됨"

#: ../html/src/manager/images/image-view-runtime.tsx:110
msgid "Cluster is consistent with {productName"
msgstr "클러스터가 {productName}과(와) 일치"

#: ../html/src/manager/images/image-view-runtime.tsx:116
msgid "Cluster is outdated"
msgstr "클러스터가 오래됨"

#: ../html/src/manager/images/image-view-runtime.tsx:136
msgid "Pod"
msgstr "Pod"

#: ../html/src/manager/images/image-view-runtime.tsx:137
msgid "Namespace"
msgstr "네임스페이스"

#: ../html/src/manager/images/image-view.tsx:314
msgid "Deleted successfully."
msgstr "삭제되었습니다."

#: ../html/src/manager/images/image-view.tsx:326
msgid "Image inspect has been scheduled."
msgstr "이미지 검사가 예약되었습니다."

#: ../html/src/manager/images/image-view.tsx:342
msgid "Image build has been scheduled."
msgstr "이미지 빌드가 예약되었습니다."

#: ../html/src/manager/images/image-view.tsx:357
msgid "Delete selected"
msgstr "선택 항목 삭제"

#: ../html/src/manager/images/image-view.tsx:390
msgid "Images"
msgstr "이미지"

#: ../html/src/manager/images/image-view.tsx:510
msgid "Building"
msgstr "빌드하는 중"

#: ../html/src/manager/images/image-view.tsx:516
msgid "Unknown"
msgstr "알 수 없음"

#: ../html/src/manager/images/image-view.tsx:610
#: ../html/src/manager/images/image-view.tsx:799
msgid "Runtime"
msgstr "런타임"

#: ../html/src/manager/images/image-view.tsx:630
msgid "Show obsolete"
msgstr "더 이상 사용되지 않는 항목 표시"

#: ../html/src/manager/images/image-view.tsx:652
msgid "Revision"
msgstr "리비전"

#: ../html/src/manager/images/image-view.tsx:654
msgid "(obsolete)"
msgstr "(사용되지 않음)"

#: ../html/src/manager/images/image-view.tsx:656
#: ../html/src/manager/systems/all-list.tsx:96
#: ../html/src/manager/systems/list-filter.tsx:45
#: ../html/src/manager/systems/virtual-list.tsx:100
msgid "Updates"
msgstr "업데이트"

#: ../html/src/manager/images/image-view.tsx:742
msgid "Delete Selected Image(s)"
msgstr "선택한 이미지 삭제"

#: ../html/src/manager/images/image-view.tsx:746
msgid "Are you sure you want to delete the selected image?"
msgstr "선택한 이미지를 삭제하시겠습니까?"

#: ../html/src/manager/images/image-view.tsx:747
msgid "Are you sure you want to delete selected images? ({count} images selected)"
msgstr "선택한 이미지를 삭제하시겠습니까?({count}개 이미지 선택됨)"

#: ../html/src/manager/login/messages.tsx:12
msgid "A schema upgrade is required. Please upgrade your schema at your earliest convenience to receive latest bug fixes and avoid potential problems."
msgstr "스키마를 업데이트해야 합니다. 최신 버그 수정을 수신하고 잠재적인 문제를 방지하려면 최대한 빨리 스키마를 업데이트하십시오."

#: ../html/src/manager/login/messages.tsx:21
msgid "Unable to validate the disk space availability. Please contact your system admistrator if this problem persists."
msgstr "디스크 공간 가용성을 확인할 수 없습니다. 이 문제가 지속되면 시스템 관리자에게 문의하십시오."

#: ../html/src/manager/login/messages.tsx:26
msgid "Some important directories are missing. Please contact your system administrator to review the configuration."
msgstr "일부 중요한 디렉토리가 누락되었습니다. 구성을 검토하려면 시스템 관리자에게 문의하십시오."

#: ../html/src/manager/login/messages.tsx:31
msgid "The available disk space on the server is running low. Please contact your system administrator to add more disk space."
msgstr "서버에서 사용 가능한 디스크 공간이 부족합니다. 디스크 공간을 추가하려면 시스템 관리자에게 문의하십시오."

#: ../html/src/manager/login/messages.tsx:36
msgid "The available disk space on the server is critically low. Please contact your system administrator to add more disk space."
msgstr "서버에서 사용 가능한 디스크 공간이 매우 부족합니다. 디스크 공간을 추가하려면 시스템 관리자에게 문의하십시오."

#: ../html/src/manager/login/messages.tsx:51
msgid "SUSE Multi-Linux Manager PAYG instances must forward registration data to SCC when credentials are provided. Data will be sent independently of the configuration setting. To hide this warning please set 'forward_registration = 1' in rhn.conf."
msgstr "SUSE Multi-Linux Manager PAYG 인스턴스는 자격 증명이 제공되면 등록 데이터를 SCC로 전달해야 합니다. 데이터는 구성 설정과 관계없이 전송됩니다. 이 경고를 숨기려면 rhn.conf에서 'forward_registration = 1'을 설정하십시오."

#: ../html/src/manager/login/messages.tsx:61
msgid "Signing in ..."
msgstr "로그인 중..."

#: ../html/src/manager/login/susemanager/login.tsx:40
#: ../html/src/manager/login/uyuni/login.tsx:39
msgid "Discover a new way of managing your servers, packages, patches and more via one interface."
msgstr "서버, 패키지, 패치 등을 단일 인터페이스에서 관리하기 위한 새로운 방법을 알아보십시오."

#: ../html/src/manager/login/susemanager/login.tsx:43
msgid "<link>Learn more</link> about {productName}."
msgstr "{productName}에 대해 <link>자세히 알아보기</link>."

#: ../html/src/manager/login/susemanager/login.tsx:86
#: ../html/src/manager/login/susemanager/login.tsx:112
#: ../html/src/manager/login/uyuni/login.tsx:51
#: ../html/src/manager/login/uyuni/login.tsx:97
msgid "Sign In"
msgstr "로그인"

#: ../html/src/manager/login/susemanager/login.tsx:119
#: ../html/src/manager/login/uyuni/login.tsx:113
msgid "{productName} release {versionNumber}"
msgstr "{productName} 릴리스 {versionNumber}"

#: ../html/src/manager/login/use-login-api.ts:14
msgid "Either the password or username is incorrect."
msgstr "비밀번호 또는 사용자 이름이 잘못됨"

#: ../html/src/manager/login/use-login-api.ts:15
msgid "Your account has been deactivated."
msgstr "계정이 비활성화되었습니다."

#: ../html/src/manager/login/use-login-api.ts:16
msgid "This user has read only API access. WebUI login is denied."
msgstr "이 사용자에는 API 액세스에 대한 읽기 권한만 있습니다. WebUI 로그인이 거부되었습니다."

#: ../html/src/manager/login/use-login-api.ts:30
msgid "Are you sure you want to close this page while login is in progress?"
msgstr "로그인을 진행하는 동안 이 페이지를 닫으시겠습니까?"

#: ../html/src/manager/login/uyuni/login.tsx:41
msgid "Learn more about {productName}:"
msgstr "{productName}에 대해 자세히 알아보기:"

#: ../html/src/manager/login/uyuni/login.tsx:45
msgid "View website"
msgstr "웹사이트 보기"

#: ../html/src/manager/maintenance/calendar/web-calendar.tsx:75
msgid "Skip to the last maintenance window"
msgstr "마지막 유지보수 기간으로 건너뛰기"

#: ../html/src/manager/maintenance/calendar/web-calendar.tsx:79
msgid "Skip to the next maintenance window"
msgstr "마지막 유지보수 기간으로 건너뛰기"

#: ../html/src/manager/maintenance/calendar/web-calendar.tsx:119
msgid "There are no more past maintenance windows"
msgstr "마지막 유지보수 기간이 더 이상 없음"

#: ../html/src/manager/maintenance/calendar/web-calendar.tsx:153
msgid "There are no more future maintenance windows"
msgstr "더 이상 향후 유지보수 기간이 없음"

#: ../html/src/manager/maintenance/calendar/web-calendar.tsx:325
msgid "Today"
msgstr "오늘"

#: ../html/src/manager/maintenance/calendar/web-calendar.tsx:335
msgid "Month"
msgstr "월"

#: ../html/src/manager/maintenance/calendar/web-calendar.tsx:339
msgid "Day"
msgstr "일"

#: ../html/src/manager/maintenance/details/calendar-details.tsx:40
#: ../html/src/manager/maintenance/list/calendar-list.tsx:104
msgid "Delete maintenance calendar"
msgstr "유지보수 달력 삭제"

#: ../html/src/manager/maintenance/details/calendar-details.tsx:43
#: ../html/src/manager/maintenance/details/schedule-details.tsx:45
#: ../html/src/manager/maintenance/list/calendar-list.tsx:107
#: ../html/src/manager/maintenance/list/schedule-list.tsx:87
#: ../html/src/manager/recurring/recurring-actions-list.tsx:236
#: ../html/src/manager/systems/virtualhostmanager/virtualhostmanager-list.tsx:107
msgid "Are you sure you want to delete the selected item?"
msgstr "선택한 항목을 삭제하시겠습니까?"

#: ../html/src/manager/maintenance/details/calendar-details.tsx:44
#: ../html/src/manager/maintenance/details/schedule-details.tsx:46
msgid "This will remove the current schedule from all the systems assigned to it."
msgstr "이 작업을 수행하면 할당된 모든 시스템에서 현재 일정이 제거됩니다."

#: ../html/src/manager/maintenance/details/calendar-details.tsx:45
#: ../html/src/manager/maintenance/edit/calendar-edit.tsx:192
#: ../html/src/manager/maintenance/list/calendar-list.tsx:109
msgid "Cancel affected actions?"
msgstr "영향을 받는 작업을 취소하시겠습니까?"

#: ../html/src/manager/maintenance/details/calendar-details.tsx:82
#: ../html/src/manager/maintenance/edit/calendar-edit.tsx:128
#: ../html/src/manager/maintenance/list/calendar-list.tsx:47
msgid "Calendar Name"
msgstr "달력 이름"

#: ../html/src/manager/maintenance/details/calendar-details.tsx:83
#: ../html/src/manager/maintenance/list/calendar-list.tsx:52
msgid "Used by Schedule"
msgstr "일정에서 사용됨"

#: ../html/src/manager/maintenance/details/calendar-details.tsx:86
msgid "Url"
msgstr "Url"

#: ../html/src/manager/maintenance/details/calendar-details.tsx:91
msgid "Calendar Details"
msgstr "달력 세부 사항"

#: ../html/src/manager/maintenance/details/schedule-details.tsx:42
#: ../html/src/manager/maintenance/list/schedule-list.tsx:84
msgid "Delete maintenance schedule"
msgstr "유지보수 일정 삭제"

#: ../html/src/manager/maintenance/details/schedule-details.tsx:56
#: ../html/src/manager/maintenance/details/schedule-details.tsx:169
msgid "Assigned Systems"
msgstr "할당된 시스템"

#: ../html/src/manager/maintenance/details/schedule-details.tsx:93
msgid "Schedule name"
msgstr "일정 이름"

#: ../html/src/manager/maintenance/details/schedule-details.tsx:94
msgid "Assigned calendar"
msgstr "할당된 달력"

#: ../html/src/manager/maintenance/details/schedule-details.tsx:95
msgid "Schedule type"
msgstr "일정 유형"

#: ../html/src/manager/maintenance/details/schedule-details.tsx:95
#: ../html/src/manager/maintenance/edit/schedule-edit.tsx:109
msgid "Single"
msgstr "단일"

#: ../html/src/manager/maintenance/details/schedule-details.tsx:95
#: ../html/src/manager/maintenance/edit/schedule-edit.tsx:110
msgid "Multi"
msgstr "다중"

#: ../html/src/manager/maintenance/details/schedule-details.tsx:100
#: ../html/src/manager/recurring/recurring-actions-details.tsx:157
msgid "Schedule Details"
msgstr "일정 세부 사항"

#: ../html/src/manager/maintenance/details/schedule-details.tsx:152
msgid "Maintenance schedule has been assigned to {count} system(s)"
msgstr "유지보수 일정이 {count}개 시스템에 할당되었습니다."

#: ../html/src/manager/maintenance/details/schedule-details.tsx:175
#: ../html/src/manager/maintenance/edit/calendar-edit.tsx:136
#: ../html/src/manager/maintenance/edit/schedule-edit.tsx:116
#: ../html/src/manager/maintenance/shared/cancel-actions-dialog.tsx:12
#: ../html/src/manager/maintenance/ssm/schedule-picker.tsx:136
msgid "Cancel affected actions"
msgstr "영향을 받는 작업 취소"

#: ../html/src/manager/maintenance/details/schedule-details.tsx:204
msgid "Search systems"
msgstr "검색 시스템"

#: ../html/src/manager/maintenance/details/schedule-details.tsx:223
msgid "Current Schedule"
msgstr "현재 일정"

#: ../html/src/manager/maintenance/edit/calendar-edit.tsx:117
#, fuzzy
#| msgid "Url '{url}' is invalid"
msgid "Url \"{url}\" is invalid"
msgstr "'{url}' URL이 잘못됨"

#: ../html/src/manager/maintenance/edit/calendar-edit.tsx:142
msgid "Calendar data"
msgstr "달력 날짜"

#: ../html/src/manager/maintenance/edit/calendar-edit.tsx:150
msgid "Enter Url to ical file"
msgstr "ical 파일의 URL 입력"

#: ../html/src/manager/maintenance/edit/calendar-edit.tsx:164
msgid "Attach file"
msgstr "파일 첨부"

#: ../html/src/manager/maintenance/edit/calendar-edit.tsx:170
msgid "Remove file"
msgstr "파일 제거"

#: ../html/src/manager/maintenance/edit/calendar-edit.tsx:180
msgid "Refresh data from url"
msgstr "URL에서 제공된 데이터 새로 고침"

#: ../html/src/manager/maintenance/edit/calendar-edit.tsx:185
msgid "Confirm calendar refresh"
msgstr "달력 새로 고침 확인"

#: ../html/src/manager/maintenance/edit/calendar-edit.tsx:188
msgid "Refreshing the calendar will reschedule all affected actions."
msgstr "달력을 새로 고치면 영향을 받는 모든 작업의 일정이 조정됩니다."

#: ../html/src/manager/maintenance/edit/maintenance-windows-edit.tsx:40
#: ../html/src/manager/recurring/recurring-actions-edit.tsx:232
msgid "Update "
msgstr "업데이트 "

#: ../html/src/manager/maintenance/edit/maintenance-windows-edit.tsx:40
#: ../html/src/manager/recurring/recurring-actions-edit.tsx:232
msgid "Create "
msgstr "만들기 "

#: ../html/src/manager/maintenance/edit/maintenance-windows-edit.tsx:40
#: ../html/src/manager/maintenance/edit/maintenance-windows-edit.tsx:60
#: ../html/src/manager/maintenance/edit/schedule-edit.tsx:141
#: ../html/src/manager/maintenance/list/schedule-list.tsx:36
msgid "Calendar"
msgstr "달력"

#: ../html/src/manager/maintenance/edit/maintenance-windows-edit.tsx:60
msgid "Maintenance"
msgstr "유지보수"

#: ../html/src/manager/maintenance/edit/schedule-edit.tsx:125
#: ../html/src/manager/maintenance/edit/schedule-edit.tsx:133
msgid "Add Calendar"
msgstr "달력 추가"

#: ../html/src/manager/maintenance/list/calendar-list.tsx:45
msgid "No calendars created. Use Create to add a calendar."
msgstr "달력이 생성되지 않았습니다. 달력을 추가하려면 생성을 사용하십시오."

#: ../html/src/manager/maintenance/list/calendar-list.tsx:108
msgid "This will unassign all schedules from this calendar."
msgstr "이 작업을 수행하면 이 달력에서 모든 일정의 할당이 해제됩니다."

#: ../html/src/manager/maintenance/list/maintenance-windows-list.tsx:29
msgid "Create a new Maintenance Schedule"
msgstr "새 유지보수 일정 만들기"

#: ../html/src/manager/maintenance/list/maintenance-windows-list.tsx:29
msgid "Create a new Maintenance Calendar"
msgstr "새 유지보수 달력 만들기"

#: ../html/src/manager/maintenance/list/maintenance-windows-list.tsx:39
#: ../html/src/manager/maintenance/ssm/system-assignment.tsx:16
msgid "Maintenance Schedules"
msgstr "유지보수 일정"

#: ../html/src/manager/maintenance/list/maintenance-windows-list.tsx:39
msgid "Maintenance Calendars"
msgstr "유지보수 달력"

#: ../html/src/manager/maintenance/list/maintenance-windows-list.tsx:44
msgid "Below is a list of Maintenance Schedules available to the current user."
msgstr "아래는 현재 사용자가 사용할 수 있는 유지보수 일정 목록입니다."

#: ../html/src/manager/maintenance/list/maintenance-windows-list.tsx:45
msgid "Below is a list of Maintenance Calendars available to the current user."
msgstr "아래는 현재 사용자가 사용할 수 있는 유지보수 달력 목록입니다."

#: ../html/src/manager/maintenance/list/schedule-list.tsx:29
msgid "No schedules created. Use Create to add a schedule."
msgstr "일정이 생성되지 않았습니다. 일정을 추가하려면 생성을 사용하십시오."

#: ../html/src/manager/maintenance/list/schedule-list.tsx:88
msgid "This will remove the schedule from all the systems assigned to it."
msgstr "이 작업을 수행하면 할당된 모든 시스템에서 일정이 제거됩니다."

#: ../html/src/manager/maintenance/maintenance-windows.tsx:150
msgid "Calendar successfully refreshed"
msgstr "달력 새로 고침"

#: ../html/src/manager/maintenance/shared/cancel-actions-dialog.tsx:20
msgid "Any pending maintenance-only actions for these systems will be cancelled unless they are inside the new maintenance windows."
msgstr "새 유지보수 기간에 해당하는 경우를 제외하고 이 시스템에 대해 대기 중인 모든 유지보수 전용 작업이 취소됩니다."

#: ../html/src/manager/maintenance/shared/cancel-actions-dialog.tsx:23
msgid "Are you sure you want to proceed?"
msgstr "계속하시겠습니까?"

#: ../html/src/manager/maintenance/ssm/schedule-picker.tsx:37
msgid "Maintenance schedule has been cleared"
msgstr "유지보수 일정 제거됨"

#: ../html/src/manager/maintenance/ssm/schedule-picker.tsx:41
msgid "Maintenance schedule has been assigned"
msgstr "유지보수 일정 지정됨"

#: ../html/src/manager/maintenance/ssm/schedule-picker.tsx:80
msgid "Clear All"
msgstr "모두 지우기"

#: ../html/src/manager/maintenance/ssm/schedule-picker.tsx:81
msgid "fa-times"
msgstr "fa-times"

#: ../html/src/manager/maintenance/ssm/schedule-picker.tsx:91
#: ../html/src/manager/maintenance/ssm/schedule-picker.tsx:99
msgid "Assign All"
msgstr "모두 할당"

#: ../html/src/manager/maintenance/ssm/schedule-picker.tsx:92
#: ../html/src/manager/maintenance/ssm/schedule-picker.tsx:100
msgid "fa-edit"
msgstr "fa-edit"

#: ../html/src/manager/maintenance/ssm/schedule-picker.tsx:121
msgid "None - clear schedule"
msgstr "없음 - 일정 지우기"

#: ../html/src/manager/maintenance/ssm/system-assignment.tsx:20
msgid "Assign a maintenance schedule to {count} system(s)"
msgstr "유지보수 일정을 {count}개 시스템에 할당"

#: ../html/src/manager/maintenance/ssm/system-assignment.tsx:21
msgid "Assigning a schedule will replace any prior assignments in all of the systems in the set."
msgstr "일정을 할당하면 집합 내 모든 시스템의 모든 이전 할당이 대체됩니다."

#: ../html/src/manager/minion/ansible/accordion-path-content.tsx:123
msgid "No Playbook found."
msgstr "플레이북을 찾을 수 없습니다."

#: ../html/src/manager/minion/ansible/accordion-path-content.tsx:130
msgid "Playbook File Name"
msgstr "플레이북 파일 이름"

#: ../html/src/manager/minion/ansible/accordion-path-content.tsx:141
msgid "Full Path"
msgstr "전체 경로"

#: ../html/src/manager/minion/ansible/accordion-path-content.tsx:145
msgid "Custom Inventory"
msgstr "사용자 지정 인벤토리"

#: ../html/src/manager/minion/ansible/accordion-path-content.tsx:159
msgid "Inventory file empty."
msgstr "인벤토리 파일이 비어 있습니다."

#: ../html/src/manager/minion/ansible/accordion-path-content.tsx:166
msgid "Registered Systems"
msgstr "등록된 시스템"

#: ../html/src/manager/minion/ansible/accordion-path-content.tsx:178
msgid "Unknown Hostnames"
msgstr "알 수 없는 호스트 이름"

#: ../html/src/manager/minion/ansible/accordion-path-content.tsx:190
msgid "bootstrap"
msgstr "부트스트랩"

#: ../html/src/manager/minion/ansible/accordion-path-content.tsx:217
msgid "Loading content.."
msgstr "컨텐트를 로드하는 중..."

#: ../html/src/manager/minion/ansible/ansible-control-node.tsx:58
#: ../html/src/manager/minion/ansible/ansible-path-content.tsx:51
msgid "An error occurred while loading data. Please check server logs."
msgstr "데이터를 로드하는 동안 오류가 발생했습니다. 서버 로그를 확인하십시오."

#: ../html/src/manager/minion/ansible/ansible-control-node.tsx:168
msgid "Ansible Control Node Configuration: add paths for Playbook discovery and Inventory files introspection."
msgstr "Ansible 제어 노드 구성: 플레이북 검색 및 인벤토리 파일 검사를 위한 경로를 추가합니다."

#: ../html/src/manager/minion/ansible/ansible-control-node.tsx:175
msgid "Playbook Directories"
msgstr "플레이북 디렉터리"

#: ../html/src/manager/minion/ansible/ansible-control-node.tsx:198
msgid "Add a Playbook directory"
msgstr "플레이북 디렉터리 추가"

#: ../html/src/manager/minion/ansible/ansible-control-node.tsx:201
msgid "e.g., /srv/playbooks"
msgstr "예: /srv/playbooks"

#: ../html/src/manager/minion/ansible/ansible-control-node.tsx:208
msgid "Inventory Files"
msgstr "인벤토리 파일"

#: ../html/src/manager/minion/ansible/ansible-control-node.tsx:231
msgid "Add an Inventory file"
msgstr "인벤토리 파일 추가"

#: ../html/src/manager/minion/ansible/ansible-control-node.tsx:234
msgid "e.g., /etc/ansible/testing/hosts"
msgstr "예: /etc/ansible/testing/hosts"

#: ../html/src/manager/minion/ansible/ansible-path-content.tsx:87
msgid "Nothing configured. Please add paths in the "
msgstr "구성된 항목이 없습니다. 다음에 경로 추가: "

#: ../html/src/manager/minion/ansible/ansible-var-yaml-editor.tsx:197
#, fuzzy
#| msgid "Add Peripheral"
msgid "Add Variable"
msgstr "주변기기 추가"

#: ../html/src/manager/minion/ansible/ansible-var-yaml-editor.tsx:222
#: ../html/src/manager/minion/ansible/variables/boolean-editor.tsx:48
#: ../html/src/manager/recurring/recurring-actions-details.tsx:168
msgid "True"
msgstr "참"

#: ../html/src/manager/minion/ansible/ansible-var-yaml-editor.tsx:226
#: ../html/src/manager/minion/ansible/variables/boolean-editor.tsx:51
#, fuzzy
#| msgid "false"
msgid "False"
msgstr "false"

#: ../html/src/manager/minion/ansible/ansible-var-yaml-editor.tsx:244
#, fuzzy
#| msgid "Edit "
msgid "Edit YAML"
msgstr "편집 "

#: ../html/src/manager/minion/ansible/ansible-var-yaml-editor.tsx:255
#, fuzzy
#| msgid "Collapse All Sections"
msgid "Collapse All"
msgstr "전체 섹션 축소"

#: ../html/src/manager/minion/ansible/ansible-var-yaml-editor.tsx:255
#, fuzzy
#| msgid "Expand All Sections"
msgid "Expand All"
msgstr "전체 섹션 확장"

#: ../html/src/manager/minion/ansible/edit-ansible-vars-modal.tsx:65
#, fuzzy
#| msgid "Edit profile"
msgid "Edit variables"
msgstr "프로파일 편집"

#: ../html/src/manager/minion/ansible/schedule-playbook.tsx:139
msgid "Loading playbook contents.."
msgstr "플레이북 컨텐츠를 로드하는 중..."

#: ../html/src/manager/minion/ansible/schedule-playbook.tsx:145
#: ../html/src/manager/recurring/recurring-actions-edit.tsx:224
#: ../html/src/manager/state/highstate.tsx:121
msgid "Test mode"
msgstr "테스트 모드"

#: ../html/src/manager/minion/ansible/schedule-playbook.tsx:150
msgid "Back to playbook list"
msgstr "플레이북 목록으로 돌아가기"

#: ../html/src/manager/minion/ansible/schedule-playbook.tsx:156
msgid "Schedule playbook execution"
msgstr "플레이북 실행 예약"

#: ../html/src/manager/minion/ansible/schedule-playbook.tsx:166
#: ../html/src/manager/recurring/recurring-playbook-picker.tsx:80
msgid "Change Playbook"
msgstr "플레이북 변경"

#: ../html/src/manager/minion/ansible/schedule-playbook.tsx:167
#, fuzzy
#| msgid "Change Playbook"
msgid "Choose a different Playbook"
msgstr "플레이북 변경"

#: ../html/src/manager/minion/ansible/schedule-playbook.tsx:173
#, fuzzy
#| msgid "Select the current Playbook"
msgid "Save the current Playbook"
msgstr "현재 플레이북 선택"

#: ../html/src/manager/minion/ansible/schedule-playbook.tsx:183
#, fuzzy
#| msgid "Playbook '{name}'"
msgid "Playbook \"{name}\""
msgstr "'{name}' 플레이북"

#: ../html/src/manager/minion/ansible/schedule-playbook.tsx:192
msgid "Schedule Playbook Execution"
msgstr "플레이북 실행 예약"

#: ../html/src/manager/minion/ansible/schedule-playbook.tsx:211
msgid "Inventory Path"
msgstr "인벤토리 경로"

#: ../html/src/manager/minion/ansible/schedule-playbook.tsx:225
msgid "Flush Ansible fact cache"
msgstr "Ansible 팩트 캐시 플러시"

#: ../html/src/manager/minion/ansible/schedule-playbook.tsx:226
msgid "Clear the fact cache for every host in inventory"
msgstr "인벤토리의 모든 호스트에 대한 팩트 캐시 지우기"

#: ../html/src/manager/minion/ansible/schedule-playbook.tsx:235
msgid "Playbook Content"
msgstr "플레이북 컨텐트"

#: ../html/src/manager/minion/ansible/schedule-playbook.tsx:265
msgid "Action has been successfully added to action chain"
msgstr "작업이 작업 체인에 추가되었습니다."

#: ../html/src/manager/minion/ansible/schedule-playbook.tsx:272
msgid "Playbook execution has been"
msgstr "플레이븍 실행이"

#: ../html/src/manager/minion/ansible/variables/boolean-editor.tsx:27
#: ../html/src/manager/minion/ansible/variables/boolean-editor.tsx:56
#, fuzzy
#| msgid "Add token"
msgid "Add Boolean"
msgstr "토큰 추가"

#: ../html/src/manager/minion/ansible/variables/dictionary-editor.tsx:93
msgid "Key-Value Pairs"
msgstr ""

#: ../html/src/manager/minion/ansible/variables/dictionary-editor.tsx:115
#, fuzzy
#| msgid "Add item"
msgid "Add Item"
msgstr "항목 추가"

#: ../html/src/manager/minion/ansible/variables/dictionary-editor.tsx:120
#, fuzzy
#| msgid "Delete Image"
msgid "Delete Item"
msgstr "이미지 삭제"

#: ../html/src/manager/minion/ansible/variables/dictionary-editor.tsx:131
#, fuzzy
#| msgid "Add Calendar"
msgid "Add Key-Value Pair"
msgstr "달력 추가"

#: ../html/src/manager/minion/ansible/variables/dictionary-editor.tsx:131
#, fuzzy
#| msgid "Add token"
msgid "Add Dictionary"
msgstr "토큰 추가"

#: ../html/src/manager/minion/ansible/variables/list-editor.tsx:49
#, fuzzy
#| msgid "Systems"
msgid "Items"
msgstr "시스템"

#: ../html/src/manager/minion/ansible/variables/list-editor.tsx:69
#, fuzzy
#| msgid "Add item"
msgid "Add List Item"
msgstr "항목 추가"

#: ../html/src/manager/minion/ansible/variables/list-editor.tsx:76
#, fuzzy
#| msgid "Delete cluster"
msgid "Delete List Item"
msgstr "클러스터 삭제"

#: ../html/src/manager/minion/ansible/variables/list-editor.tsx:87
#, fuzzy
#| msgid "Add item"
msgid "Add List"
msgstr "항목 추가"

#: ../html/src/manager/minion/ansible/variables/string-editor.tsx:31
#: ../html/src/manager/minion/ansible/variables/string-editor.tsx:58
#, fuzzy
#| msgid "Add token"
msgid "Add String"
msgstr "토큰 추가"

#: ../html/src/manager/minion/ansible/variables/string-editor.tsx:36
#, fuzzy
#| msgid "New value"
msgid "Name and value"
msgstr "새 값"

#: ../html/src/manager/minion/coco/coco-settings.tsx:66
msgid "Settings"
msgstr "설정"

#: ../html/src/manager/minion/config-channels/minion-config-channels.tsx:28
msgid "Applying the config channels has been "
msgstr "구성 채널 적용이 "

#: ../html/src/manager/minion/details/support-data.tsx:50
msgid "The OS of this system does not support the collection of support data."
msgstr "이 시스템의 운영 체제는 지원 데이터 수집을 지원하지 않습니다."

#: ../html/src/manager/minion/details/support-data.tsx:89
msgid "Upload Support Data"
msgstr "지원 데이터 업로드"

#: ../html/src/manager/minion/details/support-data.tsx:101
msgid "Support Case Number"
msgstr "지원 케이스 번호"

#: ../html/src/manager/minion/details/support-data.tsx:102
msgid "The support case number to which this data will be attached."
msgstr "이 데이터가 첨부될 지원 케이스 번호입니다."

#: ../html/src/manager/minion/details/support-data.tsx:104
msgid "e.g. 12345"
msgstr "예: 12345"

#: ../html/src/manager/minion/details/support-data.tsx:108
msgid "Has to be a valid support case number"
msgstr "유효한 지원 케이스 번호여야 합니다."

#: ../html/src/manager/minion/details/support-data.tsx:112
msgid "Upload Region"
msgstr "업로드 영역"

#: ../html/src/manager/minion/details/support-data.tsx:113
msgid "The location of the FTP server where the data is uploaded."
msgstr "데이터가 업로드되는 FTP 서버의 위치입니다."

#: ../html/src/manager/minion/details/support-data.tsx:123
msgid "Command-line Arguments"
msgstr "명령줄 인수"

#: ../html/src/manager/minion/details/support-data.tsx:124
msgid "Optional command line arguments for the execution of <programName></programName>."
msgstr "<programName></programName> 행을 위한 선택적 명령줄 인수입니다."

#: ../html/src/manager/minion/details/support-data.tsx:132
msgid "Earliest"
msgstr "가장 빠른 날짜"

#: ../html/src/manager/minion/details/support-data.tsx:133
msgid "The earliest moment the action can be executed."
msgstr "작업이 실행될 수 있는 가장 이른 시점."

#: ../html/src/manager/minion/formula/minion-formula-selection.renderer.tsx:63
#: ../html/src/manager/minion/formula/minion-formula.renderer.tsx:30
msgid "Configuration"
msgstr "구성"

#: ../html/src/manager/minion/packages/package-states.tsx:194
msgid "Please save all your changes before applying!"
msgstr "모든 변경 사항을 저장한 후 적용하십시오!"

#: ../html/src/manager/minion/packages/package-states.tsx:195
msgid "Apply changes"
msgstr "변경 사항 적용"

#: ../html/src/manager/minion/packages/package-states.tsx:201
#: ../html/src/manager/minion/packages/package-states.tsx:205
msgid "Changes"
msgstr "변경 사항"

#: ../html/src/manager/minion/packages/package-states.tsx:203
msgid "1 Change"
msgstr "1개 변경"

#: ../html/src/manager/minion/packages/package-states.tsx:240
msgid "Search package"
msgstr "패키지 검색"

#: ../html/src/manager/minion/packages/package-states.tsx:277
msgid "No current changes."
msgstr "현재 변경 사항이 없습니다."

#: ../html/src/manager/minion/packages/package-states.tsx:277
msgid "No package states."
msgstr "패키지 상태가 없습니다."

#: ../html/src/manager/minion/packages/package-states.tsx:296
msgid "Latest"
msgstr "최신"

#: ../html/src/manager/minion/packages/package-states.tsx:297
msgid "Any"
msgstr "임의"

#: ../html/src/manager/minion/packages/package-states.tsx:306
msgid "Undo"
msgstr "실행 취소"

#: ../html/src/manager/minion/packages/package-states.tsx:321
msgid "Unmanaged"
msgstr "관리되지 않음"

#: ../html/src/manager/minion/packages/package-states.tsx:323
msgid "Removed"
msgstr "제거됨"

#: ../html/src/manager/minion/packages/package-states.tsx:335
msgid "Package States"
msgstr "패키지 상태"

#: ../html/src/manager/minion/packages/package-states.tsx:343
#: ../html/src/manager/proxy/container-config.tsx:321
#: ../html/src/manager/salt/keys/key-management.tsx:188
msgid "State"
msgstr "시/도"

#: ../html/src/manager/minion/packages/use-package-states.api.tsx:36
msgid "Package states have been saved."
msgstr "패키지 상태가 저장되었습니다."

#: ../html/src/manager/minion/packages/use-package-states.api.tsx:48
msgid "Applying the packages states has been "
msgstr "패키지 상태 적용이 "

#: ../html/src/manager/minion/proxy/proxy-config-messages.tsx:13
msgid "Proxy configuration action has been scheduled."
msgstr "프록시 구성 작업이 예약되었습니다."

#: ../html/src/manager/minion/proxy/proxy-config-messages.tsx:25
msgid "Scheduling proxy configuration action..."
msgstr "프록시 구성 작업 예약 중..."

#: ../html/src/manager/minion/proxy/proxy-config.tsx:88
#: ../html/src/manager/proxy/container-config.tsx:141
msgid "Request interrupted or invalid response received from the server."
msgstr "요청이 중단되거나 서버로부터 유효하지 않은 응답이 수신되었습니다."

#: ../html/src/manager/minion/proxy/proxy-config.tsx:137
msgid "Proxy Configuration"
msgstr "프록시 구성"

#: ../html/src/manager/minion/proxy/proxy-config.tsx:141
msgid "Convert an already onboarded minion to a proxy or update the configuration of an existing proxy."
msgstr "이미 온보딩된 미니언을 프록시로 전환하거나 기존 프록시의 구성을 업데이트하십시오."

#: ../html/src/manager/minion/proxy/proxy-config.tsx:151
msgid "Convert Minion to Proxy"
msgstr "미니언을 프록시로 전환"

#: ../html/src/manager/minion/proxy/proxy-config.tsx:155
#: ../html/src/manager/proxy/container-config.tsx:209
msgid "Parent FQDN"
msgstr "상위 FQDN"

#: ../html/src/manager/minion/proxy/proxy-config.tsx:156
#: ../html/src/manager/proxy/container-config.tsx:212
msgid "The FQDN of the parent (server or proxy) to connect to."
msgstr "연결할 상위(서버 또는 프록시)의 FQDN입니다."

#: ../html/src/manager/minion/proxy/proxy-config.tsx:158
#: ../html/src/manager/proxy/container-config.tsx:211
msgid "e.g., server.domain.com"
msgstr "예: server.domain.com"

#: ../html/src/manager/minion/proxy/proxy-config.tsx:166
#: ../html/src/manager/proxy/container-config.tsx:220
msgid "Proxy SSH port"
msgstr "프록시 SSH 포트"

#: ../html/src/manager/minion/proxy/proxy-config.tsx:167
#: ../html/src/manager/proxy/container-config.tsx:221
#: ../html/src/manager/systems/bootstrap/bootstrap-minions.tsx:510
msgid "Port range: 1 - 65535"
msgstr "포트 범위: 1 - 65535"

#: ../html/src/manager/minion/proxy/proxy-config.tsx:176
#: ../html/src/manager/proxy/container-config.tsx:230
msgid "Max Squid cache size"
msgstr "최대 Squid 캐시 크기"

#: ../html/src/manager/minion/proxy/proxy-config.tsx:177
msgid "The maximum value of the Squid cache in Gigabytes"
msgstr "기가바이트 단위의 Squid 캐시 최대값"

#: ../html/src/manager/minion/proxy/proxy-config.tsx:180
msgid "e.g., 100"
msgstr "예: 100"

#: ../html/src/manager/minion/proxy/proxy-config.tsx:187
#: ../html/src/manager/proxy/container-config.tsx:241
msgid "Proxy admin email"
msgstr "프록시 관리자 전자 메일"

#: ../html/src/manager/minion/proxy/proxy-config.tsx:188
#: ../html/src/manager/proxy/container-config.tsx:242
msgid "The container-based proxy administrator email address"
msgstr "컨테이너 기반 프록시 관리자 전자 메일 주소"

#: ../html/src/manager/minion/proxy/proxy-config.tsx:189
#: ../html/src/manager/proxy/container-config.tsx:243
msgid "e.g., proxy.admin@mycompany.com"
msgstr "예: proxy.admin@mycompany.com"

#: ../html/src/manager/minion/proxy/proxy-config.tsx:198
#: ../html/src/manager/minion/proxy/proxy-config.tsx:199
msgid "Certificates"
msgstr "인증서"

#: ../html/src/manager/minion/proxy/proxy-config.tsx:207
msgid "Keep"
msgstr "유지"

#: ../html/src/manager/minion/proxy/proxy-config.tsx:208
msgid "Replace"
msgstr "바꾸기"

#: ../html/src/manager/minion/proxy/proxy-config.tsx:219
msgid "Keeping the current certificates means no changes will be made to the Root CA, Intermediate CAs, Proxy certificate, or Proxy SSL private key."
msgstr "현재 인증서를 유지하면 루트 CA, 중간 CA, 프록시 인증서 또는 프록시 SSL 개인 키가 변경되지 않습니다."

#: ../html/src/manager/minion/proxy/proxy-config.tsx:230
msgid "Root CA"
msgstr "루트 CA"

#: ../html/src/manager/minion/proxy/proxy-config.tsx:231
msgid "Certificate authority that issued the proxy certificate (PEM format)"
msgstr "프록시 인증서를 발급한 인증 기관 (PEM 형식)"

#: ../html/src/manager/minion/proxy/proxy-config.tsx:240
#: ../html/src/manager/proxy/container-config.tsx:343
msgid "Intermediate CAs"
msgstr "중간 CA"

#: ../html/src/manager/minion/proxy/proxy-config.tsx:250
msgid "An intermediate CA certificate (PEM format)"
msgstr "중간 CA 인증서(PEM 형식)"

#: ../html/src/manager/minion/proxy/proxy-config.tsx:262
#: ../html/src/manager/proxy/container-config.tsx:364
msgid "Proxy certificate"
msgstr "프록시 인증서"

#: ../html/src/manager/minion/proxy/proxy-config.tsx:263
msgid "SSL certificate issued for the proxy system (PEM format)"
msgstr "프록시 시스템용 SSL 인증서 발급(PEM 형식)"

#: ../html/src/manager/minion/proxy/proxy-config.tsx:271
#: ../html/src/manager/proxy/container-config.tsx:373
msgid "Proxy SSL private key"
msgstr "프록시 SSL 개인 키"

#: ../html/src/manager/minion/proxy/proxy-config.tsx:272
msgid "SSL private key for the proxy system (PEM format)"
msgstr "프록시 시스템용 SSL 개인 키(PEM 형식)"

#: ../html/src/manager/minion/proxy/proxy-config.tsx:283
#: ../html/src/manager/minion/proxy/proxy-config.tsx:284
msgid "Source"
msgstr "소스"

#: ../html/src/manager/minion/proxy/proxy-config.tsx:292
msgid "RPM"
msgstr "RPM"

#: ../html/src/manager/minion/proxy/proxy-config.tsx:293
msgid "Registry"
msgstr "등록"

#: ../html/src/manager/minion/proxy/proxy-config.tsx:303
msgid "The availability of container images depends on your environment’s connectivity. In air-gapped/restricted environments, using RPM as the source mode is recommended to ensure all required images are available locally. Selecting an incompatible source mode may result in deployment failures."
msgstr "컨테이너 이미지의 가용성은 환경의 연결 상태에 따라 달라집니다. 에어 갭/제한 환경에서는 필요한 모든 이미지를 로컬에서 사용할 수 있도록 RPM을 소스 모드로 사용하는 것이 좋습니다. 호환되지 않는 소스 모드를 선택하면 배포에 실패할 수 있습니다."

#: ../html/src/manager/minion/proxy/proxy-config.tsx:313
#: ../html/src/manager/minion/proxy/proxy-config.tsx:314
msgid "Registry Source"
msgstr "등록 소스"

#: ../html/src/manager/minion/proxy/proxy-config.tsx:321
msgid "Simple"
msgstr "Simple"

#: ../html/src/manager/minion/proxy/proxy-config.tsx:322
msgid "Advanced"
msgstr "고급"

#: ../html/src/manager/minion/proxy/proxy-config.tsx:330
msgid "Registry URL"
msgstr "등록 URL"

#: ../html/src/manager/minion/proxy/proxy-config.tsx:338
msgid "Containers Tag"
msgstr "컨테이너 태그"

#: ../html/src/manager/minion/proxy/proxy-config.tsx:339
#: ../html/src/manager/minion/proxy/proxy-config.tsx:359
#: ../html/src/manager/minion/proxy/proxy-config.tsx:376
#: ../html/src/manager/minion/proxy/proxy-config.tsx:393
#: ../html/src/manager/minion/proxy/proxy-config.tsx:410
#: ../html/src/manager/minion/proxy/proxy-config.tsx:427
msgid "e.g. {registryTagExample}"
msgstr "예: {registryTagExample}"

#: ../html/src/manager/minion/proxy/proxy-config.tsx:350
msgid "HTTPD URL"
msgstr "HTTPD URL"

#: ../html/src/manager/minion/proxy/proxy-config.tsx:351
msgid "e.g., {registryUrlExample}/proxy-httpd"
msgstr "예: {registryUrlExample}/proxy-httpd"

#: ../html/src/manager/minion/proxy/proxy-config.tsx:358
msgid "HTTPD Tag"
msgstr "HTTPD 태그"

#: ../html/src/manager/minion/proxy/proxy-config.tsx:367
msgid "Salt Broker URL"
msgstr "Salt 브로커 URL"

#: ../html/src/manager/minion/proxy/proxy-config.tsx:368
msgid "e.g. {registryUrlExample}/proxy-salt-broker"
msgstr "예: {registryUrlExample}/proxy-salt-broker"

#: ../html/src/manager/minion/proxy/proxy-config.tsx:375
msgid "Salt Broker Tag"
msgstr "Salt 브로커 태그"

#: ../html/src/manager/minion/proxy/proxy-config.tsx:384
msgid "Squid URL"
msgstr "Squid URL"

#: ../html/src/manager/minion/proxy/proxy-config.tsx:385
msgid "e.g. {registryUrlExample}/proxy-squid"
msgstr "예: {registryUrlExample}/proxy-squid"

#: ../html/src/manager/minion/proxy/proxy-config.tsx:392
msgid "Squid Tag"
msgstr "Squid 태그"

#: ../html/src/manager/minion/proxy/proxy-config.tsx:401
msgid "SSH URL"
msgstr "SSH URL"

#: ../html/src/manager/minion/proxy/proxy-config.tsx:402
msgid "e.g. {registryUrlExample}/proxy-ssh"
msgstr "예: {registryUrlExample}/proxy-ssh"

#: ../html/src/manager/minion/proxy/proxy-config.tsx:409
msgid "SSH Tag"
msgstr "SSH 태그"

#: ../html/src/manager/minion/proxy/proxy-config.tsx:418
msgid "TFTPD URL"
msgstr "TFTPD URL"

#: ../html/src/manager/minion/proxy/proxy-config.tsx:419
msgid "e.g. {registryUrlExample}/proxy-tftpd"
msgstr "예: {registryUrlExample}/proxy-tftpd"

#: ../html/src/manager/minion/proxy/proxy-config.tsx:426
msgid "TFTPD Tag"
msgstr "TFTPD 태그"

#: ../html/src/manager/minion/proxy/proxy-config.tsx:437
msgid "Apply"
msgstr "적용"

#: ../html/src/manager/minion/ptf/ptf-column-definition.tsx:18
#: ../html/src/manager/notifications/notifications-list.tsx:145
msgid "Summary"
msgstr "요약"

#: ../html/src/manager/minion/ptf/ptf-install.renderer.tsx:25
msgid "Install Program Temporary Fixes (PTFs)"
msgstr "프로그램 임시 수정(PTF) 설치"

#: ../html/src/manager/minion/ptf/ptf-install.renderer.tsx:27
msgid "The following Program Temporary Fixes (PTFs) are available for installation on this system. These packages are only meant to address a specific open issue. Please follow the instructions from customer support before proceeding with the installation."
msgstr ""

#: ../html/src/manager/minion/ptf/ptf-install.renderer.tsx:31
msgid "No Program Temporary Fixes (PTFs) available."
msgstr "사용할 수 있는 프로그램 임시 수정(PTF)이 없습니다."

#: ../html/src/manager/minion/ptf/ptf-install.renderer.tsx:32
msgid "Install PTFs"
msgstr "PTF 설치"

#: ../html/src/manager/minion/ptf/ptf-install.renderer.tsx:34
msgid "Confirm Program Temporary Fixes (PTFs) Installation"
msgstr "프로그램 임시 수정(PTF) 설치 확인"

#: ../html/src/manager/minion/ptf/ptf-list-remove.renderer.tsx:25
msgid "Remove Program Temporary Fixes (PTFs)"
msgstr "프로그램 임시 수정(PTF) 제거"

#: ../html/src/manager/minion/ptf/ptf-list-remove.renderer.tsx:27
msgid "The following Program Temporary Fixes (PTFs) are currently installed on this system. These PTFs may be scheduled for removal by selecting them and clicking \"Remove PTF\" below. Please note that removing any non-obsolete PTF will result in the installation of the most recent versions of the packages that are part of the PTF."
msgstr ""

#: ../html/src/manager/minion/ptf/ptf-list-remove.renderer.tsx:32
msgid "No Program Temporary Fixes (PTFs) installed."
msgstr "설치된 프로그램 임시 수정(PTF)이 없습니다."

#: ../html/src/manager/minion/ptf/ptf-list-remove.renderer.tsx:33
msgid "Remove PTFs"
msgstr "PTF 제거"

#: ../html/src/manager/minion/ptf/ptf-list-remove.renderer.tsx:35
msgid "Confirm Program Temporary Fixes (PTFs) Removal"
msgstr "프로그램 임시 수정(PTF) 제거 확인"

#: ../html/src/manager/minion/ptf/ptf-overview.renderer.tsx:54
msgid "Program Temporary Fixes (PTFs)"
msgstr "프로그램 임시 수정(PTF)"

#: ../html/src/manager/minion/ptf/ptf-overview.renderer.tsx:58
msgid "There are no relevant actions that can be executed on this system."
msgstr "이 시스템에서 수행할 수 있는 관련 작업이 없습니다."

#: ../html/src/manager/minion/ptf/ptf-overview.renderer.tsx:64
msgid "List / Remove Installed PTFs"
msgstr "설치된 PTF 나열/제거"

#: ../html/src/manager/minion/ptf/ptf-overview.renderer.tsx:71
msgid "Install PTF"
msgstr "PTF 설치"

#: ../html/src/manager/notifications/notifications-list.tsx:77
msgid "Notification Messages"
msgstr "알림 메시지"

#: ../html/src/manager/notifications/notifications-list.tsx:82
msgid "The server has collected the following notification messages."
msgstr "서버에서 다음 알림 메시지가 수집되었습니다."

#: ../html/src/manager/notifications/notifications-list.tsx:98
msgid "Filter by summary"
msgstr "요약을 기준으로 필터링"

#: ../html/src/manager/notifications/notifications-list.tsx:123
msgid "Mark as Read"
msgstr "읽음으로 표시"

#: ../html/src/manager/notifications/notifications-list.tsx:133
msgid "Severity"
msgstr "심각도"

#: ../html/src/manager/notifications/notifications-list.tsx:158
msgid "Read|Delete"
msgstr "읽기|삭제"

#: ../html/src/manager/notifications/notifications-list.tsx:184
msgid "Filter by type"
msgstr "유형을 기준으로 필터링"

#: ../html/src/manager/notifications/notifications-list.tsx:202
msgid "Unread Messages"
msgstr "읽지 않은 메시지"

#: ../html/src/manager/notifications/notifications-list.tsx:207
msgid "All Messages"
msgstr "모든 메시지"

#: ../html/src/manager/notifications/notifications-list.tsx:223
#: ../html/src/manager/systems/product-migration/ssm-product-migration.tsx:149
msgid "show details"
msgstr "세부 사항 표시"

#: ../html/src/manager/notifications/notifications-list.tsx:239
msgid "Retry"
msgstr "재시도"

#: ../html/src/manager/notifications/notifications-list.tsx:251
msgid "Flag as Unread"
msgstr "읽지 않음으로 플래그 지정"

#: ../html/src/manager/notifications/notifications-list.tsx:251
msgid "Flag as Read"
msgstr "읽음으로 플래그 지정"

#: ../html/src/manager/notifications/notifications-list.tsx:257
msgid "Delete Notification"
msgstr "알림 삭제"

#: ../html/src/manager/notifications/notifications-list.tsx:305
msgid "{number} messages status updated successfully"
msgstr "{number} 메시지 상태 업데이트됨"

#: ../html/src/manager/notifications/notifications-list.tsx:306
msgid "Message read status updated successfully"
msgstr "메시지 읽기 상태 업데이트됨"

#: ../html/src/manager/notifications/notifications-list.tsx:323
msgid "{number} messages deleted successfully"
msgstr "{number}개 메시지 삭제됨"

#: ../html/src/manager/notifications/notifications-list.tsx:324
msgid "Message deleted successfully"
msgstr "메시지 삭제됨"

#: ../html/src/manager/notifications/notifications.tsx:45
#: ../html/src/manager/salt/cmd/remote-commands.tsx:344
#: ../html/src/manager/shared/websocket/useWebSocket.ts:29
msgid "Websocket connection closed. Refresh the page to try again."
msgstr "Websocket 연결이 종료되었습니다. 페이지를 새로 고친 후 다시 시도하십시오."

#: ../html/src/manager/notifications/notifications.tsx:59
#: ../html/src/manager/salt/cmd/remote-commands.tsx:365
#: ../html/src/manager/shared/websocket/useWebSocket.ts:35
msgid "Error connecting to server. Refresh the page to try again."
msgstr "서버에 연결하는 동안 오류가 발생했습니다. 페이지를 새로 고친 후 다시 시도하십시오."

#: ../html/src/manager/organizations/config-channels/org-config-channels.tsx:27
msgid "Applying the config channels has been scheduled for each minion server in this organization"
msgstr "이 조직에서 각 minion 서버에 구성 채널 적용이 예약되었습니다."

#: ../html/src/manager/packages/list.tsx:80
msgid "Packages in no channel"
msgstr "채널이 없는 패키지"

#: ../html/src/manager/packages/list.tsx:81
msgid "All managed packages"
msgstr "모든 관리형 패키지"

#: ../html/src/manager/packages/list.tsx:89
msgid " Package Management "
msgstr " 패키지 관리 "

#: ../html/src/manager/packages/list.tsx:117
msgid "Binary packages"
msgstr "바이너리 패키지"

#: ../html/src/manager/packages/list.tsx:118
msgid "Source packages"
msgstr "소스 패키지"

#: ../html/src/manager/packages/list.tsx:126
msgid "package"
msgstr "패키지"

#: ../html/src/manager/packages/list.tsx:146
msgid "No Packages."
msgstr "패키지 없음"

#: ../html/src/manager/packages/list.tsx:172
msgid "Content Provider"
msgstr "컨텐트 제공자"

#: ../html/src/manager/proxy/container-config-messages.tsx:14
msgid "The container based proxy configuration has been generated correctly."
msgstr "컨테이너 기반 프록시 구성이 올바르게 생성되었습니다."

#: ../html/src/manager/proxy/container-config-messages.tsx:33
msgid "Generation of the proxy configuration in progress: waiting for a response..."
msgstr "프록시 구성 생성 진행 중: 응답을 기다리는 중..."

#: ../html/src/manager/proxy/container-config.tsx:178
#: ../html/src/manager/proxy/container-config.tsx:194
msgid "Container Based Proxy Configuration"
msgstr "컨테이너 기반 프록시 구성"

#: ../html/src/manager/proxy/container-config.tsx:184
msgid "You can generate a set of configuration files and certificates in order to register and run a container-based proxy. Once the following form is filled out and submitted you will get a .tar.gz archive to download."
msgstr "컨테이너 기반 프록시를 등록 및 실행하기 위해 구성 파일과 인증서 세트를 생성할 수 있습니다. 다음 양식을 작성한 후 제출하면 다운로드할 .tar.gz 아카이브가 제공됩니다."

#: ../html/src/manager/proxy/container-config.tsx:198
msgid "Proxy FQDN"
msgstr "프록시 FQDN"

#: ../html/src/manager/proxy/container-config.tsx:199
msgid "The unique, DNS-resolvable FQDN of this proxy."
msgstr "이 프록시의 고유한 DNS 확인 FQDN입니다."

#: ../html/src/manager/proxy/container-config.tsx:201
msgid "e.g., proxy.domain.com"
msgstr "예: proxy.domain.com"

#: ../html/src/manager/proxy/container-config.tsx:231
msgid "The maximum value of the Squid cache in Megabytes"
msgstr "메가바이트 단위의 Squid 캐시 최대값"

#: ../html/src/manager/proxy/container-config.tsx:234
msgid "e.g., 2048"
msgstr "예: 2048"

#: ../html/src/manager/proxy/container-config.tsx:250
#: ../html/src/manager/proxy/container-config.tsx:251
msgid "SSL certificate"
msgstr "SSL 인증서"

#: ../html/src/manager/proxy/container-config.tsx:259
#: ../html/src/manager/proxy/container-config.tsx:384
msgid "Generate"
msgstr "생성"

#: ../html/src/manager/proxy/container-config.tsx:260
msgid "Use existing"
msgstr "기존 항목 사용"

#: ../html/src/manager/proxy/container-config.tsx:267
msgid "CA certificate"
msgstr "CA 인증서"

#: ../html/src/manager/proxy/container-config.tsx:268
#: ../html/src/manager/proxy/container-config.tsx:277
#: ../html/src/manager/proxy/container-config.tsx:334
msgid "To sign the SSL certificate in PEM format"
msgstr "PEM 형식의 SSL 인증서에 서명"

#: ../html/src/manager/proxy/container-config.tsx:276
msgid "CA private key"
msgstr "CA 개인 키"

#: ../html/src/manager/proxy/container-config.tsx:285
msgid "CA password"
msgstr "CA 비밀번호"

#: ../html/src/manager/proxy/container-config.tsx:286
msgid "The CA private key password"
msgstr "CA 개인 키 비밀번호"

#: ../html/src/manager/proxy/container-config.tsx:294
msgid "SSL Certificate data"
msgstr "SSL 인증서 데이터"

#: ../html/src/manager/proxy/container-config.tsx:301
msgid "Alternate CNAMEs"
msgstr "대체 CNAME"

#: ../html/src/manager/proxy/container-config.tsx:309
msgid "CNAME"
msgstr "CNAME"

#: ../html/src/manager/proxy/container-config.tsx:315
msgid "2-letter country code"
msgstr "2자 국가 코드"

#: ../html/src/manager/proxy/container-config.tsx:322
msgid "City"
msgstr "시/도"

#. Value options for filtering by Target Type in recurring actions list
#: ../html/src/manager/proxy/container-config.tsx:323
#: ../html/src/manager/recurring/recurring-actions-utils.tsx:8
#: ../html/src/manager/recurring/search/recurring-actions-search-utils.tsx:4
#: ../html/src/manager/state/highstate-summary.tsx:163
#: ../html/src/manager/systems/virtualhostmanager/virtualhostmanager-details.tsx:175
#: ../html/src/manager/systems/virtualhostmanager/virtualhostmanager-list.tsx:63
msgid "Organization"
msgstr "조직"

#: ../html/src/manager/proxy/container-config.tsx:324
msgid "Organization Unit"
msgstr "조직 단위"

#: ../html/src/manager/proxy/container-config.tsx:325
msgid "Email"
msgstr "전자 메일"

#: ../html/src/manager/proxy/container-config.tsx:333
msgid "The root CA"
msgstr "루트 CA"

#: ../html/src/manager/proxy/container-config.tsx:353
msgid "CA file in PEM format"
msgstr "PEM 형식의 CA 파일"

#: ../html/src/manager/proxy/container-config.tsx:365
#: ../html/src/manager/proxy/container-config.tsx:374
msgid "In PEM format"
msgstr "PEM 형식"

#: ../html/src/manager/recurring/recurring-actions-details.tsx:96
msgid "Execution time"
msgstr "실행 시간"

#: ../html/src/manager/recurring/recurring-actions-details.tsx:162
msgid "State:"
msgstr "상태:"

#: ../html/src/manager/recurring/recurring-actions-details.tsx:163
#: ../html/src/manager/recurring/recurring-actions-list.tsx:149
msgid "Active"
msgstr "활성"

#: ../html/src/manager/recurring/recurring-actions-details.tsx:163
msgid "Inactive"
msgstr "비활성"

#: ../html/src/manager/recurring/recurring-actions-details.tsx:167
msgid "Test"
msgstr "테스트"

#: ../html/src/manager/recurring/recurring-actions-details.tsx:172
msgid "Action type"
msgstr "작업 유형"

#: ../html/src/manager/recurring/recurring-actions-details.tsx:176
msgid "Target type"
msgstr "대상 유형"

#: ../html/src/manager/recurring/recurring-actions-details.tsx:180
msgid "Target name"
msgstr "대상 이름"

#: ../html/src/manager/recurring/recurring-actions-details.tsx:184
msgid "Created by"
msgstr "생성자"

#: ../html/src/manager/recurring/recurring-actions-details.tsx:189
msgid "Created at"
msgstr "생성 시간"

#: ../html/src/manager/recurring/recurring-actions-details.tsx:195
msgid "Quartz format string"
msgstr "Quartz 형식 문자열"

#: ../html/src/manager/recurring/recurring-actions-details.tsx:207
#: ../html/src/manager/recurring/recurring-playbook-picker.tsx:101
msgid "Playbook details"
msgstr "플레이북 세부 정보"

#: ../html/src/manager/recurring/recurring-actions-details.tsx:212
msgid "Playbook path"
msgstr "플레이북 경로"

#: ../html/src/manager/recurring/recurring-actions-details.tsx:216
msgid "Inventory path"
msgstr "인벤토리 경로"

#: ../html/src/manager/recurring/recurring-actions-details.tsx:220
msgid "Flush fact cache"
msgstr "팩트 캐시 플러시"

#: ../html/src/manager/recurring/recurring-actions-details.tsx:221
#: ../html/src/manager/recurring/recurring-playbook-picker.tsx:120
msgid "true"
msgstr "true"

#: ../html/src/manager/recurring/recurring-actions-details.tsx:221
#: ../html/src/manager/recurring/recurring-playbook-picker.tsx:120
msgid "false"
msgstr "false"

#: ../html/src/manager/recurring/recurring-actions-details.tsx:265
#: ../html/src/manager/recurring/recurring-actions-list.tsx:235
msgid "Delete Recurring Action Schedule"
msgstr "반복 작업 일정 삭제"

#: ../html/src/manager/recurring/recurring-actions-details.tsx:266
msgid "Are you sure you want to delete this schedule?"
msgstr "이 일정을 삭제하시겠습니까?"

#: ../html/src/manager/recurring/recurring-actions-details.tsx:274
msgid "State configuration for {name}"
msgstr "{name}에 대한 상태 구성"

#: ../html/src/manager/recurring/recurring-actions-details.tsx:281
msgid "Order"
msgstr "주문"

#: ../html/src/manager/recurring/recurring-actions-edit.tsx:80
#: ../html/src/manager/recurring/recurring-actions-list.tsx:84
msgid "Schedule successfully updated."
msgstr "일정을 업데이트했습니다."

#: ../html/src/manager/recurring/recurring-actions-edit.tsx:80
msgid "Schedule successfully created."
msgstr "일정을 생성했습니다."

#: ../html/src/manager/recurring/recurring-actions-edit.tsx:91
msgid "Action scheduled on selected minions"
msgstr "선택한 미니언에 예정된 작업"

#: ../html/src/manager/recurring/recurring-actions-edit.tsx:250
msgid "Schedule Recurring Action"
msgstr "반복 작업 예약"

#: ../html/src/manager/recurring/recurring-actions-edit.tsx:259
#: ../html/src/manager/recurring/recurring-actions-list.tsx:193
#: ../html/src/manager/recurring/search/recurring-actions-search-utils.tsx:35
msgid "Action Type"
msgstr "작업 유형"

#: ../html/src/manager/recurring/recurring-actions-edit.tsx:282
msgid "Configure states to execute"
msgstr "실행할 상태 구성"

#: ../html/src/manager/recurring/recurring-actions-list.tsx:105
msgid "Create Recurring Action"
msgstr "반복 작업 만들기"

#: ../html/src/manager/recurring/recurring-actions-list.tsx:116
msgid " Recurring Actions "
msgstr " 반복 작업 "

#: ../html/src/manager/recurring/recurring-actions-list.tsx:122
msgid "The following recurring actions have been created."
msgstr "다음 반복 작업이 생성되었습니다."

#: ../html/src/manager/recurring/recurring-actions-list.tsx:126
msgid "To create new recurring actions head to the system, group or organization you want to create the action for."
msgstr "새 반복 작업을 생성하려면 작업을 생성할 시스템, 그룹 또는 조직으로 이동하십시오."

#: ../html/src/manager/recurring/recurring-actions-list.tsx:169
msgid "Frequency"
msgstr "빈도"

#: ../html/src/manager/recurring/recurring-actions-list.tsx:177
#: ../html/src/manager/recurring/search/recurring-actions-search-utils.tsx:29
msgid "Target Type"
msgstr "대상 유형"

#: ../html/src/manager/recurring/recurring-actions-list.tsx:185
#: ../html/src/manager/recurring/search/recurring-actions-search-utils.tsx:23
msgid "Target Name"
msgstr "대상 이름"

#: ../html/src/manager/recurring/recurring-actions-utils.tsx:4
#: ../html/src/manager/recurring/search/recurring-actions-search-utils.tsx:6
msgid "Minion"
msgstr "Minion"

#: ../html/src/manager/recurring/recurring-actions-utils.tsx:6
#: ../html/src/manager/recurring/search/recurring-actions-search-utils.tsx:5
msgid "Group"
msgstr "그룹"

#: ../html/src/manager/recurring/recurring-actions.tsx:133
msgid "Error when deleting the action. Check if Taskomatic is running"
msgstr "작업을 삭제하는 동안 오류가 발생했습니다. Taskomatic이 실행 중인지 확인하십시오."

#: ../html/src/manager/recurring/recurring-actions.tsx:148
msgid "The below times are displayed in the server time zone {timeZone}. The scheduled time will be the server time."
msgstr "아래 시간은 서버 시간대 {timeZone}에 표시됩니다. 예약된 시간은 서버 시간이 됩니다."

#: ../html/src/manager/recurring/recurring-playbook-picker.tsx:87
msgid "Select a Playbook"
msgstr "플레이북 선택"

#: ../html/src/manager/recurring/recurring-playbook-picker.tsx:106
msgid "Playbook path:"
msgstr "플레이북 경로:"

#: ../html/src/manager/recurring/recurring-playbook-picker.tsx:112
msgid "Inventory path:"
msgstr "인벤토리 경로:"

#: ../html/src/manager/recurring/recurring-playbook-picker.tsx:118
msgid "Flush fact cache:"
msgstr "팩트 캐시 플러시:"

#: ../html/src/manager/recurring/recurring-playbook-picker.tsx:126
#, fuzzy
#| msgid "Disable"
msgid "Variables"
msgstr "비활성화"

#. Value options for filtering by Action Type in recurring actions list
#: ../html/src/manager/recurring/search/recurring-actions-search-utils.tsx:10
#: ../html/src/manager/state/highstate.tsx:148
msgid "Highstate"
msgstr "Highstate"

#: ../html/src/manager/recurring/search/recurring-actions-search-utils.tsx:11
msgid "Custom State"
msgstr "사용자 정의 상태"

#: ../html/src/manager/salt/cmd/remote-commands.tsx:54
#: ../html/src/manager/salt/keys/key-management.tsx:74
msgid "pending"
msgstr "대기 중"

#: ../html/src/manager/salt/cmd/remote-commands.tsx:58
msgid "timed out"
msgstr "시간 초과됨"

#: ../html/src/manager/salt/cmd/remote-commands.tsx:67
msgid "- hide error -"
msgstr "- 오류 숨기기 -"

#: ../html/src/manager/salt/cmd/remote-commands.tsx:67
msgid "- show error -"
msgstr "- 오류 표시 -"

#: ../html/src/manager/salt/cmd/remote-commands.tsx:74
msgid "- hide response -"
msgstr "- 응답 숨기기 -"

#: ../html/src/manager/salt/cmd/remote-commands.tsx:74
msgid "- show response -"
msgstr "- 응답 표시 -"

#: ../html/src/manager/salt/cmd/remote-commands.tsx:177
msgid "Stop waiting"
msgstr "대기 중지"

#: ../html/src/manager/salt/cmd/remote-commands.tsx:180
msgid "Stop waiting for all the minions to respond"
msgstr "응답할 모든 minion에 대한 대기 중지"

#: ../html/src/manager/salt/cmd/remote-commands.tsx:188
msgid "Find targets"
msgstr "대상 찾기"

#: ../html/src/manager/salt/cmd/remote-commands.tsx:191
#: ../html/src/manager/salt/cmd/remote-commands.tsx:201
msgid "Check which minions match the target expression"
msgstr "대상 식과 일치하는 minion 확인"

#: ../html/src/manager/salt/cmd/remote-commands.tsx:207
msgid "Run command"
msgstr "명령 실행"

#: ../html/src/manager/salt/cmd/remote-commands.tsx:210
msgid "Run the command on the target minions"
msgstr "대상 minion에서 명령 실행"

#: ../html/src/manager/salt/cmd/remote-commands.tsx:219
msgid "Remote Commands"
msgstr "원격 명령"

#: ../html/src/manager/salt/cmd/remote-commands.tsx:232
msgid "Type the command here"
msgstr "여기에 명령 입력"

#: ../html/src/manager/salt/cmd/remote-commands.tsx:242
msgid "Type the minion_id pattern to target here"
msgstr "여기에 대상 minion_id 패턴 입력"

#: ../html/src/manager/salt/cmd/remote-commands.tsx:253
msgid "Target systems"
msgstr "대상 시스템"

#: ../html/src/manager/salt/cmd/remote-commands.tsx:263
msgid "No target systems previewed"
msgstr "미리 본 대상 시스템 없음"

#: ../html/src/manager/salt/cmd/remote-commands.tsx:264
msgid "No target systems found"
msgstr "대상 시스템을 찾지 못함"

#: ../html/src/manager/salt/cmd/remote-commands.tsx:476
msgid "Not all minions responded on time."
msgstr "일부 minion이 정시에 응답하지 않았습니다."

#: ../html/src/manager/salt/cmd/remote-commands.tsx:504
msgid "No minions matched the target expression."
msgstr "대상 식과 일치하는 minion이 없습니다."

#: ../html/src/manager/salt/cmd/remote-commands.tsx:506
msgid "Server returned an error: {message}"
msgstr "서버에서 오류가 반환됨: {message}"

#: ../html/src/manager/salt/cmd/remote-commands.tsx:575
#: ../html/src/manager/salt/cmd/remote-commands.tsx:584
msgid "Matching ssh-push minions..."
msgstr "ssh-push minion을 일치시키는 중..."

#: ../html/src/manager/salt/formula-catalog/org-formula-catalog.tsx:60
msgid "The formula catalog page enables viewing of currently installed <link>Salt Formulas</link>. Apply these formulas to individual systems or server groups. Formulas allow automatic installation and configuration of software and may be installed via RPM packages."
msgstr "공식 카탈로그 페이지에서는 현재 설치된 <link>Salt 공식</link>을 볼 수 있습니다. 개별 시스템이나 서버 그룹에 이러한 공식을 적용하십시오. 공식을 사용하면 소프트웨어의 자동 설치 및 구성이 가능하며 RPM 패키지를 통해 설치할 수 있습니다."

#: ../html/src/manager/salt/formula-catalog/org-formula-catalog.tsx:93
msgid "Formula Catalog"
msgstr "수식 카탈로그"

#: ../html/src/manager/salt/formula-catalog/org-formula-catalog.tsx:103
msgid "Filter by formula name"
msgstr "수식 이름을 기준으로 필터링"

#: ../html/src/manager/salt/formula-catalog/org-formula-catalog.tsx:108
#: ../html/src/manager/state/highstate-summary.tsx:25
msgid "Formula"
msgstr "수식"

#: ../html/src/manager/salt/formula-catalog/org-formula-details.tsx:73
msgid "Name:"
msgstr "이름:"

#: ../html/src/manager/salt/keys/key-management.tsx:36
msgid "Accept"
msgstr "수락"

#: ../html/src/manager/salt/keys/key-management.tsx:45
msgid "Reject"
msgstr "거절"

#: ../html/src/manager/salt/keys/key-management.tsx:70
msgid "accepted"
msgstr "수락됨"

#: ../html/src/manager/salt/keys/key-management.tsx:78
msgid "rejected"
msgstr "거절됨"

#: ../html/src/manager/salt/keys/key-management.tsx:82
msgid "denied"
msgstr "거부됨"

#: ../html/src/manager/salt/keys/key-management.tsx:148
msgid "Keys"
msgstr "키"

#: ../html/src/manager/salt/keys/key-management.tsx:154
msgid "Search by name or fingerprint"
msgstr "이름 또는 핑거프린트를 기준으로 검색"

#: ../html/src/manager/salt/keys/key-management.tsx:177
msgid "Fingerprint"
msgstr "지문"

#: ../html/src/manager/shared/menu/menu.tsx:224
msgid "Clear Menu"
msgstr "메뉴 지우기"

#: ../html/src/manager/shared/menu/menu.tsx:227
msgid "Filter menu"
msgstr "필터 메뉴"

#: ../html/src/manager/shared/menu/menu.tsx:262
msgid "Uyuni"
msgstr "Uyuni"

#: ../html/src/manager/shared/menu/menu.tsx:264
msgid "Uyuni homepage"
msgstr "Uyuni 홈페이지"

#: ../html/src/manager/shared/menu/menu.tsx:277
msgid "SUSE Multi-Linux Manager homepage"
msgstr "SUSE Multi-Linux Manager 홈페이지"

#: ../html/src/manager/state/display-highstate.tsx:10
msgid "State Summary for {name}"
msgstr "{name}에 대한 상태 요약"

#: ../html/src/manager/state/display-highstate.tsx:80
msgid "There are no applicable systems."
msgstr "해당 시스템이 없습니다."

#: ../html/src/manager/state/highstate-summary.tsx:23
msgid "State channel"
msgstr "상태 채널"

#: ../html/src/manager/state/highstate-summary.tsx:24
msgid "Config channel"
msgstr "채널 구성"

#: ../html/src/manager/state/highstate-summary.tsx:26
msgid "{productName} internal"
msgstr "{productName} 내부"

#: ../html/src/manager/state/highstate-summary.tsx:36
msgid "Internal states"
msgstr "내부 상태"

#: ../html/src/manager/state/highstate-summary.tsx:53
msgid "Retrieving highstate summary..."
msgstr "highstate 요약을 검색하는 중..."

#: ../html/src/manager/state/highstate-summary.tsx:70
msgid "State Source"
msgstr "상태 소스"

#: ../html/src/manager/state/highstate-summary.tsx:82
msgid "Inherited From"
msgstr "상속 출처"

#: ../html/src/manager/state/highstate-summary.tsx:105
msgid "Show full highstate output"
msgstr "전체 highstate 출력 표시"

#: ../html/src/manager/state/highstate-summary.tsx:156
msgid "System Group"
msgstr "시스템 그룹"

#: ../html/src/manager/state/highstate.tsx:70
msgid "Applying the highstate has been <link>scheduled</link>."
msgstr "highstate 적용이 <link>예약</link>되었습니다."

#: ../html/src/manager/state/highstate.tsx:129
msgid "Apply Highstate"
msgstr "Highstate 적용"

#: ../html/src/manager/state/highstate.tsx:142
msgid "Create Recurring"
msgstr "반복 생성"

#: ../html/src/manager/storybook/storybook.tsx:49
msgid "Development debugging page"
msgstr "개발 디버깅 페이지"

#: ../html/src/manager/storybook/storybook.tsx:51
msgid "This is a hidden page used by developers, if you found it by accident, good job!"
msgstr "개발자들이 사용하는 숨겨진 페이지입니다. 이 페이지를 우연히 발견하셨다면 대단하시네요!"

#: ../html/src/manager/systems/activation-key/activation-key-channels.tsx:33
msgid "{productName} Default"
msgstr "{productName} 기본"

#: ../html/src/manager/systems/activation-key/activation-key-channels.tsx:63
msgid "Loading child channels.."
msgstr "하위 채널 로드 중.."

#: ../html/src/manager/systems/activation-key/activation-key-channels.tsx:112
msgid "Base Channel:"
msgstr "기본 채널:"

#: ../html/src/manager/systems/activation-key/activation-key-channels.tsx:153
msgid "Child Channels:"
msgstr "하위 채널:"

#: ../html/src/manager/systems/activation-key/activation-key-channels.tsx:158
msgid "Any system registered using this activation key will be subscribed to the selected child channels."
msgstr "이 활성화 키를 사용하여 등록된 모든 시스템이 선택한 하위 채널에 등록됩니다."

#: ../html/src/manager/systems/activation-key/activation-keys-appstreams.tsx:37
msgid "Error updating activation key."
msgstr "활성화 키를 업데이트하는 중 오류가 발생했습니다."

#: ../html/src/manager/systems/activation-key/activation-keys-appstreams.tsx:42
msgid "Activation key has been modified."
msgstr "활성화 키가 수정되었습니다."

#: ../html/src/manager/systems/all-list.tsx:55
msgid " Systems "
msgstr " 시스템 "

#: ../html/src/manager/systems/all-list.tsx:69
msgid "Add system"
msgstr "시스템 추가"

#: ../html/src/manager/systems/all-list.tsx:84
msgid "No Systems."
msgstr "시스템이 없습니다."

#: ../html/src/manager/systems/all-list.tsx:134
#: ../html/src/manager/systems/list-filter.tsx:48
msgid "Extra Packages"
msgstr "추가 패키지"

#: ../html/src/manager/systems/all-list.tsx:148
#: ../html/src/manager/systems/list-filter.tsx:49
msgid "Config Diffs"
msgstr "구성 차이"

#: ../html/src/manager/systems/all-list.tsx:163
msgid "Last Checked In"
msgstr "최근 체크인"

#: ../html/src/manager/systems/all-list.tsx:169
#: ../html/src/manager/systems/list-filter.tsx:50
#: ../html/src/manager/systems/ssm/ssm-subscribe-channels.tsx:145
#: ../html/src/manager/systems/subscribe-channels/subscribe-channels.tsx:587
msgid "Base Channel"
msgstr "기본 채널"

#: ../html/src/manager/systems/all-list.tsx:180
#: ../html/src/manager/systems/list-filter.tsx:53
msgid "System Type"
msgstr "시스템 유형"

#: ../html/src/manager/systems/appstreams/ssm-appstreams-channel-selection.tsx:16
msgid "No modular channels are available for the selected systems in SSM."
msgstr ""

#: ../html/src/manager/systems/appstreams/ssm-appstreams-channel-selection.tsx:19
#, fuzzy
#| msgid "Select Channels"
msgid "Select Channel"
msgstr "채널 선택"

#: ../html/src/manager/systems/appstreams/ssm-appstreams-channel-selection.tsx:21
msgid "First, select the channel containing the AppStreams to be configured upon the selected systems."
msgstr ""

#: ../html/src/manager/systems/appstreams/ssm-appstreams-configure-list.tsx:18
#, fuzzy
#| msgid "Base Channel"
msgid "Change Channel"
msgstr "기본 채널"

#: ../html/src/manager/systems/appstreams/ssm-appstreams-configure-list.tsx:21
#, fuzzy
#| msgid "Config channel"
msgid "Change channel"
msgstr "채널 구성"

#: ../html/src/manager/systems/appstreams/ssm-appstreams-configure-list.tsx:74
#, fuzzy
#| msgid "The following AppStream modules are currently available to the system."
msgid "The following AppStream modules are available on the selected channel."
msgstr "현재 시스템에서 사용할 수 있는 AppStream 모듈은 다음과 같습니다."

#: ../html/src/manager/systems/appstreams/ssm-appstreams-configure-list.tsx:98
#, fuzzy
#| msgid "AppStreams"
msgid "({count} AppStreams)"
msgstr "AppStreams"

#: ../html/src/manager/systems/appstreams/ssm-appstreams-configure-list.tsx:123
#, fuzzy
#| msgid "No change"
msgid "Don't change"
msgstr "변경 사항 없음"

#: ../html/src/manager/systems/appstreams/ssm-appstreams-configure-list.tsx:135
#, fuzzy
#| msgid "Enable"
msgid "Enable "
msgstr "활성화"

#: ../html/src/manager/systems/bootstrap/bootstrap-minions.tsx:41
msgid "Error Details"
msgstr "오류 세부 정보"

#: ../html/src/manager/systems/bootstrap/bootstrap-minions.tsx:51
msgid "Standard Output:"
msgstr ""

#: ../html/src/manager/systems/bootstrap/bootstrap-minions.tsx:67
msgid "Standard Error:"
msgstr ""

#: ../html/src/manager/systems/bootstrap/bootstrap-minions.tsx:83
#, fuzzy
#| msgid "Result Type:"
msgid "Result:"
msgstr "결과 유형:"

#: ../html/src/manager/systems/bootstrap/bootstrap-minions.tsx:340
msgid "Request interrupted or invalid response received from the server. Please check if your minion was bootstrapped correctly."
msgstr "서버로부터 수신된 중단되거나 유효하지 않은 응답을 요청하십시오. minion이 올바르게 부트스트랩되었는지 확인하십시오."

#: ../html/src/manager/systems/bootstrap/bootstrap-minions.tsx:368
msgid "Bootstrap process initiated. Your system should be visible at the following location shortly: <link>systems</link>. If any issues arise, you'll receive an error notification. In case you're working with a transactional system, please perform a system reboot to complete the registration process."
msgstr "부트스트랩 프로세스가 시작되었습니다. 시스템이 곧 다음 위치에 표시됨: <link>시스템</link>. 문제가 발생하면 오류 알림이 제공됩니다. 트랜잭션 시스템으로 작업 중인 경우 시스템 재부팅을 수행하여 등록 프로세스를 완료하십시오."

#: ../html/src/manager/systems/bootstrap/bootstrap-minions.tsx:388
msgid "Show additional details about this error"
msgstr "이 오류에 대한 추가 세부 정보 보기"

#: ../html/src/manager/systems/bootstrap/bootstrap-minions.tsx:397
msgid "Unable to bootstrap host. The following errors have happened:"
msgstr "호스트 부트스트랩에 실패했습니다. 다음 오류가 발생했습니다."

#: ../html/src/manager/systems/bootstrap/bootstrap-minions.tsx:400
msgid "Your system is bootstrapping: waiting for a response.."
msgstr "시스템을 부트스트랩하는 중: 응답을 기다리는 중..."

#: ../html/src/manager/systems/bootstrap/bootstrap-minions.tsx:402
msgid "Loading SSH Private Key.."
msgstr "SSH 개인 키를 로드하는 중..."

#: ../html/src/manager/systems/bootstrap/bootstrap-minions.tsx:410
#: ../html/src/manager/systems/list-filter.tsx:14
msgid "Bootstrap"
msgstr "부트스트랩"

#: ../html/src/manager/systems/bootstrap/bootstrap-minions.tsx:434
msgid "e.g., ••••••••••••"
msgstr "예: ••••••••••••"

#: ../html/src/manager/systems/bootstrap/bootstrap-minions.tsx:450
msgid "The file will be stored in a temporary file on the server and will be deleted after the bootstrapping procedure"
msgstr "파일이 서버의 임시 파일에 저장되고 부트스트랩 절차 후에 삭제됩니다."

#: ../html/src/manager/systems/bootstrap/bootstrap-minions.tsx:463
msgid "Leave empty for no passphrase"
msgstr "비밀번호가 없는 경우 비워둡니다."

#: ../html/src/manager/systems/bootstrap/bootstrap-minions.tsx:475
msgid "Bootstrap Minions"
msgstr "부트스트랩 Minion"

#: ../html/src/manager/systems/bootstrap/bootstrap-minions.tsx:478
msgid "You can add systems to be managed by providing SSH credentials only. {productName} will prepare the system remotely and will perform the registration."
msgstr "SSH 인증서만을 제공하여 관리할 시스템을 추가할 수 있습니다. {productName}은(는) 시스템을 원격으로 준비하며 등록을 수행합니다."

#: ../html/src/manager/systems/bootstrap/bootstrap-minions.tsx:492
msgid "e.g., host.domain.com"
msgstr "예: host.domain.com"

#: ../html/src/manager/systems/bootstrap/bootstrap-minions.tsx:529
msgid "The user will have an effect only during the bootstrap process. Further connections will be made by the user specified in rhn.conf. The default user for the key 'ssh_push_sudo_user' is 'root'. This user is set after {productName}'s SSH key is deployed during the bootstrap procedure."
msgstr "사용자는 부트스트랩 프로세스 중에만 영향을 미칩니다. 추가 연결은 rhn.conf에 지정된 사용자에 의해 수행됩니다. 'ssh_push_sudo_user' 키의 기본 사용자는 'root'입니다. 이 사용자는 부트스트랩 절차 중에 {productName}의 SSH 키가 배포된 후에 설정됩니다."

#: ../html/src/manager/systems/bootstrap/bootstrap-minions.tsx:538
msgid "Authentication Method"
msgstr "인증 방법"

#: ../html/src/manager/systems/bootstrap/bootstrap-minions.tsx:575
msgid "Ansible control node"
msgstr "Ansible 제어 노드"

#: ../html/src/manager/systems/bootstrap/bootstrap-minions.tsx:593
#: ../html/src/manager/systems/bootstrap/bootstrap-minions.tsx:623
#: ../html/src/manager/systems/proxy.tsx:124
msgid "None"
msgstr "없음"

#: ../html/src/manager/systems/bootstrap/bootstrap-minions.tsx:606
msgid "Reactivation Key"
msgstr "활성화 키"

#: ../html/src/manager/systems/bootstrap/bootstrap-minions.tsx:612
msgid "Leave empty when no reactivation is wanted"
msgstr "재활성화를 원하지 않는 경우 비워둡니다."

#: ../html/src/manager/systems/bootstrap/bootstrap-minions.tsx:641
msgid "The hostname of the proxy is not fully qualified. This may cause problems when accessing the channels."
msgstr "프록시의 호스트 이름이 완전하지 않습니다. 이로 인해 채널에 액세스할 때 문제가 발생할 수 있습니다."

#: ../html/src/manager/systems/bootstrap/bootstrap-minions.tsx:658
msgid "Disable SSH strict host key checking during bootstrap process"
msgstr "부트스트랩 프로세스 중 SSH strict 호스트 키 확인 비활성화"

#: ../html/src/manager/systems/bootstrap/bootstrap-minions.tsx:674
msgid "Manage system completely via SSH (will not install an agent)"
msgstr "SSH를 통해 시스템을 완전히 관리합니다(에이전트를 설치하지 않음)."

#: ../html/src/manager/systems/bootstrap/bootstrap-minions.tsx:690
msgid "Are you sure you want to close this page while bootstrapping is in progress ?"
msgstr "부트스트랩을 진행하는 동안 이 페이지를 닫으시겠습니까?"

#: ../html/src/manager/systems/coco/ssm-schedule.tsx:115
#: ../html/src/manager/systems/coco/ssm-settings.tsx:73
msgid "Confidential Computing Capability"
msgstr "기밀 컴퓨팅 성능"

#: ../html/src/manager/systems/delete-system.tsx:12
msgid "No result found in state apply response."
msgstr "상태 적용 응답에서 결과를 찾을 수 없습니다."

#: ../html/src/manager/systems/delete-system.tsx:71
#: ../html/src/manager/systems/delete-system.tsx:72
msgid "Delete Profile Without Cleanup"
msgstr "정리하지 않고 프로파일 삭제"

#: ../html/src/manager/systems/delete-system.tsx:92
msgid "An error occurred during cleanup"
msgstr "정리 중 오류 발생"

#: ../html/src/manager/systems/details/mgr-server-info.tsx:29
msgid "Not a system id"
msgstr "시스템 ID가 아닙니다."

#: ../html/src/manager/systems/details/mgr-server-info.tsx:30
msgid "Unknown System"
msgstr "알 수 없는 시스템"

#: ../html/src/manager/systems/details/mgr-server-info.tsx:31
msgid "System is not a peripheral server"
msgstr "시스템이 주변기기 서버가 아닙니다."

#: ../html/src/manager/systems/details/mgr-server-info.tsx:32
msgid "Setting new credentials for the report database failed"
msgstr "보고서 데이터베이스에 대한 새로운 자격 증명을 설정하지 못함"

#: ../html/src/manager/systems/details/mgr-server-info.tsx:50
msgid "New password generated and changed on the peripheral server"
msgstr "주변기기 서버에서 새 암호가 생성되고 변경됨"

#: ../html/src/manager/systems/details/mgr-server-info.tsx:91
msgid "Report Database Name"
msgstr "데이터베이스 이름 보고"

#: ../html/src/manager/systems/details/mgr-server-info.tsx:95
msgid "Report Database Host"
msgstr "데이터베이스 호스트 보고"

#: ../html/src/manager/systems/details/mgr-server-info.tsx:101
msgid "Report Database User"
msgstr "데이터베이스 사용자 보고"

#: ../html/src/manager/systems/details/mgr-server-info.tsx:105
msgid "Report Database Last Synced"
msgstr "데이터베이스 마지막 동기화 시간 보고"

#: ../html/src/manager/systems/details/mgr-server-info.tsx:112
#: ../html/src/manager/systems/details/mgr-server-info.tsx:113
msgid "Regenerate Reporting Database Password"
msgstr "데이터베이스 비밀번호 보고 생성"

#: ../html/src/manager/systems/list-filter.tsx:4
msgid "Manager Server"
msgstr "매니저 서버"

#: ../html/src/manager/systems/list-filter.tsx:5
msgid "Physical"
msgstr "물리적"

#: ../html/src/manager/systems/list-filter.tsx:12
msgid "Ansible Control Node"
msgstr "Ansible 제어 노드"

#: ../html/src/manager/systems/list-filter.tsx:13
msgid "Ansible Managed"
msgstr "Ansible 관리형"

#: ../html/src/manager/systems/list-filter.tsx:15
msgid "Container Build Host"
msgstr "컨테이너 빌드 호스트"

#: ../html/src/manager/systems/list-filter.tsx:16
msgid "Foreign"
msgstr "외부"

#: ../html/src/manager/systems/list-filter.tsx:17
msgid "Management"
msgstr "관리"

#: ../html/src/manager/systems/list-filter.tsx:18
msgid "Monitored Host"
msgstr "모니터링되는 호스트"

#: ../html/src/manager/systems/list-filter.tsx:19
msgid "OS Image Build Host"
msgstr "OS 이미지 빌드 호스트"

#: ../html/src/manager/systems/list-filter.tsx:20
msgid "Salt"
msgstr "Salt"

#: ../html/src/manager/systems/list-filter.tsx:21
msgid "Virtualization Host"
msgstr "가상화 호스트"

#: ../html/src/manager/systems/list-filter.tsx:26
msgid "Actions scheduled"
msgstr "작업 예약됨"

#: ../html/src/manager/systems/list-filter.tsx:27
msgid "All updates scheduled"
msgstr "모든 업데이트가 예약되었습니다."

#: ../html/src/manager/systems/list-filter.tsx:29
msgid "Kickstart in progress"
msgstr "킥스타트 진행 중"

#: ../html/src/manager/systems/list-filter.tsx:30
msgid "System is up to date"
msgstr "시스템이 최신임"

#: ../html/src/manager/systems/list-filter.tsx:31
msgid "System not checking in"
msgstr "시스템 체크인 안 됨"

#: ../html/src/manager/systems/list-filter.tsx:32
msgid "System not entitled"
msgstr "시스템에 권한이 부여되지 않음"

#: ../html/src/manager/systems/list-filter.tsx:33
msgid "System requires reboot"
msgstr "시스템 재부팅 필요"

#: ../html/src/manager/systems/list-filter.tsx:34
msgid "Updates available"
msgstr "업데이트를 사용할 수 있음"

#: ../html/src/manager/systems/list-filter.tsx:44
msgid "System Kind"
msgstr "시스템 종류"

#: ../html/src/manager/systems/list-filter.tsx:59
msgid "Requires Reboot"
msgstr "재부팅 필요"

#: ../html/src/manager/systems/list-filter.tsx:63
msgid "Registered Days"
msgstr "등록 기간"

#: ../html/src/manager/systems/list-filter.tsx:64
msgid "Groups"
msgstr "그룹"

#: ../html/src/manager/systems/list-filter.tsx:69
#: ../html/src/manager/systems/virtual-list.tsx:83
msgid "Virtual System"
msgstr "가상 시스템"

#: ../html/src/manager/systems/product-migration/migration-from-dry-run.tsx:58
#: ../html/src/manager/systems/product-migration/ssm-product-migration.tsx:96
msgid "Product Migration - Schedule outcome"
msgstr "제품 마이그레이션 - 결과 예약"

#: ../html/src/manager/systems/product-migration/migration-from-dry-run.tsx:61
msgid "Product Migration - Confirm from dry run"
msgstr "제품 마이그레이션 - 드라이런 결과 확인"

#: ../html/src/manager/systems/product-migration/ssm-product-migration.tsx:87
msgid "Product Migration - Choose target product"
msgstr "제품 마이그레이션 - 대상 제품 선택"

#: ../html/src/manager/systems/product-migration/ssm-product-migration.tsx:90
msgid "Product Migration - Select channels"
msgstr "제품 마이그레이션 - 채널 선택"

#: ../html/src/manager/systems/product-migration/ssm-product-migration.tsx:93
msgid "Product Migration - Schedule"
msgstr "제품 마이그레이션 - 스케줄"

#: ../html/src/manager/systems/product-migration/ssm-product-migration.tsx:105
#, fuzzy
#| msgid "Base Product"
msgid "Unknown base product"
msgstr "기본 제품"

#: ../html/src/manager/systems/product-migration/ssm-product-migration.tsx:119
msgid "Show product details"
msgstr "제품 세부 정보 표시"

#: ../html/src/manager/systems/product-migration/ssm-product-migration.tsx:135
msgid "The products installed on this system can be migrated"
msgstr "이 시스템에 설치된 제품을 마이그레이션할 수 있습니다."

#: ../html/src/manager/systems/product-migration/ssm-product-migration.tsx:138
msgid "The products installed on this system cannot be migrated"
msgstr "이 시스템에 설치된 제품을 마이그레이션할 수 없습니다."

#: ../html/src/manager/systems/product-migration/ssm-product-migration.tsx:144
msgid "The products installed on this system can be migrated."
msgstr "이 시스템에 설치된 제품을 마이그레이션할 수 있습니다."

#: ../html/src/manager/systems/product-migration/ssm-product-migration.tsx:163
msgid "Base Product"
msgstr "기본 제품"

#: ../html/src/manager/systems/product-migration/ssm-product-migration.tsx:165
msgid "Can be migrated?"
msgstr "마이그레이션이 가능합니까?"

#: ../html/src/manager/systems/product-migration/ssm-product-migration.tsx:221
msgid "Product details for {system}"
msgstr "{system}에 대한 제품 세부 정보"

#: ../html/src/manager/systems/product-migration/ssm-product-migration.tsx:225
msgid "These are the products currently installed on {system}:"
msgstr "현재 {system}에 설치된 제품:"

#: ../html/src/manager/systems/product-migration/ssm-product-migration.tsx:236
msgid "The systems currently selected cannot be migrated in batch."
msgstr "현재 선택된 시스템은 일괄적으로 마이그레이션할 수 없습니다."

#: ../html/src/manager/systems/proxy.tsx:43
msgid "Please select a list of minions (not proxies or traditional clients)."
msgstr "미니언 목록을 선택하십시오(프록시나 기존 클라이언트 제외)."

#: ../html/src/manager/systems/proxy.tsx:66
msgid "Change of proxy server has been "
msgstr "프록시 서버가 변경되었습니다. "

#: ../html/src/manager/systems/proxy.tsx:100
#: ../html/src/manager/systems/proxy.tsx:117
msgid "Change Proxy"
msgstr "프록시 변경"

#: ../html/src/manager/systems/proxy.tsx:117
msgid "Connect minion(s) to another proxy server."
msgstr "미니언을 다른 프록시 서버에 연결하십시오."

#: ../html/src/manager/systems/proxy.tsx:120
msgid "New Proxy"
msgstr "새 프록시"

#: ../html/src/manager/systems/ssm/ssm-counter.tsx:25
msgid "Manage selected system set"
msgstr "선택한 시스템 집합 관리"

#: ../html/src/manager/systems/ssm/ssm-counter.tsx:31
msgid "system selected"
msgstr "시스템 선택됨"

#: ../html/src/manager/systems/ssm/ssm-counter.tsx:31
msgid "systems selected"
msgstr "시스템 선택됨"

#: ../html/src/manager/systems/ssm/ssm-counter.tsx:38
msgid "Clear selected system set"
msgstr "선택한 시스템 집합 제거"

#: ../html/src/manager/systems/ssm/ssm-subscribe-channels.tsx:29
#: ../html/src/manager/systems/subscribe-channels/subscribe-channels.tsx:21
msgid "Error scheduling job in Taskomatic. Please check the logs."
msgstr "Taskomatic에서 작업을 예약하는 동안 오류가 발생했습니다. 로그를 확인하십시오."

#: ../html/src/manager/systems/ssm/ssm-subscribe-channels.tsx:30
msgid "Could not determine system default channel."
msgstr "시스템 기본 채널을 결정할 수 없습니다."

#: ../html/src/manager/systems/ssm/ssm-subscribe-channels.tsx:31
msgid "Channel change is invalid."
msgstr "채널 변경이 잘못되었습니다."

#: ../html/src/manager/systems/ssm/ssm-subscribe-channels.tsx:32
msgid "Selected base is not compatible with system."
msgstr "선택한 기본이 시스템과 호환되지 않습니다."

#: ../html/src/manager/systems/ssm/ssm-subscribe-channels.tsx:33
msgid "No base channel change found."
msgstr "기본 채널 변경 사항을 찾을 수 없습니다."

#: ../html/src/manager/systems/ssm/ssm-subscribe-channels.tsx:37
#: ../html/src/manager/systems/ssm/ssm-subscribe-channels.tsx:223
msgid "No Change"
msgstr "변경 사항 없음"

#: ../html/src/manager/systems/ssm/ssm-subscribe-channels.tsx:38
#: ../html/src/manager/systems/ssm/ssm-subscribe-channels.tsx:520
msgid "Subscribe"
msgstr "가입"

#: ../html/src/manager/systems/ssm/ssm-subscribe-channels.tsx:39
msgid "Unsubsribe"
msgstr "가입 취소"

#: ../html/src/manager/systems/ssm/ssm-subscribe-channels.tsx:141
msgid "System Default Base Channel"
msgstr "시스템 기본값 기본 채널"

#: ../html/src/manager/systems/ssm/ssm-subscribe-channels.tsx:150
msgid "As a Channel Administrator, you may change the base channels your systems are subscribed to. Valid channels are either channels created by your organization, or the default SUSE base channel for your operating system version and processor type. Systems will be unsubscribed from all channels, and subscribed to their new base channels. "
msgstr "채널 관리자는 시스템이 가입한 기본 채널을 변경할 수 있습니다. 유효한 채널은 조직이 생성한 채널 또는 운영 체제 버전 및 프로세서 유형에 대한 기본 SUSE 기본 채널입니다. 시스템은 모든 채널에서 가입이 취소되며 새 기본 채널에 가입합니다. "

#: ../html/src/manager/systems/ssm/ssm-subscribe-channels.tsx:155
msgid "This operation can have a dramatic effect on the packages and patches available to the systems, and should be used with caution."
msgstr "이 작업은 시스템에서 사용할 수 있는 패키지 및 패치에 커다란 영향을 주며 유의하여 사용해야 합니다."

#: ../html/src/manager/systems/ssm/ssm-subscribe-channels.tsx:172
msgid "Current base Channel"
msgstr "현재 기본 채널"

#: ../html/src/manager/systems/ssm/ssm-subscribe-channels.tsx:196
msgid "Desired base Channel"
msgstr "올바른 기본 채널"

#: ../html/src/manager/systems/ssm/ssm-subscribe-channels.tsx:225
#: ../html/src/manager/systems/subscribe-channels/subscribe-channels.tsx:474
msgid "SUSE Channels"
msgstr "SUSE 채널"

#: ../html/src/manager/systems/ssm/ssm-subscribe-channels.tsx:230
#: ../html/src/manager/systems/subscribe-channels/subscribe-channels.tsx:500
msgid "Custom Channels"
msgstr "사용자 정의 채널"

#: ../html/src/manager/systems/ssm/ssm-subscribe-channels.tsx:241
msgid "Systems subscribed to"
msgstr "시스템 가입 대상"

#: ../html/src/manager/systems/ssm/ssm-subscribe-channels.tsx:428
#: ../html/src/manager/systems/ssm/ssm-subscribe-channels.tsx:640
#: ../html/src/manager/systems/ssm/ssm-subscribe-channels.tsx:660
msgid "(Couldn't determine new base channel)"
msgstr "(새 기본 채널을 결정할 수 없음)"

#: ../html/src/manager/systems/ssm/ssm-subscribe-channels.tsx:452
#: ../html/src/manager/systems/ssm/ssm-subscribe-channels.tsx:674
msgid "system(s) to subscribe"
msgstr "가입할 시스템"

#: ../html/src/manager/systems/ssm/ssm-subscribe-channels.tsx:462
msgid "(none)"
msgstr "(없음)"

#: ../html/src/manager/systems/ssm/ssm-subscribe-channels.tsx:468
#: ../html/src/manager/systems/ssm/ssm-subscribe-channels.tsx:685
msgid "system(s) incompatible"
msgstr "호환되지 않는 시스템"

#: ../html/src/manager/systems/ssm/ssm-subscribe-channels.tsx:509
msgid "No change"
msgstr "변경 사항 없음"

#: ../html/src/manager/systems/ssm/ssm-subscribe-channels.tsx:531
msgid "Unsubscribe"
msgstr "가입 취소"

#: ../html/src/manager/systems/ssm/ssm-subscribe-channels.tsx:547
msgid "Below is a list of channels in your organization. "
msgstr "조직의 채널 목록은 아래와 같습니다. "

#: ../html/src/manager/systems/ssm/ssm-subscribe-channels.tsx:549
msgid "To make no changes for a channel, check Do Nothing for that channel."
msgstr "채널을 변경하려면 해당 채널에 대해 아무 작업도 하지 않음을 선택하십시오."

#: ../html/src/manager/systems/ssm/ssm-subscribe-channels.tsx:550
msgid "To subscribe selected systems to a channel, check Subscribed for that channel."
msgstr "선택한 시스템을 채널에 가입시키려면 해당 채널에 대하여 가입됨을 선택하십시오."

#: ../html/src/manager/systems/ssm/ssm-subscribe-channels.tsx:551
msgid "To unsubscribe selected systems from a channel, check Unsubscribed for that channel."
msgstr "선택한 시스템의 채널 가입을 취소하려면 해당 채널에 대하여 가입 취소됨을 선택하십시오."

#: ../html/src/manager/systems/ssm/ssm-subscribe-channels.tsx:561
#: ../html/src/manager/systems/ssm/ssm-subscribe-channels.tsx:728
msgid "Systems to subscribe to"
msgstr "가입할 시스템"

#: ../html/src/manager/systems/ssm/ssm-subscribe-channels.tsx:652
msgid "(None)"
msgstr "(없음)"

#: ../html/src/manager/systems/ssm/ssm-subscribe-channels.tsx:662
msgid " (system default)"
msgstr " (시스템 기본값)"

#: ../html/src/manager/systems/ssm/ssm-subscribe-channels.tsx:710
msgid "Channel Changes Overview"
msgstr "채널 변경 사항 개요"

#: ../html/src/manager/systems/ssm/ssm-subscribe-channels.tsx:757
msgid "Channel Changes Actions"
msgstr "채널 변경 사항 작업"

#: ../html/src/manager/systems/ssm/ssm-subscribe-channels.tsx:786
msgid "Scheduled"
msgstr "예약됨"

#: ../html/src/manager/systems/ssm/ssm-subscribe-channels.tsx:794
msgid "Unknown error. Could not schedule channel change"
msgstr "알 수 없는 오류가 발생했습니다. 채널 변경을 예약하지 못했습니다."

#: ../html/src/manager/systems/ssm/ssm-subscribe-channels.tsx:868
msgid "of"
msgstr "/"

#: ../html/src/manager/systems/ssm/ssm-subscribe-channels.tsx:917
msgid "Some changes scheduled successfully."
msgstr "일부 변경이 예약되었습니다."

#: ../html/src/manager/systems/ssm/ssm-subscribe-channels.tsx:1053
msgid "Channel changes scheduled."
msgstr "채널 변경이 예약되었습니다."

#: ../html/src/manager/systems/ssm/ssm-subscribe-channels.tsx:1081
#: ../html/src/manager/systems/ssm/ssm-subscribe-channels.tsx:1107
#: ../html/src/manager/systems/subscribe-channels/subscribe-channels.tsx:575
msgid "Next"
msgstr "다음"

#: ../html/src/manager/systems/ssm/ssm-subscribe-channels.tsx:1100
#: ../html/src/manager/systems/ssm/ssm-subscribe-channels.tsx:1131
#: ../html/src/manager/systems/subscribe-channels/subscribe-channels.tsx:678
msgid "Prev"
msgstr "이전"

#: ../html/src/manager/systems/subscribe-channels/subscribe-channels.tsx:247
#: ../html/src/manager/systems/subscribe-channels/subscribe-channels.tsx:463
msgid "(none, disable service)"
msgstr "(없음, 서비스 비활성화)"

#: ../html/src/manager/systems/subscribe-channels/subscribe-channels.tsx:392
msgid "Changing the channels has been "
msgstr "채널 변경이 "

#: ../html/src/manager/systems/subscribe-channels/subscribe-channels.tsx:592
msgid "You can change the base software channel your system is subscribed to. The system will be unsubscribed from all software channels, and subscribed to the new base software channel."
msgstr "시스템이 가입한 기본 소프트웨어 채널 시스템을 변경할 수 있습니다. 모든 소프트웨어 채널에서 시스템의 가입이 취소되고 새 기본 소프트웨어 채널에 가입합니다."

#: ../html/src/manager/systems/subscribe-channels/subscribe-channels.tsx:618
msgid "This system is subscribed to the checked channels beneath, if any. Disabled checkboxes indicate channels that can't be manually subscribed or unsubscribed from."
msgstr "이 시스템은 아래에 선택한 채널에 가입되었습니다(있는 경우). 비활성화된 확인란은 채널에 수동으로 가입 또는 가입 취소할 수 없음을 나타냅니다."

#: ../html/src/manager/systems/subscribe-channels/subscribe-channels.tsx:637
#: ../html/src/manager/systems/subscribe-channels/subscribe-channels.tsx:638
#: ../html/src/manager/systems/subscribe-channels/subscribe-channels.tsx:716
#: ../html/src/manager/systems/subscribe-channels/subscribe-channels.tsx:717
msgid "No child channels available."
msgstr "사용할 수 있는 하위 채널이 없습니다."

#: ../html/src/manager/systems/subscribe-channels/subscribe-channels.tsx:670
msgid "Confirm Software Channel Change"
msgstr "소프트웨어 채널 변경 확인"

#: ../html/src/manager/systems/virtual-list.tsx:39
msgid "Virtual Systems"
msgstr "가상 시스템"

#: ../html/src/manager/systems/virtual-list.tsx:58
msgid "No Virtual Systems."
msgstr "가상 시스템 없음"

#: ../html/src/manager/systems/virtual-list.tsx:111
msgid "Base Software Channel"
msgstr "기본 소프트웨어 채널"

#: ../html/src/manager/systems/virtualhostmanager/virtualhostmanager-details.tsx:53
msgid "Refreshing the data for this Virtual Host Manager has been triggered."
msgstr "이 가상 호스트 관리자에 대한 데이터 새로 고침이 트리거되었습니다."

#: ../html/src/manager/systems/virtualhostmanager/virtualhostmanager-details.tsx:68
msgid "Properties"
msgstr "속성"

#: ../html/src/manager/systems/virtualhostmanager/virtualhostmanager-details.tsx:72
msgid "Nodes"
msgstr "노드"

#: ../html/src/manager/systems/virtualhostmanager/virtualhostmanager-details.tsx:86
msgid "OS"
msgstr "OS"

#: ../html/src/manager/systems/virtualhostmanager/virtualhostmanager-details.tsx:87
msgid "CPU Arch"
msgstr "CPU 아키텍처"

#: ../html/src/manager/systems/virtualhostmanager/virtualhostmanager-details.tsx:91
msgid "CPU Sockets"
msgstr "CPU 소켓"

#: ../html/src/manager/systems/virtualhostmanager/virtualhostmanager-details.tsx:97
msgid "RAM (Mb)"
msgstr "RAM(Mb)"

#: ../html/src/manager/systems/virtualhostmanager/virtualhostmanager-details.tsx:112
msgid "Refresh Data"
msgstr "데이터 새로 고침"

#: ../html/src/manager/systems/virtualhostmanager/virtualhostmanager-details.tsx:114
msgid "Refresh data from this Virtual Host Manager"
msgstr "이 가상 호스트 관리자에서 제공되는 데이터 새로 고침"

#: ../html/src/manager/systems/virtualhostmanager/virtualhostmanager-details.tsx:135
#: ../html/src/manager/systems/virtualhostmanager/virtualhostmanager-list.tsx:106
msgid "Delete Virtual Host Manager"
msgstr "가상 호스트 관리자 삭제"

#: ../html/src/manager/systems/virtualhostmanager/virtualhostmanager-details.tsx:136
msgid "Are you sure you want to delete this virtual host manager?"
msgstr "이 가상 호스트 관리자를 삭제하시겠습니까?"

#: ../html/src/manager/systems/virtualhostmanager/virtualhostmanager-details.tsx:179
#: ../html/src/manager/systems/virtualhostmanager/virtualhostmanager-edit.tsx:265
#: ../html/src/manager/systems/virtualhostmanager/virtualhostmanager-list.tsx:57
msgid "Gatherer module"
msgstr "Gatherer 모듈"

#: ../html/src/manager/systems/virtualhostmanager/virtualhostmanager-edit.tsx:306
msgid "Current Context"
msgstr "현재 컨텍스트"

#: ../html/src/manager/systems/virtualhostmanager/virtualhostmanager-edit.tsx:320
msgid "Kubeconfig file"
msgstr "Kubeconfig 파일"

#: ../html/src/manager/systems/virtualhostmanager/virtualhostmanager-list.tsx:41
msgid "No Virtual Host Managers."
msgstr "가상 호스트 관리자가 없습니다."

#: ../html/src/manager/systems/virtualhostmanager/virtualhostmanager.tsx:18
msgid "File-based"
msgstr "파일 기반"

#: ../html/src/manager/systems/virtualhostmanager/virtualhostmanager.tsx:19
msgid "VMWare-based"
msgstr "VMWare 기반"

#: ../html/src/manager/systems/virtualhostmanager/virtualhostmanager.tsx:20
msgid "Kubernetes Cluster"
msgstr "Kubernetes 클러스터"

#: ../html/src/manager/systems/virtualhostmanager/virtualhostmanager.tsx:21
msgid "Amazon EC2"
msgstr "Amazon EC2"

#: ../html/src/manager/systems/virtualhostmanager/virtualhostmanager.tsx:22
msgid "Google Compute Engine"
msgstr "Google Compute Engine"

#: ../html/src/manager/systems/virtualhostmanager/virtualhostmanager.tsx:23
msgid "Azure"
msgstr "Azure"

#: ../html/src/manager/systems/virtualhostmanager/virtualhostmanager.tsx:24
msgid "Nutanix AHV"
msgstr "Nutanix AHV"

#: ../html/src/manager/systems/virtualhostmanager/virtualhostmanager.tsx:25
msgid "Libvirt API"
msgstr "Libvirt API"

#: ../html/src/manager/systems/virtualhostmanager/virtualhostmanager.tsx:150
msgid "Add a {type} Virtual Host Manager"
msgstr "{type} 가상 호스트 관리자 추가"

#: ../html/src/manager/systems/virtualhostmanager/virtualhostmanager.tsx:152
msgid "Virtual Host Managers"
msgstr "가상 호스트 관리자"

#: ../html/src/manager/systems/virtualhostmanager/virtualhostmanager.tsx:173
msgid "Add a virtual host manager"
msgstr "가상 호스트 관리자 추가"

#: ../html/src/utils/network.ts:98
msgid "Session expired, please reload the page."
msgstr "세션이 만료되었습니다. 페이지를 다시 로드하십시오."

#: ../html/src/utils/network.ts:100
msgid "Authorization error, please reload the page or try to logout/login again."
msgstr "인증 오류입니다. 페이지를 다시 로드하거나 로그아웃한 후 다시 로그인하십시오."

#: ../html/src/utils/network.ts:102
msgid "Resource not found."
msgstr "리소스를 찾을 수 없음"

#~ msgid "No hub is currently configured for this server. "
#~ msgstr "현재 이 서버에 허브가 구성되어 있지 않습니다. "

#~ msgid " channels sync failed"
#~ msgstr " 채널을 동기화하지 못함"

#~ msgid " channels sync in progress"
#~ msgstr " 채널 동기화 진행 중"

#~ msgid " channels synced"
#~ msgstr " 채널 동기화됨"

#~ msgid "The client is affected by a vulnerability and we have a patch for it,"
#~ msgstr "클라이언트가 취약점의 영향을 받고 있으며 이에 대한 패치가 있습니다."

#~ msgid "The client is affected by a vulnerability for which a patch has been released,"
#~ msgstr "이 클라이언트는 패치가 릴리스된 취약점의 영향을 받습니다."

#~ msgid "If you used a bookmark, the page may have moved to a different location since the bookmark was "
#~ msgstr "책갈피를 사용한 경우, 책갈피가 이전에 사용된 이후 페이지가 다른 위치로 이동했을 수 있습니다. "

#~ msgid "Edit Image Profile: '"
#~ msgstr "이미지 프로파일 편집: '"

#~ msgid "Edit Image Store: '"
#~ msgstr "이미지 저장소 편집: '"

#~ msgid " is queued"
#~ msgstr " 이(가) 큐에 추가됨"

#~ msgid " in progress"
#~ msgstr " 진행 중"

#~ msgid " is successful"
#~ msgstr " 성공"

#~ msgid " has failed"
#~ msgstr " 실패"

#~ msgid " Status"
#~ msgstr " 상태"

#~ msgid "schedule"
#~ msgstr "일정"

#~ msgid "successfully"
#~ msgstr "성공"

#~ msgid "Error when deleting the "
#~ msgstr "다음 삭제 중 오류 발생: "

#~ msgid "e.g., "
#~ msgstr "예: "

#~ msgid "The following Program Temporary Fixes (PTFs) are available for installation on this system. "
#~ msgstr "이 시스템에 설치할 수 있는 프로그램 임시 수정(PTF)은 다음과 같습니다. "

#~ msgid "The following Program Temporary Fixes (PTFs) are currently installed on this system. "
#~ msgstr "이 시스템에 현재 설치된 프로그램 임시 수정(PTF)은 다음과 같습니다. "

#~ msgid "${defaultChannelName}"
#~ msgstr "${defaultChannelName}"

#~ msgid "${this.getDefaultBase().name}"
#~ msgstr "${this.getDefaultBase().name}"

#~ msgid "HTTP Error code "
#~ msgstr "HTTP 오류 코드 "

#~ msgid "Edit the ranking of the states by dragging them."
#~ msgstr "드래그하여 상태의 순위를 편집하십시오."

#~ msgid "Edit the ranking of the configuration channels by dragging them."
#~ msgstr "드래그하여 구성 채널의 순위를 편집하십시오."

#~ msgid "Delete selected messages"
#~ msgstr "선택한 메시지 삭제"

#~ msgid "Mark selected as read"
#~ msgstr "선택 항목을 읽음으로 표시"

#~ msgid "First"
#~ msgstr "첫 번째"

#~ msgid "Last"
#~ msgstr "성"

#~ msgid "Page <dropdown></dropdown> of {total}"
#~ msgstr "<dropdown></dropdown> / {total}페이지"

#~ msgid "Page {current} of {total}"
#~ msgstr "{current} / {total}페이지"

#~ msgid "({selectedCount} selected)"
#~ msgstr "({selectedCount} 선택됨)"

#~ msgid "Select All"
#~ msgstr "모두 선택"

#~ msgid "items per page"
#~ msgstr "페이지당 항목 수"

#~ msgid "Save Password Policy"
#~ msgstr "암호 정책 저장"

#~ msgid "Add a system"
#~ msgstr "시스템 추가"

#~ msgid "e.g., latest"
#~ msgstr "예: 최신"

#~ msgid "Start typing..."
#~ msgstr "입력 시작..."

#~ msgid "No flavor"
#~ msgstr "특징 없음"

#~ msgid "Flavor"
#~ msgstr "특징"

#~ msgid "No flavors"
#~ msgstr "특징 없음"

#~ msgid "The Tomcat Prometheus exporter is up but the JMX configuration is disabled. "
#~ msgstr "Tomcat Prometheus 내보내기가 실행 중이지만 JMX 구성이 비활성화되었습니다. "

#~ msgid "The Tomcat Prometheus exporter is down but the JMX configuration is enabled. "
#~ msgstr "Tomcat Prometheus 내보내기가 중지되었지만 JMX 구성이 활성화되었습니다. "

#~ msgid "The Taskomatic Prometheus exporter is up but the JMX configuration is disabled. "
#~ msgstr "Taskomatic Prometheus 내보내기가 실행 중이지만 JMX 구성이 비활성화되었습니다. 활성화 버튼을 클릭하여 JMX 구성을 활성화하거나 비활성화를 클릭하여 Prometheus 내보내기를 중지하십시오. "

#~ msgid "The Taskomatic Prometheus exporter is down but the JMX configuration is enabled. "
#~ msgstr "Tomcat Prometheus 내보내기가 중지되었지만 JMX 구성이 활성화되었습니다. 비활성화 버튼을 클릭하여 JMX 구성을 비활성화하거나 활성화를 클릭하여 Prometheus 내보내기를 시작하십시오. "

#~ msgid "Onboarding failed"
#~ msgstr "온보딩 실패"

#~ msgid "Channel sync finished"
#~ msgstr "채널 동기화 완료됨"

#~ msgid "Creating Bootstrap Repository failed"
#~ msgstr "부트스트랩 저장소 생성 실패"

#~ msgid "State apply failed"
#~ msgstr "상태 적용 실패"

#~ msgid "PAYG refresh authentication data failed"
#~ msgstr "PAYG 새로 고침 인증 데이터 실패"

#~ msgid "End of Life Period"
#~ msgstr "수명 주기 종료"

#~ msgid "Subscription Warning"
#~ msgstr "구독 경고"

#~ msgid "Update Notification"
#~ msgstr "알림 업데이트"

#~ msgid "PAYG instance is not compliant"
#~ msgstr "PAYG 인스턴스가 호환되지 않음"

#~ msgid "SCC Data Sync Disabled"
#~ msgstr "SCC 데이터 동기화 비활성화됨"

#~ msgid "Retry onboarding"
#~ msgstr "온보딩 다시 시도"

#~ msgid "Retry repo sync"
#~ msgstr "저장소 동기화 다시 시도"

#~ msgid "Copyright Notice"
#~ msgstr "저작권 고지사항"

#~ msgid "About"
#~ msgstr "정보"

#~ msgid "The server uses "
#~ msgstr "서버에서 사용되는 항목: "

#~ msgid "Prometheus"
#~ msgstr "Prometheus"

#~ msgid "Refer to the "
#~ msgstr "참조 항목: "

#~ msgid "documentation"
#~ msgstr "문서"

#~ msgid "Setup your SUSE Manager server monitoring."
#~ msgstr "SUSE Manager 서버 모니터링을 설정하십시오."

#~ msgid "SUSE"
#~ msgstr "SUSE"

#~ msgid "Manager"
#~ msgstr "Manager"

#~ msgid "internal"
#~ msgstr "내부"

#~ msgid "SUSE Manager Default"
#~ msgstr "SUSE Manager 기본값"

#~ msgid "Please install libvirt python module."
#~ msgstr "libvirt python 모듈을 설치하십시오."

#~ msgid "Neither KVM nor Xen is running. Ensure they are installed and the kernel modules are loaded."
#~ msgstr "KVM 또는 Xen도 실행 중이 아닙니다. 설치되어 있고 커널 모듈이 로드되었는지 확인하십시오."

#~ msgid "{name} selected"
#~ msgstr "{name} 선택됨"

#~ msgid "Action Status"
#~ msgstr "작업 상태"

#~ msgid "Hypervisor"
#~ msgstr "하이퍼바이저"

#~ msgid "Virtual Machine Type"
#~ msgstr "가상 머신 유형"

#~ msgid "Maximum Memory (MiB)"
#~ msgstr "최대 메모리(MiB)"

#~ msgid "A positive integer is required"
#~ msgstr "양수 필요"

#~ msgid "Virtual CPU Count"
#~ msgstr "가상 CPU 수"

#~ msgid "Enable UEFI"
#~ msgstr "UEFI 활성화"

#~ msgid "UEFI firmware path"
#~ msgstr "UEFI 펌웨어 경로"

#~ msgid "NVRAM template path"
#~ msgstr "NVRAM 템플릿 경로"

#~ msgid "Auto-installation Profile"
#~ msgstr "자동 설치 프로파일"

#~ msgid "Kernel options"
#~ msgstr "커널 옵션"

#~ msgid "Cluster support is disabled since VirtualDomain resource agent "
#~ msgstr "가상 도메인 리소스 에이전트 이후 클러스터 지원이 비활성화되었습니다. "

#~ msgid "Define as a cluster resource"
#~ msgstr "클러스터 리소스로 정의"

#~ msgid "Path to the cluster shared folder for VM definitions"
#~ msgstr "VM 정의를 위한 클러스터 공유 폴더 경로"

#~ msgid "Graphics"
#~ msgstr "그래픽"

#~ msgid "Connecting..."
#~ msgstr "연결 중..."

#~ msgid "Disconnected"
#~ msgstr "연결 끊김"

#~ msgid "Failed to connect"
#~ msgstr "연결 실패"

#~ msgid "Toggle full size"
#~ msgstr "전체 크기 전환"

#~ msgid "Guest is not running"
#~ msgstr "게스트가 실행 중이 아님"

#~ msgid "Unknown guest"
#~ msgstr "알 수 없는 게스트"

#~ msgid "Something went wrong, connection is closed"
#~ msgstr "오류가 발생했습니다. 연결이 종료되었습니다."

#~ msgid "Create Virtual Machine"
#~ msgstr "가상 머신 생성"

#~ msgid "Select where to migrate the virtual guest to."
#~ msgstr "가상 게스트를 마이그레이션할 위치를 선택합니다."

#~ msgid "Start / Resume"
#~ msgstr "시작/다시 시작"

#~ msgid "Stop"
#~ msgstr "중지"

#~ msgid "Force off"
#~ msgstr "강제 종료"

#~ msgid "Suspend"
#~ msgstr "일시 중지"

#~ msgid "Synchronize Guests List"
#~ msgstr "게스트 목록 동기화"

#~ msgid "Synchronize"
#~ msgstr "동기화"

#~ msgid "Hosted Virtual Systems"
#~ msgstr "호스팅된 가상 시스템"

#~ msgid "This is a list of virtual guests which are configured to run on this host."
#~ msgstr "이 호스트에서 실행하도록 구성된 가상 게스트 목록입니다."

#~ msgid "Guest"
#~ msgstr "게스트"

#~ msgid "Unregistered System"
#~ msgstr "미등록 시스템"

#~ msgid "Current Memory"
#~ msgstr "현재 메모리"

#~ msgid "vCPUs"
#~ msgstr "vCPU"

#~ msgid "paused"
#~ msgstr "일시 중지됨"

#~ msgid "Graphical Console"
#~ msgstr "그래픽 콘솔"

#~ msgid "Device type"
#~ msgstr "장치 유형"

#~ msgid "Disk"
#~ msgstr "디스크"

#~ msgid "CDROM"
#~ msgstr "CDROM"

#~ msgid "Floppy"
#~ msgstr "플로피"

#~ msgid "Bus"
#~ msgstr "버스"

#~ msgid "Format"
#~ msgstr "형식"

#~ msgid "Source storage pool"
#~ msgstr "소스 저장소 풀"

#~ msgid "Source Volume"
#~ msgstr "소스 볼륨"

#~ msgid "Disk size (GiB)"
#~ msgstr "디스크 크기(GiB)"

#~ msgid "Source template image URL"
#~ msgstr "소스 템플릿 이미지 URL"

#~ msgid "Disks"
#~ msgstr "디스크"

#~ msgid "Network"
#~ msgstr "네트워크"

#~ msgid "MAC address"
#~ msgstr "MAC 주소"

#~ msgid "Leave blank to generate a MAC address"
#~ msgstr "MAC 주소를 생성하려면 공백 유지"

#~ msgid "Networks"
#~ msgstr "네트워크"

#~ msgid "Clear Fields"
#~ msgstr "필드 지우기"

#~ msgid "Single virtual machine using almost all the host resources"
#~ msgstr "거의 모든 호스트 리소스를 사용하는 단일 가상 머신"

#~ msgid "Create Virtual Network"
#~ msgstr "가상 네트워크 만들기"

#~ msgid "Start"
#~ msgstr "시작"

#~ msgid "Virtual Networks"
#~ msgstr "가상 네트워크"

#~ msgid "This is a list of virtual networks which are configured to run on this host."
#~ msgstr "이 호스트에서 실행하도록 구성된 가상 네트워크 목록입니다."

#~ msgid "Autostart"
#~ msgstr "자동 시작"

#~ msgid "Bridge"
#~ msgstr "브리지"

#~ msgid "network properties"
#~ msgstr "네트워크 속성"

#~ msgid "Network type"
#~ msgstr "네트워크 유형"

#~ msgid "Macvtap mode"
#~ msgstr "Macvtap 모드"

#~ msgid "Start during virtual host boot"
#~ msgstr "가상 호스트 부팅 중 시작"

#~ msgid "Connectivity"
#~ msgstr "연결성"

#~ msgid "Maximum Transmission Unit (MTU)"
#~ msgstr "최대 전송 단위(MTU)"

#~ msgid "The value has to be a positive integer"
#~ msgstr "값은 양의 정수여야 합니다."

#~ msgid "Virtual Port Type"
#~ msgstr "가상 포트 유형"

#~ msgid "Select interfaces"
#~ msgstr "인터페이스 선택"

#~ msgid "By physical function"
#~ msgstr "물리적 기능별"

#~ msgid "By virtual functions"
#~ msgstr "가상 기능별"

#~ msgid "By interfaces"
#~ msgstr "인터페이스별"

#~ msgid "Interfaces"
#~ msgstr "인터페이스"

#~ msgid "Physical Function"
#~ msgstr "물리적 기능"

#~ msgid "Virtual Functions"
#~ msgstr "가상 기능"

#~ msgid "VLAN tag"
#~ msgstr "VLAN 태그"

#~ msgid "Integer between 0 and 4095"
#~ msgstr "0에서 4095 사이의 정수"

#~ msgid "VLAN tags trunking"
#~ msgstr "VLAN 태그 트렁킹"

#~ msgid "NAT IPv4 range"
#~ msgstr "NAT IPv4 범위"

#~ msgid "Both values has to be IPv4 addresses"
#~ msgstr "두 값 모두 IPv4 주소여야 합니다."

#~ msgid "NAT port range"
#~ msgstr "NAT 포트 범위"

#~ msgid "Both values has to be positive integers"
#~ msgstr "두 값 모두 양의 정수여야 합니다."

#~ msgid "Addressing"
#~ msgstr "주소"

#~ msgid "Enable IPv6"
#~ msgstr "IPv6 활성화"

#~ msgid "Domain name"
#~ msgstr "도메인 이름"

#~ msgid "DNS"
#~ msgstr "DNS"

#~ msgid "Forwarders"
#~ msgstr "전달자"

#~ msgid "Domain"
#~ msgstr "도메인"

#~ msgid "DNS server address"
#~ msgstr "DNS 서버 주소"

#~ msgid "Has to be an IP address"
#~ msgstr "IP 주소여야 함"

#~ msgid "Hosts"
#~ msgstr "호스트"

#~ msgid "Address"
#~ msgstr "주소"

#~ msgid "hostnames (comma-separated)"
#~ msgstr "호스트 이름(쉼표로 구분)"

#~ msgid "Has to be a comma-separated list of host names"
#~ msgstr "쉼표로 구분된 호스트 이름 목록이어야 합니다."

#~ msgid "SRV records"
#~ msgstr "SRV 레코드"

#~ msgid "Service name"
#~ msgstr "서비스 이름"

#~ msgid "Protocol"
#~ msgstr "프로토콜"

#~ msgid "Service domain name"
#~ msgstr "서비스 도메인 이름"

#~ msgid "Target hostname"
#~ msgstr "대상 호스트 이름"

#~ msgid "Port"
#~ msgstr "포트"

#~ msgid "Target priority"
#~ msgstr "대상 우선순위"

#~ msgid "Target weight"
#~ msgstr "대상 가중치"

#~ msgid "TXT records"
#~ msgstr "TXT 레코드"

#~ msgid "Value"
#~ msgstr "값"

#~ msgid "Network address"
#~ msgstr "네트워크 주소"

#~ msgid "v6"
#~ msgstr "v6"

#~ msgid "IP address"
#~ msgstr "IP 주소"

#~ msgid "DHCP Unique Identifier (DUID)"
#~ msgstr "DHCP 고유 식별자(DUID)"

#~ msgid "Needs to be a MAC address"
#~ msgstr "MAC 주소여야 함"

#~ msgid "BOOTP image file"
#~ msgstr "BOOTP 이미지 파일"

#~ msgid "BOOTP server"
#~ msgstr "BOOTP 서버"

#~ msgid "TFTP root path"
#~ msgstr "TFTP 루트 경로"

#~ msgid "Parameters"
#~ msgstr "파라미터"

#~ msgid "By profile id"
#~ msgstr "프로파일 ID별"

#~ msgid "Virtual Station Interface (VSI) parameters"
#~ msgstr "VSI(Virtual Station Interface) 파라미터"

#~ msgid "Profile id"
#~ msgstr "프로파일 ID"

#~ msgid "Interface id"
#~ msgstr "인터페이스 ID"

#~ msgid "VSI manager id"
#~ msgstr "VSI 관리자 ID"

#~ msgid "VSI type id"
#~ msgstr "VSI 유형 ID"

#~ msgid "VSI type id version"
#~ msgstr "VSI 유형 ID 버전"

#~ msgid "VSI instance id"
#~ msgstr "VSI 인스턴스 ID"

#~ msgid "Value needs to be a valid UUID"
#~ msgstr "값은 유효한 UUID여야 합니다."

#~ msgid "VLANs"
#~ msgstr "VLAN"

#~ msgid "Tag"
#~ msgstr "태그"

#~ msgid "Native mode"
#~ msgstr "기본 모드"

#~ msgid "Tagged"
#~ msgstr "태그됨"

#~ msgid "Untagged"
#~ msgstr "태그되지 않음"

#~ msgid "Use an existing and configured bridge device. No iptables rule, IP address or DHCP/DNS service are added"
#~ msgstr "기존 및 구성된 브리지 장치를 사용합니다. iptables 규칙, IP 주소 또는 DHCP/DNS 서비스가 추가되지 않았습니다."

#~ msgid "Virtual network using the host IP routing stack and NAT"
#~ msgstr "호스트 IP 라우팅 스택 및 NAT를 사용하는 가상 네트워크"

#~ msgid "Virtual network using the host IP routing stack, without NAT"
#~ msgstr "NAT 없이 호스트 IP 라우팅 스택을 사용하는 가상 네트워크"

#~ msgid "Virtual network using the host IP routing stack, without firewall rules and NAT"
#~ msgstr "방화벽 규칙 및 NAT 없이 호스트 IP 라우팅 스택을 사용하는 가상 네트워크"

#~ msgid "Virtual network with no connection to other networks"
#~ msgstr "다른 네트워크에 연결되지 않은 가상 네트워크"

#~ msgid "Network based on macvtap driver to use a pool of physical interfaces. "
#~ msgstr "물리적 인터페이스 풀을 사용하는 macvtap 드라이버 기반 네트워크. "

#~ msgid "SR-IOV pool"
#~ msgstr "SR-IOV 풀"

#~ msgid "Pass through one device of a pool of SR-IOV Virtual Functions"
#~ msgstr "SR-IOV 가상 기능 풀 중 하나의 장치 통과"

#~ msgid "Could not get network devices from the server. Please try again."
#~ msgstr "서버에서 네트워크 장치를 가져올 수 없습니다. 다시 시도하십시오."

#~ msgid "Create Virtual Storage Pool"
#~ msgstr "가상 저장소 풀 생성"

#~ msgid "Virtual Storage Pool"
#~ msgstr "가상 저장소 풀"

#~ msgid "Virtual Storage Volume"
#~ msgstr "가상 저장소 볼륨"

#~ msgid "Delete the pool, including the contained volumes. "
#~ msgstr "포함된 볼륨을 포함하여 풀을 삭제하십시오. "

#~ msgid "Cannot be undone"
#~ msgstr "실행을 취소할 수 없음"

#~ msgid "Edit Pool"
#~ msgstr "풀 편집"

#~ msgid "Location"
#~ msgstr "위치"

#~ msgid "Usage"
#~ msgstr "사용"

#~ msgid "Create Pool"
#~ msgstr "풀 생성"

#~ msgid "Virtual Storage Pools and Volumes"
#~ msgstr "가상 저장소 풀 및 볼륨"

#~ msgid "This is the list of storage pools defined on this host containing virtual guests disks."
#~ msgstr "가상 게스트 디스크를 포함한 이 호스트에 정의된 저장소 풀의 목록입니다."

#~ msgid "Filter by pool or volume name"
#~ msgstr "풀 또는 볼륨 이름을 기준으로 필터링"

#~ msgid "Partition separator"
#~ msgstr "파티션 구분자"

#~ msgid "Pool Type"
#~ msgstr "풀 유형"

#~ msgid "Devices"
#~ msgstr "장치"

#~ msgid "Initiator IQN"
#~ msgstr "이니시에이터 IQN"

#~ msgid "Adapter type"
#~ msgstr "어댑터 유형"

#~ msgid "Adapter name"
#~ msgstr "어댑터 이름"

#~ msgid "Adapter parent PCI address"
#~ msgstr "어댑터 상위 PCI 주소"

#~ msgid "PCI address formatted like 0000:00:00.0"
#~ msgstr "0000:00:00.0와 같은 형식의 PCI 주소"

#~ msgid "Adapter parent address unique ID"
#~ msgstr "어댑터 상위 주소 고유 ID"

#~ msgid "Adapter parent name"
#~ msgstr "어댑터 상위 이름"

#~ msgid "Adapter parent wwnn"
#~ msgstr "어댑터 상위 wwnn"

#~ msgid "16 characters long hexadecimal value. Example: 500277a4100c4e21"
#~ msgstr "16자리 Long 16진법 값입니다. 예: 500277a4100c4e21"

#~ msgid "Adapter parent wwpn"
#~ msgstr "어댑터 상위 wwpn"

#~ msgid "Adapter parent fabric wwn"
#~ msgstr "어댑터 상위 패브릭 wwn"

#~ msgid "Adapter wwnn"
#~ msgstr "어댑터 wwnn"

#~ msgid "Adapter wwpn"
#~ msgstr "어댑터 wwpn"

#~ msgid "Manage vHBA deletion"
#~ msgstr "vHBA 감지 관리"

#~ msgid "Source name"
#~ msgstr "소스 이름"

#~ msgid "Passphrase"
#~ msgstr "비밀번호"

#~ msgid "Target"
#~ msgstr "대상"

#~ msgid "Owner UID"
#~ msgstr "소유자 UID"

#~ msgid "UID is a numeric value"
#~ msgstr "UID는 숫자 값입니다."

#~ msgid "Group ID"
#~ msgstr "그룹 ID"

#~ msgid "GID is a numeric value"
#~ msgstr "GID는 숫자 값입니다."

#~ msgid "target directory permissions in octal form, like 0775"
#~ msgstr "0775와 같은 8진수 형식의 대상 디렉토리 권한"

#~ msgid "SELinux label"
#~ msgstr "SELinux 레이블"

#~ msgid "Could not get storage pool capabilities from the server. Please try again."
#~ msgstr "서버에서 저장소 풀 기능을 가져올 수 없습니다. 다시 시도하십시오."

#~ msgid "Learn more about"
#~ msgstr "자세히 알아보기"

#~ msgid "Bare-metal systems"
#~ msgstr "베어 메탈 시스템"

#~ msgid "Schedules"
#~ msgstr "일정"

#~ msgid "Calendars"
#~ msgstr "달력"

#~ msgid "  security advisories"
#~ msgstr "  보안 자문"

#~ msgid "  bug fix advisories"
#~ msgstr "  버그 수정 자문"

#~ msgid "  product enhancement advisories"
#~ msgstr "  제품 향상 자문"

#~ msgid "Add/remove system from SSM"
#~ msgstr "SSM에서 시스템 추가/제거"

#~ msgid "Add children to SSM"
#~ msgstr "SSM에 하위 추가"

#~ msgid "There was an error fetching data from the server."
#~ msgstr "서버에서 데이터를 가져오는 동안 오류가 발생했습니다."

#~ msgid "Show systems with:"
#~ msgstr "다음과 함께 표시:"

#~ msgid "security advisories"
#~ msgstr "보안 자문"

#~ msgid "bug fix advisories"
#~ msgstr "버그 수정 자문"

#~ msgid "product enhancement advisories"
#~ msgstr "제품 향상 자문"

#~ msgid "Filter by system name"
#~ msgstr "시스템 이름을 기준으로 필터링"

#~ msgid "e.g., client.nue.sles"
#~ msgstr "예: client.nue.sles"

#~ msgid "Filter by system base channel"
#~ msgstr "시스템 기본 채널을 기분으로 필터링"

#~ msgid "e.g., SLE12"
#~ msgstr "예: SLE12"

#~ msgid "Filter by system installed products"
#~ msgstr "시스템 설치 제품을 기준으로 필터링"

#~ msgid "e.g., SLES"
#~ msgstr "예: SLES"

#, fuzzy
#~ msgid "Hide filters"
#~ msgstr " 필터"

#, fuzzy
#~ msgid "Show filters"
#~ msgstr " 필터"

#~ msgid "Filtering"
#~ msgstr "필터링"

#~ msgid "Partitioning"
#~ msgstr "파티셔닝"

#~ msgid "Partition systems by given check-in time:"
#~ msgstr "지정된 체크인 시간을 기준으로 시스템 파티션:"

#~ msgid "Partition systems based on whether there are patches for them:"
#~ msgstr "패치 존재 여부에 따른 시스템 파티션:"

#~ msgid "Split into groups"
#~ msgstr "그룹으로 분할"

#~ msgid "Add a grouping level"
#~ msgstr "그룹 수준 추가"

#~ msgid "Select a system group"
#~ msgstr "시스템 그룹 선택"

#, fuzzy
#~ msgid "Remove this level"
#~ msgstr "파일 제거"

#, fuzzy
#~ msgid "Manage"
#~ msgstr "Manager"

#~ msgid "Add Pay-as-you-go"
#~ msgstr "용량제 추가"

#~ msgid "Pay-as-you-go properties updated successfully"
#~ msgstr "용량제 속성 업데이트됨"

#~ msgid "Delete Pay-as-you-go"
#~ msgstr "용량제 삭제"

#, fuzzy
#~ msgid "Successfully bootstrapped host! Your system should appear in <link>systems</link> shortly. If it is a transactional system, please reboot it to finish registration."
#~ msgstr "잠시 후에. 트랜잭션 시스템인 경우 재부팅하여 등록을 완료하십시오."

#~ msgid " for the changes to take effect."
#~ msgstr " 구성 옵션을 편집하십시오."

#~ msgid "Formula saved. Apply the "
#~ msgstr "수식이 저장되었습니다. 다음을 적용: "

#~ msgid "Select an Action Type"
#~ msgstr "작업 유형 선택"

#~ msgid "Select a Target Type"
#~ msgstr "대상 유형 선택"

#~ msgid "The action has been {0}."
#~ msgstr "작업이 {0}되었습니다."

#~ msgid "Page"
#~ msgstr "페이지"

#~ msgid "states"
#~ msgstr "상태"

#~ msgid "Search in {0}"
#~ msgstr "{0}에서 검색"

#~ msgid "({0} selected)"
#~ msgstr "({0}개 선택됨)"

#~ msgid "_blank"
#~ msgstr "_blank"

#~ msgid "Successfully bootstrapped host! Your system should appear in"
#~ msgstr "호스트를 부트스트랩했습니다! 시스템이 표시되어야 하는 위치:"

#~ msgid "systems"
#~ msgstr "시스템"

#~ msgid "Virtual Host Manager"
#~ msgstr "가상 호스트 관리자"

#~ msgid "Add a {0}"
#~ msgstr "{0}에 추가"

#~ msgid "foo {0} tea {1}"
#~ msgstr "푸 {0} 티 {1}"

#~ msgid "Documentation"
#~ msgstr "문서"

#~ msgid "Organization name"
#~ msgstr "조직 이름"

#~ msgid "No schedules created."
#~ msgstr "일정이 생성되지 않았습니다."

#~ msgid "shortly"
#~ msgstr "곧"

#~ msgid "scheduled."
#~ msgstr "예약되었습니다."

#~ msgid "Loading.."
#~ msgstr "로드하는 중.."

#~ msgid "The FQDN of the machine where the containers are hosted"
#~ msgstr "컨테이너가 호스팅되는 시스템의 FQDN"

#~ msgid "CA private key to use to sign the SSL certificate in PEM format"
#~ msgstr "PEM 형식의 SSL 인증서에 서명하기 위해 사용할 CA 개인 키"

#~ msgid "Proxy CRT content in PEM format"
#~ msgstr "PEM 형식의 프록시 CRT 컨텐트"

#~ msgid "Add Cluster"
#~ msgstr "클러스터 추가"

#~ msgid "Select management node"
#~ msgstr "관리 노드 선택"

#~ msgid "Provider:"
#~ msgstr "공급자:"

#~ msgid "Management Node:"
#~ msgstr "관리 노드:"

#~ msgid "Add cluster"
#~ msgstr "클러스터 추가"

#~ msgid "Available cluster providers"
#~ msgstr "사용할 수 있는 클러스터 공급자"

#~ msgid "Settings saved successfully"
#~ msgstr "설정 저장됨"

#~ msgid "System group refresh action scheduled successfully"
#~ msgstr "시스템 그룹 새로 고침 작업 예약됨"

#~ msgid "Edit cluster details"
#~ msgstr "클러스터 세부 사항 편집"

#~ msgid "Join node"
#~ msgstr "노드 조인"

#~ msgid "Remove node"
#~ msgstr "노드 제거"

#~ msgid "Upgrade cluster"
#~ msgstr "클러스터 업그레이드"

#~ msgid "Refresh system group"
#~ msgstr "시스템 그룹 새로 고침"

#~ msgid "Cluster Properties"
#~ msgstr "클러스터 속성"

#~ msgid "Edit properties"
#~ msgstr "속성 편집"

#~ msgid "System group"
#~ msgstr "시스템 그룹"

#~ msgid " successfully."
#~ msgstr " 성공"

#~ msgid "Cluster "
#~ msgstr "클러스터 "

#~ msgid " has been added successfully."
#~ msgstr " 추가되었습니다."

#~ msgid "Delete Cluster"
#~ msgstr "클러스터 삭제"

#~ msgid "Are you sure you want to delete cluster?"
#~ msgstr "클러스터를 삭제하시겠습니까?"

#~ msgid "This will not destroy the cluster. It will only remove it from Uyuni"
#~ msgstr "이 작업을 수행해도 클러스터가 폐기되지 않습니다. Uyuni에서만 제거됩니다."

#~ msgid "Join "
#~ msgstr "조인 "

#~ msgid "NOTE: before joining a new node, make sure that the node has:"
#~ msgstr "참고: 새 노드를 조인하기 전 노드에 다음이 있는지 확인:"

#~ msgid "Container as a Service Platform (CaaSP) channels assigned - or any children channels of CaaSP channels"
#~ msgstr "CaaSP(Container as a Service Platform) 채널 할당됨 - 또는 CaaSP 채널의 모든 하위 채널"

#~ msgid "The management node can access the node as root via ssh without password"
#~ msgstr "관리 노드는 비밀번호를 사용하지 않고 ssh를 통해 루트로 노드에 액세스할 수 있습니다."

#~ msgid "Select system to join"
#~ msgstr "조인할 시스템 선택"

#~ msgid "New node configuration"
#~ msgstr "새 노드 구성"

#~ msgid "Schedule join node"
#~ msgstr "노드 조인 예약"

#~ msgid "Cluster:"
#~ msgstr "클러스터:"

#~ msgid "Node to join:"
#~ msgstr "조인할 노드:"

#~ msgid "Join"
#~ msgstr "가입"

#~ msgid " has been deleted successfully."
#~ msgstr " 삭제되었습니다."

#~ msgid "Add an existing cluster"
#~ msgstr "기존 클러스터 추가"

#~ msgid "Clusters"
#~ msgstr "클러스터"

#~ msgid "Remove nodes"
#~ msgstr "노드 제거"

#~ msgid "Schedule remove node"
#~ msgstr "노드 제거 예약"

#~ msgid "Nodes to remove:"
#~ msgstr "제거할 노드:"

#~ msgid "Upgrade plan"
#~ msgstr "업그레이드 계획"

#~ msgid "Upgrade "
#~ msgstr "업그레이드 "

#~ msgid "Configuration override"
#~ msgstr "구성 재정의"

#~ msgid "Schedule upgrade cluster"
#~ msgstr "클러스터 업그레이드 예약"

#~ msgid "Upgrade"
#~ msgstr "업그레이드"

#~ msgid "provided channel that corresponds to the installed SUSE Linux version. Instead of the default, "
#~ msgstr "설치된 SUSE Linux 버전에 해당하는 채널이 제공되었습니다. 기본값 대신, "

#~ msgid "Upcoming Maintenance Windows"
#~ msgstr "향후 유지보수 기간"

#~ msgid "End"
#~ msgstr "종료"

#~ msgid "Session expired, please reload the page to receive notifications in real-time."
#~ msgstr "세션이 만료되었습니다. 페이지를 다시 로드하여 실시간으로 알림을 수신하십시오."

#~ msgid "Session expired, please reload the page to run command on systems."
#~ msgstr "세션이 만료되었습니다. 시스템에서 명령을 실행하려면 페이지를 다시 로드하십시오."
